[{"id": "/2048211/NMA_0052681", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["analoge Medien", "tr\u00e4gerspezifische Kleidung", "Damenbekleidung", "Modeobjekte"], "sv": ["brukare", "analog media", "modeobjekt", "damkl\u00e4der"], "pt": ["objectos de moda", "traje feminino", "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais", "traje por utilizador"], "el": ["\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7", "\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03bc\u03cc\u03b4\u03b1\u03c2", "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"], "en": ["costume by wearer", "non-digital media", "women's costume", "fashion objects"], "it": ["mezzi di comunicazione non digitali", "oggetti di moda", "indumento in base a chi lo indossa", "indumento da donna"], "fr": ["costume f\u00e9minin", "type de costume", "objets de mode", "media non num\u00e9rique"], "he": ["\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9", "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "\u05e4\u05e8\u05d9\u05d8 \u05d0\u05d5\u05e4\u05e0\u05d4"], "nl": ["niet-digitale media", "dameskleding", "modeobjecten", "kleding naar drager"], "es": ["indumentaria femenina", "objetos de moda", "medios no digitales", "indumentaria seg\u00fan usuario"], "sr": ["analogni medij", "podela kostima prema rodu i uzrastu", "modni predmeti", "\u017eenski kostim"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av Per Hillestr\u00f6m d.\u00e4. \"Ett fruntimmer v\u00e4rmer sin bakdel och en gumma kommer at s\u00e4llja fastlagsris\"."]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Interi\u00f6r", "Kvinna", "Mode", "Tidsanda : 1700-talets andra h\u00e4lft", "\u00c5rets h\u00f6gtider : Fasta"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10000", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "en": ["Object Type: non-digital media", "Object Type: women's costume", "Object Type: fashion objects", "Object Type: costume by wearer", "Object Type: costume by wearer"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0052681/106393?size=800"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av Per Hillestr\u00f6m d.\u00e4. \"Ett fruntimmer v\u00e4rmer sin bakdel och en gumma kommer at s\u00e4llja fastlagsris\"."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10000", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "edmConceptLabel": [{"def": "analoge Medien"}, {"def": "Damenbekleidung"}, {"def": "Modeobjekte"}, {"def": "tr\u00e4gerspezifische Kleidung"}, {"def": "tr\u00e4gerspezifische Kleidung"}, {"def": "analog media"}, {"def": "damkl\u00e4der"}, {"def": "modeobjekt"}, {"def": "brukare"}, {"def": "brukare"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "traje feminino"}, {"def": "objectos de moda"}, {"def": "traje por utilizador"}, {"def": "traje por utilizador"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03bc\u03cc\u03b4\u03b1\u03c2"}, {"def": "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"}, {"def": "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "women's costume"}, {"def": "fashion objects"}, {"def": "costume by wearer"}, {"def": "costume by wearer"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "indumento da donna"}, {"def": "oggetti di moda"}, {"def": "indumento in base a chi lo indossa"}, {"def": "indumento in base a chi lo indossa"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "costume f\u00e9minin"}, {"def": "objets de mode"}, {"def": "type de costume"}, {"def": "type de costume"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05e4\u05e8\u05d9\u05d8 \u05d0\u05d5\u05e4\u05e0\u05d4"}, {"def": "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"}, {"def": "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "dameskleding"}, {"def": "modeobjecten"}, {"def": "kleding naar drager"}, {"def": "kleding naar drager"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "indumentaria femenina"}, {"def": "objetos de moda"}, {"def": "indumentaria seg\u00fan usuario"}, {"def": "indumentaria seg\u00fan usuario"}, {"def": "analogni medij"}, {"def": "\u017eenski kostim"}, {"def": "modni predmeti"}, {"def": "podela kostima prema rodu i uzrastu"}, {"def": "podela kostima prema rodu i uzrastu"}], "title": ["M\u00e5lning av Per Hillestr\u00f6m d.\u00e4. \"Ett fruntimmer v\u00e4rmer sin bakdel och en gumma kommer at s\u00e4llja fastlagsris\"."], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "edmTimespan": ["http://semium.org/time/19xx", "http://semium.org/time/19xx_3_quarter", "http://semium.org/time/AD2xxx", "http://semium.org/time/1951", "http://semium.org/time/19xx_2_half"], "edmTimespanLabel": [{"def": "20\u0439 \u0432\u0435\u043a"}, {"def": "3-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "20.."}, {"def": "20??"}, {"def": "20e"}, {"def": "1951"}, {"def": "20-th"}, {"def": "20th"}, {"def": "20th century"}, {"def": "3 quarter of the 20th century"}, {"def": "Second millenium AD"}, {"def": "Second millenium AD, years 1001-2000"}, {"def": "Second half of the 20th century"}, {"def": "20e si\u00e8cle"}, {"def": "3e quart 20e si\u00e8cle"}, {"def": "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."}, {"def": "20e (fin)"}, {"def": "20de eeuw"}], "dcCreator": ["Nordiska museets fotoatelj\u00e9 (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0052681%2F106393%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmTimespanLabelLangAware": {"ru": ["20\u0439 \u0432\u0435\u043a", "3-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430", "\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"], "def": ["20..", "20??", "20e", "1951"], "en": ["20-th", "20th", "20th century", "3 quarter of the 20th century", "Second millenium AD", "Second millenium AD, years 1001-2000", "Second half of the 20th century"], "fr": ["20e si\u00e8cle", "3e quart 20e si\u00e8cle", "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C.", "20e (fin)"], "nl": ["20de eeuw"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["M\u00e5lning av Per Hillestr\u00f6m d.\u00e4. \"Ett fruntimmer v\u00e4rmer sin bakdel och en gumma kommer at s\u00e4llja fastlagsris\"."]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["Nordiska museets fotoatelj\u00e9 (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0052681%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0052681&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640109434, "year": ["1951"], "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0052681.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0052681.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661147425, "timestamp_update_epoch": 1530631103560, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:47.425Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:18:23.560Z"}, {"id": "/2048211/NMA_0048452", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["tr\u00e4gerspezifische Kleidung", "L\u00e4ndliche Kleidung"], "sv": ["brukare", "folkdr\u00e4kt"], "pt": ["traje folcl\u00f3rico", "traje por utilizador"], "el": ["\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7", "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"], "en": ["costume by wearer", "folk costume"], "it": ["costume tradizionale", "indumento in base a chi lo indossa"], "fr": ["costume folklorique", "type de costume"], "he": ["\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea", "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"], "es": ["indumentaria tradicional", "indumentaria seg\u00fan usuario"], "nl": ["folkloristisch kostuum", "kleding naar drager"], "sr": ["narodna no\u0161nja", "podela kostima prema rodu i uzrastu"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Nordiska museet. Lapska avdelningen. Sk\u00e5desamlingens nymontering 1947. Lapska avdelningen. Valv 4. Dr\u00e4ktmonter; dr\u00e4kterna i tv\u00e5 grupper, nordliga (t.v.) och sydliga dr\u00e4kttyper. Under valvet Helmer Osslunds m\u00e5lning \"Torne tr\u00e4sk\" (1909). "]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt", "Minoriteter : Samer", "Museiverksamhet", "Utst\u00e4llning"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "en": ["Object Type: folk costume", "Object Type: folk costume", "Object Type: costume by wearer", "Object Type: costume by wearer"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0048452/90247?size=800"], "dcDescription": ["Nordiska museet. Lapska avdelningen. Sk\u00e5desamlingens nymontering 1947. Lapska avdelningen. Valv 4. Dr\u00e4ktmonter; dr\u00e4kterna i tv\u00e5 grupper, nordliga (t.v.) och sydliga dr\u00e4kttyper. Under valvet Helmer Osslunds m\u00e5lning \"Torne tr\u00e4sk\" (1909). "], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "edmConceptLabel": [{"def": "L\u00e4ndliche Kleidung"}, {"def": "L\u00e4ndliche Kleidung"}, {"def": "tr\u00e4gerspezifische Kleidung"}, {"def": "tr\u00e4gerspezifische Kleidung"}, {"def": "folkdr\u00e4kt"}, {"def": "folkdr\u00e4kt"}, {"def": "brukare"}, {"def": "brukare"}, {"def": "traje folcl\u00f3rico"}, {"def": "traje folcl\u00f3rico"}, {"def": "traje por utilizador"}, {"def": "traje por utilizador"}, {"def": "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"}, {"def": "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"}, {"def": "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"}, {"def": "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"}, {"def": "folk costume"}, {"def": "folk costume"}, {"def": "costume by wearer"}, {"def": "costume by wearer"}, {"def": "costume tradizionale"}, {"def": "costume tradizionale"}, {"def": "indumento in base a chi lo indossa"}, {"def": "indumento in base a chi lo indossa"}, {"def": "costume folklorique"}, {"def": "costume folklorique"}, {"def": "type de costume"}, {"def": "type de costume"}, {"def": "\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"}, {"def": "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"}, {"def": "indumentaria tradicional"}, {"def": "indumentaria tradicional"}, {"def": "indumentaria seg\u00fan usuario"}, {"def": "indumentaria seg\u00fan usuario"}, {"def": "folkloristisch kostuum"}, {"def": "folkloristisch kostuum"}, {"def": "kleding naar drager"}, {"def": "kleding naar drager"}, {"def": "narodna no\u0161nja"}, {"def": "narodna no\u0161nja"}, {"def": "podela kostima prema rodu i uzrastu"}, {"def": "podela kostima prema rodu i uzrastu"}], "title": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Minoriteter : Samer Museiverksamhet Utst\u00e4llning"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "edmTimespan": ["http://semium.org/time/19xx", "http://semium.org/time/19xx_2_third", "http://semium.org/time/AD2xxx", "http://semium.org/time/1947"], "edmTimespanLabel": [{"def": "20\u0439 \u0432\u0435\u043a"}, {"def": "\u0421\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "20.."}, {"def": "20??"}, {"def": "20e"}, {"def": "1947"}, {"def": "20-th"}, {"def": "20th"}, {"def": "20th century"}, {"def": "Mid 20th century"}, {"def": "Second millenium AD"}, {"def": "Second millenium AD, years 1001-2000"}, {"def": "20e si\u00e8cle"}, {"def": "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."}, {"def": "20de eeuw"}], "dcCreator": ["Nenkler, Lennart (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0048452%2F90247%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmTimespanLabelLangAware": {"ru": ["20\u0439 \u0432\u0435\u043a", "\u0421\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430 20-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"], "def": ["20..", "20??", "20e", "1947"], "en": ["20-th", "20th", "20th century", "Mid 20th century", "Second millenium AD", "Second millenium AD, years 1001-2000"], "fr": ["20e si\u00e8cle", "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."], "nl": ["20de eeuw"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Minoriteter : Samer Museiverksamhet Utst\u00e4llning"]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["Nenkler, Lennart (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0048452%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0048452&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640097445, "year": ["1947"], "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0048452.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0048452.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661130133, "timestamp_update_epoch": 1530631066924, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:30.133Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:17:46.924Z"}, {"id": "/2048211/NMA_0043728", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["analoge Medien", "Herrenbekleidung", "Damenbekleidung", "L\u00e4ndliche Kleidung"], "sv": ["folkdr\u00e4kt", "analog media", "damkl\u00e4der", "herrkl\u00e4der"], "pt": ["traje folcl\u00f3rico", "traje feminino", "traje masculino", "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"], "el": ["\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1", "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"], "en": ["folk costume", "non-digital media", "men's costume", "women's costume"], "it": ["mezzi di comunicazione non digitali", "costume tradizionale", "indumento da uomo", "indumento da donna"], "fr": ["costume folklorique", "costume f\u00e9minin", "costume masculin", "media non num\u00e9rique"], "he": ["\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"], "es": ["indumentaria femenina", "indumentaria masculina", "indumentaria tradicional", "medios no digitales"], "nl": ["niet-digitale media", "dameskleding", "folkloristisch kostuum", "herenkleding"], "sr": ["analogni medij", "narodna no\u0161nja", "mu\u0161ki kostim", "\u017eenski kostim"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt", "Kvinna", "Man", "Motivkategori : Portr\u00e4tt"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277"], "en": ["Object Type: folk costume", "Object Type: women's costume", "Object Type: men's costume", "Object Type: non-digital media"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0043728/74790?size=800"], "dcDescription": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277"], "edmConceptLabel": [{"def": "L\u00e4ndliche Kleidung"}, {"def": "Damenbekleidung"}, {"def": "Herrenbekleidung"}, {"def": "analoge Medien"}, {"def": "folkdr\u00e4kt"}, {"def": "damkl\u00e4der"}, {"def": "herrkl\u00e4der"}, {"def": "analog media"}, {"def": "traje folcl\u00f3rico"}, {"def": "traje feminino"}, {"def": "traje masculino"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"}, {"def": "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "folk costume"}, {"def": "women's costume"}, {"def": "men's costume"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "costume tradizionale"}, {"def": "indumento da donna"}, {"def": "indumento da uomo"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "costume folklorique"}, {"def": "costume f\u00e9minin"}, {"def": "costume masculin"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "indumentaria tradicional"}, {"def": "indumentaria femenina"}, {"def": "indumentaria masculina"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "folkloristisch kostuum"}, {"def": "dameskleding"}, {"def": "herenkleding"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "narodna no\u0161nja"}, {"def": "\u017eenski kostim"}, {"def": "mu\u0161ki kostim"}, {"def": "analogni medij"}], "title": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kvinna Man Motivkategori : Portr\u00e4tt"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "dcCreator": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0043728%2F74790%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kvinna Man Motivkategori : Portr\u00e4tt"]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0043728%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0043728&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640090297, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0043728.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0043728.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661120920, "timestamp_update_epoch": 1530631050292, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:20.920Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:17:30.292Z"}, {"id": "/2048211/NMA_0039911", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["analoge Medien", "tr\u00e4gerspezifische Kleidung", "Herrenbekleidung", "Kopfputz", "Damenbekleidung"], "sv": ["brukare", "analog media", "huvudbonad", "damkl\u00e4der", "herrkl\u00e4der"], "pt": ["cobertura de cabe\u00e7a", "traje feminino", "traje masculino", "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais", "traje por utilizador"], "el": ["\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1", "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7", "\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1", "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"], "en": ["costume by wearer", "non-digital media", "men's costume", "women's costume", "headdress"], "it": ["mezzi di comunicazione non digitali", "indumento da uomo", "acconciatura", "indumento in base a chi lo indossa", "indumento da donna"], "fr": ["costume f\u00e9minin", "type de costume", "costume masculin", "coiffe f\u00e9minine", "media non num\u00e9rique"], "he": ["\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd", "\u05db\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d8\u05e7\u05e1\u05d9", "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"], "nl": ["niet-digitale media", "dameskleding", "coiffure", "kleding naar drager", "herenkleding"], "es": ["indumentaria femenina", "indumentaria masculina", "medios no digitales", "tocado", "indumentaria seg\u00fan usuario"], "sr": ["analogni medij", "mu\u0161ki kostim", "oglavlja", "podela kostima prema rodu i uzrastu", "\u017eenski kostim"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Huvudbonad", "Kvinna", "Man", "Motivkategori : Figur", "Motivkategori : Portr\u00e4tt", "Museiverksamhet"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10212", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "en": ["Object Type: headdress", "Object Type: women's costume", "Object Type: men's costume", "Object Type: non-digital media", "Object Type: non-digital media", "Object Type: costume by wearer"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0039911/74791?size=800"], "dcDescription": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10212", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "edmConceptLabel": [{"def": "Kopfputz"}, {"def": "Damenbekleidung"}, {"def": "Herrenbekleidung"}, {"def": "analoge Medien"}, {"def": "analoge Medien"}, {"def": "tr\u00e4gerspezifische Kleidung"}, {"def": "huvudbonad"}, {"def": "damkl\u00e4der"}, {"def": "herrkl\u00e4der"}, {"def": "analog media"}, {"def": "analog media"}, {"def": "brukare"}, {"def": "cobertura de cabe\u00e7a"}, {"def": "traje feminino"}, {"def": "traje masculino"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "traje por utilizador"}, {"def": "\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"}, {"def": "headdress"}, {"def": "women's costume"}, {"def": "men's costume"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "costume by wearer"}, {"def": "acconciatura"}, {"def": "indumento da donna"}, {"def": "indumento da uomo"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "indumento in base a chi lo indossa"}, {"def": "coiffe f\u00e9minine"}, {"def": "costume f\u00e9minin"}, {"def": "costume masculin"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "type de costume"}, {"def": "\u05db\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d8\u05e7\u05e1\u05d9"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"}, {"def": "coiffure"}, {"def": "dameskleding"}, {"def": "herenkleding"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "kleding naar drager"}, {"def": "tocado"}, {"def": "indumentaria femenina"}, {"def": "indumentaria masculina"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "indumentaria seg\u00fan usuario"}, {"def": "oglavlja"}, {"def": "\u017eenski kostim"}, {"def": "mu\u0161ki kostim"}, {"def": "analogni medij"}, {"def": "analogni medij"}, {"def": "podela kostima prema rodu i uzrastu"}], "title": ["Kl\u00e4der : Huvudbonad Kvinna Man Motivkategori : Figur Motivkategori : Portr\u00e4tt Museiverksamhet"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "dcCreator": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0039911%2F74791%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Huvudbonad Kvinna Man Motivkategori : Figur Motivkategori : Portr\u00e4tt Museiverksamhet"]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0039911%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0039911&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640081553, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0039911.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0039911.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661114631, "timestamp_update_epoch": 1530631025886, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:14.631Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:17:05.886Z"}, {"id": "/2048211/NMA_0039910", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["analoge Medien", "tr\u00e4gerspezifische Kleidung", "Herrenbekleidung", "Damenbekleidung", "L\u00e4ndliche Kleidung"], "sv": ["brukare", "folkdr\u00e4kt", "analog media", "damkl\u00e4der", "herrkl\u00e4der"], "pt": ["traje folcl\u00f3rico", "traje feminino", "traje masculino", "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais", "traje por utilizador"], "el": ["\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1", "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7", "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"], "en": ["costume by wearer", "folk costume", "non-digital media", "men's costume", "women's costume"], "it": ["mezzi di comunicazione non digitali", "costume tradizionale", "indumento da uomo", "indumento in base a chi lo indossa", "indumento da donna"], "fr": ["costume folklorique", "costume f\u00e9minin", "type de costume", "costume masculin", "media non num\u00e9rique"], "he": ["\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd", "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"], "es": ["indumentaria femenina", "indumentaria masculina", "indumentaria tradicional", "medios no digitales", "indumentaria seg\u00fan usuario"], "nl": ["niet-digitale media", "dameskleding", "folkloristisch kostuum", "kleding naar drager", "herenkleding"], "sr": ["analogni medij", "narodna no\u0161nja", "mu\u0161ki kostim", "podela kostima prema rodu i uzrastu", "\u017eenski kostim"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt", "Kvinna", "Man", "Motivkategori : Figur", "Museiverksamhet"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "en": ["Object Type: folk costume", "Object Type: women's costume", "Object Type: men's costume", "Object Type: non-digital media", "Object Type: costume by wearer"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0039910/74789?size=800"], "dcDescription": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10433"], "edmConceptLabel": [{"def": "L\u00e4ndliche Kleidung"}, {"def": "Damenbekleidung"}, {"def": "Herrenbekleidung"}, {"def": "analoge Medien"}, {"def": "tr\u00e4gerspezifische Kleidung"}, {"def": "folkdr\u00e4kt"}, {"def": "damkl\u00e4der"}, {"def": "herrkl\u00e4der"}, {"def": "analog media"}, {"def": "brukare"}, {"def": "traje folcl\u00f3rico"}, {"def": "traje feminino"}, {"def": "traje masculino"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "traje por utilizador"}, {"def": "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"}, {"def": "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "\u1f73\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7"}, {"def": "folk costume"}, {"def": "women's costume"}, {"def": "men's costume"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "costume by wearer"}, {"def": "costume tradizionale"}, {"def": "indumento da donna"}, {"def": "indumento da uomo"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "indumento in base a chi lo indossa"}, {"def": "costume folklorique"}, {"def": "costume f\u00e9minin"}, {"def": "costume masculin"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "type de costume"}, {"def": "\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9 \u05dc\u05e4\u05d9 \u05d4\u05dc\u05d5\u05d1\u05e9"}, {"def": "indumentaria tradicional"}, {"def": "indumentaria femenina"}, {"def": "indumentaria masculina"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "indumentaria seg\u00fan usuario"}, {"def": "folkloristisch kostuum"}, {"def": "dameskleding"}, {"def": "herenkleding"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "kleding naar drager"}, {"def": "narodna no\u0161nja"}, {"def": "\u017eenski kostim"}, {"def": "mu\u0161ki kostim"}, {"def": "analogni medij"}, {"def": "podela kostima prema rodu i uzrastu"}], "title": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kvinna Man Motivkategori : Figur Museiverksamhet"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "dcCreator": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0039910%2F74789%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kvinna Man Motivkategori : Figur Museiverksamhet"]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0039910%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0039910&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640081554, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0039910.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0039910.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661114627, "timestamp_update_epoch": 1530631025878, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:14.627Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:17:05.878Z"}, {"id": "/2048211/NMA_0039908", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["analoge Medien", "Herrenbekleidung", "Kopfputz", "Damenbekleidung", "L\u00e4ndliche Kleidung"], "sv": ["folkdr\u00e4kt", "analog media", "huvudbonad", "damkl\u00e4der", "herrkl\u00e4der"], "pt": ["traje folcl\u00f3rico", "cobertura de cabe\u00e7a", "traje feminino", "traje masculino", "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"], "el": ["\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1", "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", "\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1", "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"], "en": ["folk costume", "non-digital media", "men's costume", "women's costume", "headdress"], "it": ["mezzi di comunicazione non digitali", "costume tradizionale", "indumento da uomo", "acconciatura", "indumento da donna"], "fr": ["costume folklorique", "costume f\u00e9minin", "costume masculin", "coiffe f\u00e9minine", "media non num\u00e9rique"], "he": ["\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd", "\u05db\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d8\u05e7\u05e1\u05d9", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"], "es": ["indumentaria femenina", "indumentaria masculina", "indumentaria tradicional", "medios no digitales", "tocado"], "nl": ["niet-digitale media", "dameskleding", "coiffure", "folkloristisch kostuum", "herenkleding"], "sr": ["analogni medij", "narodna no\u0161nja", "mu\u0161ki kostim", "oglavlja", "\u017eenski kostim"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt", "Kl\u00e4der : Huvudbonad", "Kvinna", "Man", "Motivkategori : Portr\u00e4tt"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10212", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277"], "en": ["Object Type: folk costume", "Object Type: headdress", "Object Type: women's costume", "Object Type: men's costume", "Object Type: non-digital media"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0039908/74787?size=800"], "dcDescription": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinnor i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10212", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277"], "edmConceptLabel": [{"def": "L\u00e4ndliche Kleidung"}, {"def": "Kopfputz"}, {"def": "Damenbekleidung"}, {"def": "Herrenbekleidung"}, {"def": "analoge Medien"}, {"def": "folkdr\u00e4kt"}, {"def": "huvudbonad"}, {"def": "damkl\u00e4der"}, {"def": "herrkl\u00e4der"}, {"def": "analog media"}, {"def": "traje folcl\u00f3rico"}, {"def": "cobertura de cabe\u00e7a"}, {"def": "traje feminino"}, {"def": "traje masculino"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"}, {"def": "\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "folk costume"}, {"def": "headdress"}, {"def": "women's costume"}, {"def": "men's costume"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "costume tradizionale"}, {"def": "acconciatura"}, {"def": "indumento da donna"}, {"def": "indumento da uomo"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "costume folklorique"}, {"def": "coiffe f\u00e9minine"}, {"def": "costume f\u00e9minin"}, {"def": "costume masculin"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05db\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d8\u05e7\u05e1\u05d9"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "indumentaria tradicional"}, {"def": "tocado"}, {"def": "indumentaria femenina"}, {"def": "indumentaria masculina"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "folkloristisch kostuum"}, {"def": "coiffure"}, {"def": "dameskleding"}, {"def": "herenkleding"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "narodna no\u0161nja"}, {"def": "oglavlja"}, {"def": "\u017eenski kostim"}, {"def": "mu\u0161ki kostim"}, {"def": "analogni medij"}], "title": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kl\u00e4der : Huvudbonad Kvinna Man Motivkategori : Portr\u00e4tt"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "dcCreator": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0039908%2F74787%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kl\u00e4der : Huvudbonad Kvinna Man Motivkategori : Portr\u00e4tt"]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0039908%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0039908&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640081565, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0039908.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0039908.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661114621, "timestamp_update_epoch": 1530631025875, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:14.621Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:17:05.875Z"}, {"id": "/2048211/NMA_0039907", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["analoge Medien", "Herrenbekleidung", "Kopfputz", "Damenbekleidung", "L\u00e4ndliche Kleidung"], "sv": ["folkdr\u00e4kt", "analog media", "huvudbonad", "damkl\u00e4der", "herrkl\u00e4der"], "pt": ["traje folcl\u00f3rico", "cobertura de cabe\u00e7a", "traje feminino", "traje masculino", "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"], "el": ["\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1", "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", "\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1", "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"], "en": ["folk costume", "non-digital media", "men's costume", "women's costume", "headdress"], "it": ["mezzi di comunicazione non digitali", "costume tradizionale", "indumento da uomo", "acconciatura", "indumento da donna"], "fr": ["costume folklorique", "costume f\u00e9minin", "costume masculin", "coiffe f\u00e9minine", "media non num\u00e9rique"], "he": ["\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd", "\u05db\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d8\u05e7\u05e1\u05d9", "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"], "es": ["indumentaria femenina", "indumentaria masculina", "indumentaria tradicional", "medios no digitales", "tocado"], "nl": ["niet-digitale media", "dameskleding", "coiffure", "folkloristisch kostuum", "herenkleding"], "sr": ["analogni medij", "narodna no\u0161nja", "mu\u0161ki kostim", "oglavlja", "\u017eenski kostim"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinna i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."]}, "dcTypeLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt", "Kl\u00e4der : Huvudbonad", "Kvinna", "Man", "Motivkategori : Portr\u00e4tt"], "def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10212", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277"], "en": ["Object Type: folk costume", "Object Type: headdress", "Object Type: women's costume", "Object Type: men's costume", "Object Type: non-digital media"]}, "edmIsShownBy": ["http://media35a.dimu.no/media/decoimage/S-NM/NMA.0039907/74786?size=800"], "dcDescription": ["Dr\u00e4ktdockor med huvuden skulpterade av C A S\u00f6derman, troligen visade p\u00e5 v\u00e4rldsutst\u00e4llningen i Wien 1873. Man och kvinna i dr\u00e4kter fr\u00e5n Ving\u00e5ker, S\u00f6dermanland. Handkolorerat fotografi efter f\u00f6rlaga fr\u00e5n m\u00e5lning av J W Wallander."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10131", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10212", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10434", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10435", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10277"], "edmConceptLabel": [{"def": "L\u00e4ndliche Kleidung"}, {"def": "Kopfputz"}, {"def": "Damenbekleidung"}, {"def": "Herrenbekleidung"}, {"def": "analoge Medien"}, {"def": "folkdr\u00e4kt"}, {"def": "huvudbonad"}, {"def": "damkl\u00e4der"}, {"def": "herrkl\u00e4der"}, {"def": "analog media"}, {"def": "traje folcl\u00f3rico"}, {"def": "cobertura de cabe\u00e7a"}, {"def": "traje feminino"}, {"def": "traje masculino"}, {"def": "meios de comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o digitais"}, {"def": "\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"}, {"def": "\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1"}, {"def": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"}, {"def": "folk costume"}, {"def": "headdress"}, {"def": "women's costume"}, {"def": "men's costume"}, {"def": "non-digital media"}, {"def": "costume tradizionale"}, {"def": "acconciatura"}, {"def": "indumento da donna"}, {"def": "indumento da uomo"}, {"def": "mezzi di comunicazione non digitali"}, {"def": "costume folklorique"}, {"def": "coiffe f\u00e9minine"}, {"def": "costume f\u00e9minin"}, {"def": "costume masculin"}, {"def": "media non num\u00e9rique"}, {"def": "\u05ea\u05dc\u05d1\u05d5\u05e9\u05ea \u05e2\u05de\u05de\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05db\u05d9\u05e1\u05d5\u05d9 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d8\u05e7\u05e1\u05d9"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05d1\u05d2\u05d3\u05d9 \u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd"}, {"def": "\u05de\u05d3\u05d9\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05d3\u05d9\u05d2\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05ea"}, {"def": "indumentaria tradicional"}, {"def": "tocado"}, {"def": "indumentaria femenina"}, {"def": "indumentaria masculina"}, {"def": "medios no digitales"}, {"def": "folkloristisch kostuum"}, {"def": "coiffure"}, {"def": "dameskleding"}, {"def": "herenkleding"}, {"def": "niet-digitale media"}, {"def": "narodna no\u0161nja"}, {"def": "oglavlja"}, {"def": "\u017eenski kostim"}, {"def": "mu\u0161ki kostim"}, {"def": "analogni medij"}], "title": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kl\u00e4der : Huvudbonad Kvinna Man Motivkategori : Portr\u00e4tt"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["Stiftelsen Nordiska museet"], "rights": ["http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/"], "dcCreator": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia35a.dimu.no%2Fmedia%2Fdecoimage%2FS-NM%2FNMA.0039907%2F74786%3Fsize%3D800&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"swe": ["Kl\u00e4der : Folkdr\u00e4kt Kl\u00e4der : Huvudbonad Kvinna Man Motivkategori : Portr\u00e4tt"]}, "dcCreatorLangAware": {"def": ["W. A. Eurenius & P. L Quist Hof-Photografer Stockholm (Photographer)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fdigitaltmuseum.se%2Fthings%2Fthing%2FS-NM%2FNMA.0039907%3Fsize%3D800&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048211%2FNMA_0039907&profile=rich"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530640081543, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048211_Ag_EU_EuropeanaFashion_1019"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048211/NMA_0039907.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048211/NMA_0039907.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1414661114617, "timestamp_update_epoch": 1530631025873, "timestamp_created": "2014-10-30T09:25:14.617Z", "timestamp_update": "2018-07-03T15:17:05.873Z"}, {"id": "/2048213/item_O56199", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde", "Lack"], "sv": ["m\u00e5larf\u00e4rg", "m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"], "en": ["painting", "paint"], "it": ["pittura", "dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d1\u05e2", "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "nl": ["verf", "schilderij"], "es": ["pintura"], "sr": ["slika", "boja"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["Britain", "GB", "Grand Bretagne", "Great Britain"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'Captain John Hunnynge, aged 26', British School, 1585 (formerly called Commander Honing).\u00a0\u00a0oil on panel\u00a0"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2006AT/2006AT9393_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'Captain John Hunnynge, aged 26', British School, 1585 (formerly called Commander Honing).\u00a0\u00a0oil on panel\u00a0"], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10602", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Lack"}, {"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5larf\u00e4rg"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "paint"}, {"def": "painting"}, {"def": "pittura"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d1\u05e2"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "verf"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "pintura"}, {"def": "pintura"}, {"def": "boja"}, {"def": "slika"}, {"def": "pintura"}], "title": ["Oil painting, 'Captain John Hunnynge, aged 26', British School, 1585 (formerly called Commander Honing).\u00a0\u00a0oil on panel\u00a0"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Britain", "http://data.europeana.eu/place/base/86", "http://data.europeana.eu/place/base/177541"], "edmPlaceLabel": [{"def": "United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland"}, {"def": "Great Britain"}, {"def": "\u092c\u094d\u0930\u093f\u0924\u0928"}, {"def": "\u0938\u0902\u092f\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0930\u093e\u091c\u0936\u093e\u0939\u0940"}, {"def": "\u0628\u0631\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0647"}, {"def": "\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0627"}, {"def": "Reino Unido"}, {"def": "Ujedinjena Kraljevina"}, {"def": "Ujedinjeno Kraljevstvo"}, {"def": "Velika Britanija"}, {"def": "Way\u00f2m Ini"}, {"def": "Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g"}, {"def": "\u05e4\u05d0\u05e8\u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05d2\u05d8\u05e2 \u05e7\u05e2\u05e0\u05d9\u05d2\u05e8\u05d9\u05d9\u05da"}, {"def": "\u0544\u0565\u056e \u0532\u0580\u056b\u057f\u0561\u0576\u056b\u0561"}, {"def": "\u0544\u056b\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e \u0539\u0561\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"}, {"def": "\u0544\u056b\u0561\u0581\u0575\u0561\u056c \u0539\u0561\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Omobabirin"}, {"def": "Regno Unite"}, {"def": "Britania Raya"}, {"def": "Inggris Raya"}, {"def": "Kerajaan Inggris"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "\ua471\ua1e9"}, {"def": "Hukllachasqa Qhapaq Suyu"}, {"def": "Groot-Brittanje"}, {"def": "Verenigde Koninkryk"}, {"def": "Unionita Rejio"}, {"def": "Ahendiman Nkabom"}, {"def": "Bretland"}, {"def": "St\u00f3ra-Bretland"}, {"def": "Regno Unito"}, {"def": "Gran Bretagna"}, {"def": "\u12a5\u1295\u130d\u120a\u12dd"}, {"def": "\u12e9\u1293\u12ed\u1275\u12f5 \u12aa\u1295\u130d\u12f0\u121d"}, {"def": "Reino Unito"}, {"def": "\u82f1\u56fd"}, {"def": "\u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629"}, {"def": "\u09b8\u0982\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09f0\u09be\u099c\u09cd\u09af"}, {"def": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"def": "Birl\u0259\u015fmi\u015f Krall\u0131q"}, {"def": "B\u00f6y\u00fck Britaniya"}, {"def": "Reginavel Un\u00ec"}, {"def": "Reginavel Un\u00ec da la Gronda Britannia ed Irlanda dal Nord"}, {"def": "i-United Kingdom"}, {"def": "Ubwongereza"}, {"def": "Marea Britanie"}, {"def": "Regatul Unit al Marii Britanii \u0219i al Irlandei de Nord"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0456\u043a\u0430\u0431\u0440\u044b\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u044f\u043b\u0456\u043a\u0430\u0431\u0440\u044b\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u044f\u043b\u0456\u043a\u0430\u044f \u0411\u0440\u044b\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u041e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043e \u043a\u0440\u0430\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043e \u043a\u0440\u0430\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"}, {"def": "Angil\u025bt\u025bri"}, {"def": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u099f\u09ac\u09c3\u099f\u09c7\u09a8"}, {"def": "\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09b0\u09be\u099c\u09cd\u09af"}, {"def": "\u0f51\u0f56\u0fb1\u0f72\u0f53\u0f0b\u0f47\u0f72\u0f0b"}, {"def": "Rouantelezh Unanet Breizh-Veur ha Norzhiwerzhon"}, {"def": "Rouantelezh-Unanet"}, {"def": "Ujedinjeno Kraljevstvo"}, {"def": "Velika Britanija"}, {"def": "Stuorra-Brit\u00e1nnia"}, {"def": "K\u00f6d\u00f6r\u00f6gb\u00ef\u00e4--\u00d4ko"}, {"def": "\u0d91\u0d9a\u0dca\u0dc3\u0dad\u0dca \u0dbb\u0dcf\u0da2\u0db0\u0dcf\u0db1\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d2\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d8\u10d0\u10dc\u10d4\u10d1\u10e3\u10da\u10d8 \u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10e4\u10dd"}, {"def": "\u10d3\u10d8\u10d3\u10d8 \u10d1\u10e0\u10d8\u10e2\u10d0\u10dc\u10d4\u10d7\u10d8"}, {"def": "Spojen\u00e9 kr\u00e1\u013eovstvo"}, {"def": "Velika Britanija"}, {"def": "Zdru\u017eeno kraljestvo (V. Britanija in S. Irska)"}, {"def": "Zdru\u017eeno kraljestvo Velike Britanije in Severne Irske"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "Mbret\u00ebria e Bashkuar"}, {"def": "Mbret\u00ebria e Bashkuar e Britanis\u00eb s\u00eb Madhe dhe Irland\u00ebs s\u00eb Veriut"}, {"def": "Ngeretha"}, {"def": "Regne Unit"}, {"def": "Regne Unit de la Gran Bretanya i Irlanda del Nord"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0423\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u043d\u043e \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u04b0\u043b\u044b\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "Tuluit Nunaat"}, {"def": "Storbritannien"}, {"def": "\u0cac\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c9f\u0ca8\u0ccd/\u0c87\u0c82\u0c97\u0ccd\u0cb2\u0cc6\u0c82\u0ca1\u0ccd"}, {"def": "Uingereza"}, {"def": "\uc601\uad6d"}, {"def": "Keyaniya Yekb\u00fby\u00ee"}, {"def": "Keyatiya Yekb\u00fby\u00ee ya Br\u00eetaniya Mezin \u00fb \u00cerlanda"}, {"def": "\u0634\u0627\u0646\u0634\u06cc\u0646\u06cc \u06cc\u06d5\u06a9\u06af\u0631\u062a\u0648\u0648"}, {"def": "Regnu Unitu"}, {"def": "Rywvaneth Unys"}, {"def": "\u0b90\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0baf \u0b87\u0bb0\u0bbe\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bae\u0bcd"}, {"def": "\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b9f\u0bbf\u0bb7\u0bcd \u0b95\u0bc2\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0b9a\u0bc1"}, {"def": "Spojen\u00e9 kr\u00e1lovstv\u00ed"}, {"def": "Velk\u00e1 Brit\u00e1nie"}, {"def": "\u0c2c\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c1f\u0c28\u0c4d"}, {"def": "\u041f\u043e\u0434\u0448\u043e\u04b3\u0438\u0438 \u041c\u0443\u0442\u0442\u0430\u04b3\u0438\u0434\u0430"}, {"def": "\u0e2a\u0e2b\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e32\u0e13\u0e32\u0e08\u0e31\u0e01\u0e23"}, {"def": "Britanniarum Regnum"}, {"def": "Regnum Unitum"}, {"def": "\u12a5\u1295\u130d\u120a\u12dd"}, {"def": "Groussbritannien"}, {"def": "Groussbritannien an Nordirland"}, {"def": "Prydain Fawr"}, {"def": "Y Deyrnas Unedig"}, {"def": "Nagkakaisang Kaharain"}, {"def": "Nagkakaisang Kaharian"}, {"def": "Bungereza"}, {"def": "Pilit\u0101nia"}, {"def": "Det Forenede Kongerige"}, {"def": "Det Forenede Kongerige Storbritannien og Nordirland"}, {"def": "Storbritannien"}, {"def": "Vereineg Keuninkriek"}, {"def": "Birle\u015fik Krall\u0131k"}, {"def": "\u0130ngiltere"}, {"def": "Gro\u00dfbritannien"}, {"def": "Gro\u00dfbritannien und Nordirland"}, {"def": "Vereinigtes K\u00f6nigreich"}, {"def": "Groszbritannien"}, {"def": "Ang\u025bl\u025bt\u025b\u0301l\u025b"}, {"def": "\u0eaa\u0eb0\u0eab\u0eb0\u0ea5\u0eb2\u0e94\u0e8a\u0eb0\u0ead\u0eb2\u0e99\u0eb2\u0e88\u0eb1\u0e81"}, {"def": "Parat\u0101ne"}, {"def": "Did\u017eioji Britanija"}, {"def": "Jungtin\u0117 Did\u017eiosios Britanijos ir \u0160iaur\u0117s Airijos Karalyst\u0117"}, {"def": "Jungtin\u0117 Karalyst\u0117"}, {"def": "Angeletele"}, {"def": "Apvienot\u0101 Karaliste"}, {"def": "Lielbrit\u0101nija"}, {"def": "Lielbrit\u0101nijas un Zieme\u013c\u012brijas Apvienot\u0101 Karaliste"}, {"def": "\u0628\u06c8\u064a\u06c8\u0643 \u0628\u06d0\u0631\u0649\u062a\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u0421\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0435 \u041a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0456\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u0f61\u0f74\u0f0b\u0f53\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f4a\u0f7a\u0f4a\u0f0b\u0f40\u0f72\u0f44\u0f0b\u0f4c\u0f58"}, {"def": "Angletera"}, {"def": "K\u012bngitanga Kotahi"}, {"def": "\u0628\u0631\u0637\u0627\u0646\u06cc\u06c1"}, {"def": "\u0633\u0644\u0637\u0646\u062a \u0645\u062a\u062d\u062f\u06c1"}, {"def": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u041e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u0442\u043e \u041a\u0440\u0430\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u0d2c\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d28\u0d4d\u200d"}, {"def": "United Kingdom nutome"}, {"def": "\u0411\u0438\u0440\u043b\u0430\u0448\u0433\u0430\u043d \u049a\u0438\u0440\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a"}, {"def": "\u092c\u094d\u0930\u093f\u091f\u0928"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "Ingilterra"}, {"def": "Renju Unit"}, {"def": "\u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u0392\u03b1\u03c3\u03af\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf"}, {"def": "Britain"}, {"def": "Great Britain"}, {"def": "U.K."}, {"def": "UK"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland"}, {"def": "Britain"}, {"def": "Great Britain"}, {"def": "Unui\u011dinta Re\u011dlando"}, {"def": "Britio"}, {"def": "\u101a\u1030\u1014\u102d\u102f\u1000\u103a\u1010\u1000\u103a\u1000\u1004\u103a\u1038\u1012\u1019\u103a\u1038"}, {"def": "Reino Unido"}, {"def": "Gran Breta\u00f1a"}, {"def": "Suurbritannia"}, {"def": "\u00dchendkuningriik"}, {"def": "Erresuma Batua"}, {"def": "Bretainia Haundia"}, {"def": "V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh"}, {"def": "V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Li\u00ean hi\u1ec7p Anh v\u00e0 B\u1eafc Ireland"}, {"def": "Storbritannia"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "\u0938\u0902\u092f\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0905\u0927\u093f\u0930\u093e\u091c\u094d\u092f"}, {"def": "\u0627\u0646\u06af\u0644\u0633\u062a\u0627\u0646"}, {"def": "\u0628\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627"}, {"def": "\u067e\u0627\u062f\u0634\u0627\u0647\u06cc \u0645\u062a\u062d\u062f \u0628\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627\u06cc \u06a9\u0628\u06cc\u0631 \u0648 \u0627\u06cc\u0631\u0644\u0646\u062f \u0634\u0645\u0627\u0644\u06cc"}, {"def": "\u067e\u0627\u062f\u0634\u0627\u0647\u06cc \u0645\u062a\u062d\u062f\u0647"}, {"def": "Groot-Brittanni\u00eb"}, {"def": "Verenigd Koninkrijk"}, {"def": "Laamateeri Rentundi"}, {"def": "Storbritannia"}, {"def": "Det forente kongerike Storbritannia og Nord-Irland"}, {"def": "Storbritannia"}, {"def": "Britannia"}, {"def": "Yhdistynyt kuningaskunta"}, {"def": "St\u00f3ra Bretland"}, {"def": "Grande-Bretagne"}, {"def": "Royaume-Uni"}, {"def": "Grand Bretagne"}, {"def": "Grut-Brittanje"}, {"def": "Reialme Unit"}, {"def": "Reiaume Unit"}, {"def": "An R\u00edocht Aontaithe"}, {"def": "An R\u00ecoghachd Aonaichte"}, {"def": "United Kingdom"}, {"def": "\u0b2c\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b1f\u0b47\u0b28\u0b4d"}, {"def": "\u0421\u0442\u044b\u0440 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438"}, {"def": "Reino Unido"}, {"def": "Reino Unido - United Kingdom"}, {"def": "\u0aaf\u0ac1\u0aa8\u0abe\u0a87\u0a9f\u0ac7\u0aa1 \u0a95\u0abf\u0a82\u0a97\u0aa1\u0aae"}, {"def": "Reeriaght Unnaneysit"}, {"def": "Rywvaneth Unys"}, {"def": "Birtaniya"}, {"def": "Wielka Brytania"}, {"def": "Zjednoczone Kr\u00f3lestwo Wielkiej Brytanii"}, {"def": "\u05d1\u05e8\u05d9\u05d8\u05e0\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d4\u05de\u05de\u05dc\u05db\u05d4 \u05d4\u05de\u05d0\u05d5\u05d7\u05d3\u05ea"}], "edmPlaceLatitude": ["54.75844", "54.0"], "edmPlaceLongitude": ["-2.69531", "-2.0"], "edmTimespan": ["http://semium.org/time/1585", "http://semium.org/time/15xx_2_half", "http://semium.org/time/AD2xxx", "http://semium.org/time/15xx_4_quarter", "http://semium.org/time/15xx"], "edmTimespanLabel": [{"def": "1585"}, {"def": "16.."}, {"def": "16??"}, {"def": "16e"}, {"def": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "4-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "16\u0439 \u0432\u0435\u043a"}, {"def": "Second half of the 16th century"}, {"def": "Second millenium AD"}, {"def": "Second millenium AD, years 1001-2000"}, {"def": "4 quarter of the 16th century"}, {"def": "16-th"}, {"def": "16th"}, {"def": "16th century"}, {"def": "16e (fin)"}, {"def": "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."}, {"def": "4e quart 16e si\u00e8cle"}, {"def": "16e si\u00e8cle"}, {"def": "16de eeuw"}], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2006AT%2F2006AT9393_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland", "Great Britain"], "hi": ["\u092c\u094d\u0930\u093f\u0924\u0928", "\u0938\u0902\u092f\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0930\u093e\u091c\u0936\u093e\u0939\u0940"], "ps": ["\u0628\u0631\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0647", "\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0627"], "pt": ["Reino Unido"], "hr": ["Ujedinjena Kraljevina", "Ujedinjeno Kraljevstvo", "Velika Britanija"], "ht": ["Way\u00f2m Ini"], "hu": ["Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g"], "yi": ["\u05e4\u05d0\u05e8\u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05d2\u05d8\u05e2 \u05e7\u05e2\u05e0\u05d9\u05d2\u05e8\u05d9\u05d9\u05da"], "hy": ["\u0544\u0565\u056e \u0532\u0580\u056b\u057f\u0561\u0576\u056b\u0561", "\u0544\u056b\u0561\u057e\u0578\u0580\u057e\u0561\u056e \u0539\u0561\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576", "\u0544\u056b\u0561\u0581\u0575\u0561\u056c \u0539\u0561\u0563\u0561\u057e\u0578\u0580\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Omobabirin"], "ia": ["Regno Unite"], "id": ["Britania Raya", "Inggris Raya", "Kerajaan Inggris"], "aa": ["United Kingdom"], "ii": ["\ua471\ua1e9"], "qu": ["Hukllachasqa Qhapaq Suyu"], "af": ["Groot-Brittanje", "Verenigde Koninkryk"], "io": ["Unionita Rejio"], "ak": ["Ahendiman Nkabom"], "is": ["Bretland", "St\u00f3ra-Bretland"], "it": ["Regno Unito", "Gran Bretagna"], "am": ["\u12a5\u1295\u130d\u120a\u12dd", "\u12e9\u1293\u12ed\u1275\u12f5 \u12aa\u1295\u130d\u12f0\u121d"], "an": ["Reino Unito"], "zh": ["\u82f1\u56fd"], "ar": ["\u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629"], "as": ["\u09b8\u0982\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4 \u09f0\u09be\u099c\u09cd\u09af"], "ja": ["\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"], "az": ["Birl\u0259\u015fmi\u015f Krall\u0131q", "B\u00f6y\u00fck Britaniya"], "rm": ["Reginavel Un\u00ec", "Reginavel Un\u00ec da la Gronda Britannia ed Irlanda dal Nord"], "zu": ["i-United Kingdom"], "rn": ["Ubwongereza"], "ro": ["Marea Britanie", "Regatul Unit al Marii Britanii \u0219i al Irlandei de Nord"], "ru": ["\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"], "be": ["\u0412\u0435\u043b\u0456\u043a\u0430\u0431\u0440\u044b\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f", "\u0412\u044f\u043b\u0456\u043a\u0430\u0431\u0440\u044b\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f", "\u0412\u044f\u043b\u0456\u043a\u0430\u044f \u0411\u0440\u044b\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f"], "bg": ["\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", "\u041e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043e \u043a\u0440\u0430\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043e \u043a\u0440\u0430\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"], "bm": ["Angil\u025bt\u025bri"], "bn": ["\u0997\u09cd\u09b0\u09c7\u099f\u09ac\u09c3\u099f\u09c7\u09a8", "\u09af\u09c1\u0995\u09cd\u09a4\u09b0\u09be\u099c\u09cd\u09af"], "bo": ["\u0f51\u0f56\u0fb1\u0f72\u0f53\u0f0b\u0f47\u0f72\u0f0b"], "br": ["Rouantelezh Unanet Breizh-Veur ha Norzhiwerzhon", "Rouantelezh-Unanet"], "bs": ["Ujedinjeno Kraljevstvo", "Velika Britanija"], "se": ["Stuorra-Brit\u00e1nnia"], "sg": ["K\u00f6d\u00f6r\u00f6gb\u00ef\u00e4--\u00d4ko"], "si": ["\u0d91\u0d9a\u0dca\u0dc3\u0dad\u0dca \u0dbb\u0dcf\u0da2\u0db0\u0dcf\u0db1\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d2\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d8\u10d0\u10dc\u10d4\u10d1\u10e3\u10da\u10d8 \u10e1\u10d0\u10db\u10d4\u10e4\u10dd", "\u10d3\u10d8\u10d3\u10d8 \u10d1\u10e0\u10d8\u10e2\u10d0\u10dc\u10d4\u10d7\u10d8"], "sk": ["Spojen\u00e9 kr\u00e1\u013eovstvo"], "sl": ["Velika Britanija", "Zdru\u017eeno kraljestvo (V. Britanija in S. Irska)", "Zdru\u017eeno kraljestvo Velike Britanije in Severne Irske"], "sn": ["United Kingdom"], "so": ["United Kingdom"], "sq": ["Mbret\u00ebria e Bashkuar", "Mbret\u00ebria e Bashkuar e Britanis\u00eb s\u00eb Madhe dhe Irland\u00ebs s\u00eb Veriut"], "ki": ["Ngeretha"], "ca": ["Regne Unit", "Regne Unit de la Gran Bretanya i Irlanda del Nord"], "sr": ["\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430", "\u0423\u0458\u0435\u0434\u0438\u045a\u0435\u043d\u043e \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"], "kk": ["\u04b0\u043b\u044b\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f"], "kl": ["Tuluit Nunaat"], "sv": ["Storbritannien"], "kn": ["\u0cac\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c9f\u0ca8\u0ccd/\u0c87\u0c82\u0c97\u0ccd\u0cb2\u0cc6\u0c82\u0ca1\u0ccd"], "sw": ["Uingereza"], "ko": ["\uc601\uad6d"], "ku": ["Keyaniya Yekb\u00fby\u00ee", "Keyatiya Yekb\u00fby\u00ee ya Br\u00eetaniya Mezin \u00fb \u00cerlanda", "\u0634\u0627\u0646\u0634\u06cc\u0646\u06cc \u06cc\u06d5\u06a9\u06af\u0631\u062a\u0648\u0648"], "co": ["Regnu Unitu"], "kw": ["Rywvaneth Unys"], "ta": ["\u0b90\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0baf \u0b87\u0bb0\u0bbe\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bae\u0bcd", "\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b9f\u0bbf\u0bb7\u0bcd \u0b95\u0bc2\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0b9a\u0bc1"], "cs": ["Spojen\u00e9 kr\u00e1lovstv\u00ed", "Velk\u00e1 Brit\u00e1nie"], "te": ["\u0c2c\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c1f\u0c28\u0c4d"], "tg": ["\u041f\u043e\u0434\u0448\u043e\u04b3\u0438\u0438 \u041c\u0443\u0442\u0442\u0430\u04b3\u0438\u0434\u0430"], "th": ["\u0e2a\u0e2b\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e2d\u0e32\u0e13\u0e32\u0e08\u0e31\u0e01\u0e23"], "la": ["Britanniarum Regnum", "Regnum Unitum"], "ti": ["\u12a5\u1295\u130d\u120a\u12dd"], "lb": ["Groussbritannien", "Groussbritannien an Nordirland"], "cy": ["Prydain Fawr", "Y Deyrnas Unedig"], "tl": ["Nagkakaisang Kaharain", "Nagkakaisang Kaharian"], "lg": ["Bungereza"], "to": ["Pilit\u0101nia"], "da": ["Det Forenede Kongerige", "Det Forenede Kongerige Storbritannien og Nordirland", "Storbritannien"], "li": ["Vereineg Keuninkriek"], "tr": ["Birle\u015fik Krall\u0131k", "\u0130ngiltere"], "de": ["Gro\u00dfbritannien", "Gro\u00dfbritannien und Nordirland", "Vereinigtes K\u00f6nigreich", "Groszbritannien"], "ln": ["Ang\u025bl\u025bt\u025b\u0301l\u025b"], "lo": ["\u0eaa\u0eb0\u0eab\u0eb0\u0ea5\u0eb2\u0e94\u0e8a\u0eb0\u0ead\u0eb2\u0e99\u0eb2\u0e88\u0eb1\u0e81"], "ty": ["Parat\u0101ne"], "lt": ["Did\u017eioji Britanija", "Jungtin\u0117 Did\u017eiosios Britanijos ir \u0160iaur\u0117s Airijos Karalyst\u0117", "Jungtin\u0117 Karalyst\u0117"], "lu": ["Angeletele"], "lv": ["Apvienot\u0101 Karaliste", "Lielbrit\u0101nija", "Lielbrit\u0101nijas un Zieme\u013c\u012brijas Apvienot\u0101 Karaliste"], "ug": ["\u0628\u06c8\u064a\u06c8\u0643 \u0628\u06d0\u0631\u0649\u062a\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0456\u044f", "\u0421\u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0435 \u041a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0456\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e"], "dz": ["\u0f61\u0f74\u0f0b\u0f53\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f4a\u0f7a\u0f4a\u0f0b\u0f40\u0f72\u0f44\u0f0b\u0f4c\u0f58"], "mg": ["Angletera"], "mi": ["K\u012bngitanga Kotahi"], "ur": ["\u0628\u0631\u0637\u0627\u0646\u06cc\u06c1", "\u0633\u0644\u0637\u0646\u062a \u0645\u062a\u062d\u062f\u06c1"], "mk": ["\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430", "\u041e\u0431\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u0442\u043e \u041a\u0440\u0430\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e"], "ml": ["\u0d2c\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d28\u0d4d\u200d"], "ee": ["United Kingdom nutome"], "uz": ["\u0411\u0438\u0440\u043b\u0430\u0448\u0433\u0430\u043d \u049a\u0438\u0440\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a"], "mr": ["\u092c\u094d\u0930\u093f\u091f\u0928"], "ms": ["United Kingdom"], "mt": ["Ingilterra", "Renju Unit"], "el": ["\u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u0392\u03b1\u03c3\u03af\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf"], "en": ["Britain", "Great Britain", "U.K.", "UK", "United Kingdom", "United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland", "Britain", "Great Britain"], "eo": ["Unui\u011dinta Re\u011dlando", "Britio"], "my": ["\u101a\u1030\u1014\u102d\u102f\u1000\u103a\u1010\u1000\u103a\u1000\u1004\u103a\u1038\u1012\u1019\u103a\u1038"], "es": ["Reino Unido", "Gran Breta\u00f1a"], "et": ["Suurbritannia", "\u00dchendkuningriik"], "eu": ["Erresuma Batua", "Bretainia Haundia"], "vi": ["V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Anh", "V\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c Li\u00ean hi\u1ec7p Anh v\u00e0 B\u1eafc Ireland"], "nb": ["Storbritannia"], "nd": ["United Kingdom"], "ne": ["\u0938\u0902\u092f\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0905\u0927\u093f\u0930\u093e\u091c\u094d\u092f"], "fa": ["\u0627\u0646\u06af\u0644\u0633\u062a\u0627\u0646", "\u0628\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627", "\u067e\u0627\u062f\u0634\u0627\u0647\u06cc \u0645\u062a\u062d\u062f \u0628\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627\u06cc \u06a9\u0628\u06cc\u0631 \u0648 \u0627\u06cc\u0631\u0644\u0646\u062f \u0634\u0645\u0627\u0644\u06cc", "\u067e\u0627\u062f\u0634\u0627\u0647\u06cc \u0645\u062a\u062d\u062f\u0647"], "nl": ["Groot-Brittanni\u00eb", "Verenigd Koninkrijk"], "ff": ["Laamateeri Rentundi"], "nn": ["Storbritannia"], "no": ["Det forente kongerike Storbritannia og Nord-Irland", "Storbritannia"], "fi": ["Britannia", "Yhdistynyt kuningaskunta"], "fo": ["St\u00f3ra Bretland"], "fr": ["Grande-Bretagne", "Royaume-Uni", "Grand Bretagne"], "fy": ["Grut-Brittanje"], "oc": ["Reialme Unit", "Reiaume Unit"], "ga": ["An R\u00edocht Aontaithe"], "gd": ["An R\u00ecoghachd Aonaichte"], "om": ["United Kingdom"], "or": ["\u0b2c\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b1f\u0b47\u0b28\u0b4d"], "os": ["\u0421\u0442\u044b\u0440 \u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438"], "gl": ["Reino Unido", "Reino Unido - United Kingdom"], "gu": ["\u0aaf\u0ac1\u0aa8\u0abe\u0a87\u0a9f\u0ac7\u0aa1 \u0a95\u0abf\u0a82\u0a97\u0aa1\u0aae"], "gv": ["Reeriaght Unnaneysit", "Rywvaneth Unys"], "ha": ["Birtaniya"], "pl": ["Wielka Brytania", "Zjednoczone Kr\u00f3lestwo Wielkiej Brytanii"], "he": ["\u05d1\u05e8\u05d9\u05d8\u05e0\u05d9\u05d4", "\u05d4\u05de\u05de\u05dc\u05db\u05d4 \u05d4\u05de\u05d0\u05d5\u05d7\u05d3\u05ea"]}, "edmTimespanLabelLangAware": {"ru": ["\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430", "4-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430", "16\u0439 \u0432\u0435\u043a"], "def": ["1585", "16..", "16??", "16e"], "en": ["Second half of the 16th century", "Second millenium AD", "Second millenium AD, years 1001-2000", "4 quarter of the 16th century", "16-th", "16th", "16th century"], "fr": ["16e (fin)", "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C.", "4e quart 16e si\u00e8cle", "16e si\u00e8cle"], "nl": ["16de eeuw"]}, "previewNoDistribute": false, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO56199&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O56199&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/86", "http://data.europeana.eu/place/base/177541"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630376712, "year": ["1585"], "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O56199.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O56199.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1490604924547, "timestamp_update_epoch": 1530628796719, "timestamp_created": "2017-03-27T08:55:24.547Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:39:56.719Z"}, {"id": "/2048213/item_O134501", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Yellow Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study of a man wearing a yellow long coat, opened to reveal a white shirt and ruffled cuffs beneath, breeches with white stockings, a cravat and a black hat. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures and objects he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas mounted on paper."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2006BE/2006BE8921_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Yellow Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study of a man wearing a yellow long coat, opened to reveal a white shirt and ruffled cuffs beneath, breeches with white stockings, a cravat and a black hat. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures and objects he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas mounted on paper."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man wearing a yellow coat"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2006BE%2F2006BE8921_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man wearing a yellow coat"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134501&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134501&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329580, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134501.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134501.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976505, "timestamp_update_epoch": 1530628579421, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.505Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.421Z"}, {"id": "/2048213/item_O134503", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Lady Seen from Behind, Holding a Fan', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2006BE/2006BE8920_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Lady Seen from Behind, Holding a Fan', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Lady seen from behind, holding a fan"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2006BE%2F2006BE8920_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Lady seen from behind, holding a fan"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134503&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134503&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329586, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134503.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134503.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976513, "timestamp_update_epoch": 1530628579418, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.513Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.418Z"}, {"id": "/2048213/item_O134504", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Masked Lady', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study of a lady wearing a mask, known as a 'volto' or 'larva', holding a fan in her left hand and wearing a pink and white dress with laced bodice and long sleeves. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2006BE/2006BE8919_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Masked Lady', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study of a lady wearing a mask, known as a 'volto' or 'larva', holding a fan in her left hand and wearing a pink and white dress with laced bodice and long sleeves. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Masked lady"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2006BE%2F2006BE8919_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Masked lady"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134504&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134504&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329594, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134504.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134504.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976505, "timestamp_update_epoch": 1530628579405, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.505Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.405Z"}, {"id": "/2048213/item_O134490", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Red Jacket', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4175_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Red Jacket', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man wearing a red jacket"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4175_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man wearing a red jacket"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134490&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134490&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329586, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134490.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134490.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976457, "timestamp_update_epoch": 1530628579396, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.457Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.396Z"}, {"id": "/2048213/item_O134495", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Gentleman Wearing a White Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4190_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Gentleman Wearing a White Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Gentleman wearing a white coat"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4190_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Gentleman wearing a white coat"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134495&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134495&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329586, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134495.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134495.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976474, "timestamp_update_epoch": 1530628579385, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.474Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.385Z"}, {"id": "/2048213/item_O134496", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man in a Dark Cloak', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4191_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man in a Dark Cloak', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man in a dark cloak"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4191_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man in a dark cloak"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134496&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134496&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329584, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134496.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134496.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976492, "timestamp_update_epoch": 1530628579385, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.492Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.385Z"}, {"id": "/2048213/item_O134485", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Green Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4176_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Green Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man wearing a green coat"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4176_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man wearing a green coat"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134485&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134485&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329586, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134485.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134485.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976466, "timestamp_update_epoch": 1530628579365, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.466Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:19.365Z"}, {"id": "/2048213/item_O134423", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'Two Studies of Costume', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0Two costume studies for an embroidered grey-white mantle with a gold cross on a red field at the shoulder. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures and objects he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4178_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'Two Studies of Costume', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0Two costume studies for an embroidered grey-white mantle with a gold cross on a red field at the shoulder. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures and objects he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["Two Studies of Costume"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4178_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["Two Studies of Costume"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134423&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134423&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329462, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134423.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134423.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976308, "timestamp_update_epoch": 1530628577700, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.308Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:17.700Z"}, {"id": "/2048213/item_O134421", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'Three Studies of Costume', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0Three studies of men's costume including an embroidered long coat, sash and plumed turban. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures and objects he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4187_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'Three Studies of Costume', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0Three studies of men's costume including an embroidered long coat, sash and plumed turban. This work is part of an album of fifty-three sketches by Carlevarijs which includes figures and objects he appears to have painted in the open air in preparation for insertion into formal compositions.\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["Three Studies of Costume"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4187_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["Three Studies of Costume"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134421&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134421&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329461, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134421.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134421.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976297, "timestamp_update_epoch": 1530628577689, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.297Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:17.689Z"}, {"id": "/2048213/item_O134481", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Blue Cloak', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study for a man wearing a blue cloak over a yellow vest and breeches, and a black hat.\u00a0\u00a0Oil on canvas mounted on paper."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4173_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Blue Cloak', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study for a man wearing a blue cloak over a yellow vest and breeches, and a black hat.\u00a0\u00a0Oil on canvas mounted on paper."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man wearing a blue cloak"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4173_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man wearing a blue cloak"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134481&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134481&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329514, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134481.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134481.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976456, "timestamp_update_epoch": 1530628577686, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.456Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:17.686Z"}, {"id": "/2048213/item_O134480", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Red Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A man wearing a red coat and stockings, a black tricorned hat and a sword at his waist.\u00a0\u00a0Oil on canvas mounted on paper."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4186_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man Wearing a Red Coat', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A man wearing a red coat and stockings, a black tricorned hat and a sword at his waist.\u00a0\u00a0Oil on canvas mounted on paper."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man wearing a red coat and stockings"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4186_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man wearing a red coat and stockings"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134480&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134480&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329497, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134480.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134480.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976321, "timestamp_update_epoch": 1530628577682, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.321Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:17.682Z"}, {"id": "/2048213/item_O134426", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde"], "sv": ["m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"], "en": ["painting"], "it": ["dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "es": ["pintura"], "nl": ["schilderij"], "sr": ["slika"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["IT", "Provincia di Venezia", "Venetia", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting, 'A Man in a White Domino Seen from Behind', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study of a man seen from behind wearing a white domino costume, ornamented in pink, with a black collar and hat.\u00a0\u00a0Oil on canvas."]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN4188_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting, 'A Man in a White Domino Seen from Behind', Luca Carlevarijs, ca. 1700-ca. 1710.\u00a0A study of a man seen from behind wearing a white domino costume, ornamented in pink, with a black collar and hat.\u00a0\u00a0Oil on canvas."], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "pintura"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "painting"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "pintura"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "slika"}], "title": ["A Man in a White Domino Seen from Behind"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Italy", "Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Italie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["42.83333", "45.44045", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.83333", "12.32632", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN4188_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Repubblica Italiana", "Provincia di Venezia", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["It\u00e1lia", "Veneza", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Provincia di Venezia", "Venezia", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Italien", "Venedig", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Province of Venice", "Venice", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Venecia", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Italie", "Venise", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"eng": ["A Man in a White Domino Seen from Behind"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO134426&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O134426&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630329494, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O134426.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O134426.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1491465976331, "timestamp_update_epoch": 1530628577681, "timestamp_created": "2017-04-06T08:06:16.331Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:36:17.681Z"}, {"id": "/2048213/item_O123668", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde", "Lack"], "sv": ["m\u00e5larf\u00e4rg", "m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"], "en": ["painting", "paint"], "it": ["pittura", "dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d1\u05e2", "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "nl": ["verf", "schilderij"], "es": ["pintura"], "sr": ["slika", "boja"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["Provincia di Venezia", "Venetia", "IT", "Regione del Veneto", "Venetia", "Veneto", "Venedig", "Venetia"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil on canvas, 'Doge Pasquale Cicogna', Venetian School, late 16th century.\u00a0\u00a0Oil on canvas\u00a0"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BP/2007BP0911_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil on canvas, 'Doge Pasquale Cicogna', Venetian School, late 16th century.\u00a0\u00a0Oil on canvas\u00a0"], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10602", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Lack"}, {"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5larf\u00e4rg"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "paint"}, {"def": "painting"}, {"def": "pittura"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d1\u05e2"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "verf"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "pintura"}, {"def": "pintura"}, {"def": "boja"}, {"def": "slika"}, {"def": "pintura"}], "title": ["Oil on canvas, 'Doge Pasquale Cicogna', Venetian School, late 16th century.\u00a0\u00a0Oil on canvas\u00a0"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Venice", "http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "V\u00eaneto"}, {"def": "Veneza"}, {"def": "Province of Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Italian Republic"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Republic of Italy"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Venice"}, {"def": "Provincia di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Repubblica Italiana"}, {"def": "il Bel Paese"}, {"def": "Comune di Mira"}, {"def": "Mira"}, {"def": "Veneto"}, {"def": "Comune di Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Italie"}, {"def": "V\u00e9n\u00e9tie"}, {"def": "Venise"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Rep\u00fablica Italiana"}, {"def": "Regi\u00f3n de V\u00e9neto"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Olaszorsz\u00e1g"}, {"def": "Velence"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"}, {"def": "\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578"}, {"def": "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venesia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\ua474\ua10a\ua1ba"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venizia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u00cdtal\u00eda"}, {"def": "Venet\u00f3"}, {"def": "Feneyjar"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "\u1323\u120d\u12eb\u1295"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Benezia"}, {"def": "\u610f\u5927\u5229"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u6258"}, {"def": "\u5a01\u5c3c\u65af"}, {"def": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627"}, {"def": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"}, {"def": "\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2"}, {"def": "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "\u30df\u30fc\u30e9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde"}, {"def": "\u30d9\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9"}, {"def": "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"}, {"def": "\u0130taliya"}, {"def": "Italia"}, {"def": "i-Italy"}, {"def": "Ubutaliyani"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Vene\u021bia"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u041c\u0438\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"}, {"def": "\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66"}, {"def": "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b"}, {"def": "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "It\u00e1lia"}, {"def": "Ital\u00f9ii"}, {"def": "\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"}, {"def": "Taliansko"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Bene\u010dija"}, {"def": "Benetke"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Talyaani"}, {"def": "Talyaaniga"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venediku"}, {"def": "Italia"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "V\u00e8neto"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Uitaliani"}, {"def": "\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544"}, {"def": "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc"}, {"def": "\ubca0\ub124\uce58\uc544"}, {"def": "\u00cetalya"}, {"def": "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetu"}, {"def": "\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"}, {"def": "It\u00e1lie"}, {"def": "Ben\u00e1tsko"}, {"def": "Ben\u00e1tky"}, {"def": "\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35"}, {"def": "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Myra"}, {"def": "Venetia"}, {"def": "\u1323\u120a\u12eb\u1295"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venetien"}, {"def": "Venedeg"}, {"def": "Yr Eidal"}, {"def": "Italya"}, {"def": "Yitale"}, {"def": "\u02bb\u012atali"}, {"def": "Italien"}, {"def": "Venedig"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Venies"}, {"def": "\u0130talya"}, {"def": "Venedik"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"}, {"def": "\u2019It\u0101ria"}, {"def": "Italija"}, {"def": "Venetas"}, {"def": "Venecija"}, {"def": "Itali"}, {"def": "It\u0101lija"}, {"def": "\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f"}, {"def": "\u041c\u0456\u0440\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"}, {"def": "\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"}, {"def": "Italia"}, {"def": "\u0627\u0679\u0644\u06cc"}, {"def": "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"}, {"def": "Italia nutome"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"}, {"def": "\u0907\u091f\u0932\u0940"}, {"def": "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italja"}, {"def": "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1"}, {"def": "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf"}, {"def": "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"}, {"def": "Italio"}, {"def": "Italujo"}, {"def": "Venecio"}, {"def": "\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"}, {"def": "Itaalia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia (\u00dd)"}, {"def": "\u00dd"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italy"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itali"}, {"def": "\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"}, {"def": "Litaliy\u00e4n"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627"}, {"def": "\u0648\u0646\u062a\u0648"}, {"def": "\u0648\u0646\u06cc\u0632"}, {"def": "Itali\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Veneti\u00eb"}, {"def": "Itali"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Mira i Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venezia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Venetsia"}, {"def": "Italia"}, {"def": "Itaalje"}, {"def": "Feneto"}, {"def": "It\u00e0lia"}, {"def": "Ven\u00e8t"}, {"def": "Ven\u00e8cia"}, {"def": "Ven\u00e8sia"}, {"def": "An Iod\u00e1il"}, {"def": "An Eadailt"}, {"def": "Italy"}, {"def": "\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"}, {"def": "\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Italia"}, {"def": "V\u00e9neto"}, {"def": "Venecia - Venezia"}, {"def": "\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"}, {"def": "Italiya"}, {"def": "W\u0142ochy"}, {"def": "Wenecja Euganejska"}, {"def": "Wenecja"}, {"def": "\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5"}, {"def": "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"}, {"def": "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"}, {"def": "\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"}], "edmPlaceLatitude": ["45.44045", "42.83333", "45.4358", "45.5", "45.4389", "45.43713"], "edmPlaceLongitude": ["12.32632", "12.83333", "12.13481", "11.75", "12.33092", "12.33265"], "edmAgent": ["http://data.europeana.eu/agent/base/63529"], "edmAgentLabel": [{"def": "Tintoretto"}, {"def": "Jacopo Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u0422\u044b\u043d\u0442\u0430\u0440\u044d\u0442\u0430"}, {"def": "\u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\u0440\u0435\u0442\u0442\u043e"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\u0440\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Tintoretas"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoreto"}, {"def": "Le Tintoret"}, {"def": "Jacopo Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u054f\u056b\u0576\u057f\u0578\u0580\u0565\u057f\u057f\u0578"}, {"def": "\u10e2\u10d8\u10dc\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e2\u10dd"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Jacobo Robusti Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\u0440\u0435\u0442\u043e"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\ud2f4\ud1a0\ub808\ud1a0"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u03a4\u03b9\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1\u03ad\u03c4\u03c4\u03bf"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u4e01\u6258\u5217\u6258"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u062a\u064a\u0646\u062a\u0648\u0631\u064a\u062a\u0648"}, {"def": "\u30c6\u30a3\u30f3\u30c8\u30ec\u30c3\u30c8"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Jacopo Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "\u05d8\u05d9\u05e0\u05d8\u05d5\u05e8\u05d8\u05d5"}, {"def": "Tintoretto"}, {"def": "Tintoretto"}], "dcContributor": ["Jacopo Tintoretto (painter, possibly after)", "Jacopo 'Il Giovane' Palma (painter, possibly after)", "http://data.europeana.eu/agent/base/63529"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BP%2F2007BP0911_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Provincia di Venezia", "Repubblica Italiana", "Venice", "Veneto", "Venezia", "Venice"], "hi": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "ps": ["\u0627\u067c\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u06cc\u067c\u0627\u0644\u06cc\u0647"], "pt": ["Veneza", "It\u00e1lia", "V\u00eaneto", "Veneza"], "hr": ["Italija", "Venecija"], "ht": ["Itali"], "hu": ["Olaszorsz\u00e1g", "Velence"], "yi": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05d0\u05dc\u05d9\u05e2"], "hy": ["\u053b\u057f\u0561\u056c\u056b\u0561", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u0578", "\u054e\u0565\u0576\u0565\u057f\u056b\u056f"], "yo": ["Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Italiyi"], "ia": ["Italia"], "id": ["Itali", "Italia", "Venesia"], "aa": ["Italy"], "ii": ["\ua474\ua10a\ua1ba"], "qu": ["Italya"], "af": ["Itali\u00eb"], "io": ["Italia", "Venizia"], "ak": ["Itali"], "is": ["\u00cdtal\u00eda", "Venet\u00f3", "Feneyjar"], "it": ["Provincia di Venezia", "Venezia", "Italia", "Repubblica Italiana", "il Bel Paese", "Comune di Mira", "Mira", "Veneto", "Comune di Venezia", "Venezia", "Venezia"], "am": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295", "\u1323\u120d\u12eb\u1295"], "an": ["Italia", "Benezia"], "zh": ["\u610f\u5927\u5229", "\u5a01\u5c3c\u6258", "\u5a01\u5c3c\u65af"], "ar": ["\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0627\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627", "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648", "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u0642\u064a\u0629"], "as": ["\u0987\u099f\u09be\u09b2\u09bf"], "ja": ["\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2", "\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u5171\u548c\u56fd", "\u30df\u30fc\u30e9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c8\u5dde", "\u30d9\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cb\u30b9", "\u30f4\u30a7\u30cd\u30c4\u30a3\u30a2"], "az": ["\u0130taliya"], "rm": ["Italia"], "zu": ["i-Italy"], "rn": ["Ubutaliyani"], "ro": ["Italia", "Vene\u021bia"], "be": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u0430"], "ru": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u041c\u0438\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bg": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f"], "bm": ["Itali"], "bn": ["\u0987\u09a4\u09be\u09b2\u09c0"], "bo": ["\u0f51\u0f42\u0fb1\u0f72\u0f60\u0f72\u0f0b\u0f51\u0f60\u0f0b\u0f62\u0fb3\u0f72\u0f66", "\u0f68\u0f72\u0f0b\u0f40\u0fb2\u0f62\u0f0b\u0f63\u0f72\u0f0b", "\u0f5d\u0f7a\u0f0b\u0f53\u0f7a\u0f0b\u0f4f\u0f7c\u0f0d"], "sa": ["\u0907\u091f\u0932\u0940"], "br": ["Italia"], "sc": ["It\u00e0lia", "Venetu"], "bs": ["Italija", "Venecija"], "se": ["It\u00e1lia"], "sg": ["Ital\u00f9ii"], "si": ["\u0d89\u0dad\u0dcf\u0dbd\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d8\u10e2\u10d0\u10da\u10d8\u10d0", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10e2\u10dd", "\u10d5\u10d4\u10dc\u10d4\u10ea\u10d8\u10d0"], "sk": ["Taliansko", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "sl": ["Italija", "Bene\u010dija", "Benetke"], "sn": ["Italy"], "so": ["Talyaani", "Talyaaniga"], "sq": ["Itali", "Italia", "Venediku"], "ki": ["Italia"], "ca": ["It\u00e0lia", "V\u00e8neto", "Ven\u00e8cia"], "sr": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "kk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "kl": ["Italia"], "km": ["\u17a2\u17ca\u17b8\u178f\u17b6\u179b\u17b8"], "ce": ["\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Italien", "Venedig"], "kn": ["\u0c87\u0c9f\u0cb2\u0cbf"], "sw": ["Italia", "Uitaliani"], "ko": ["\uc774\ud0c8\ub9ac\uc544", "\ubca0\ub124\ud1a0 \uc8fc", "\ubca0\ub124\uce58\uc544"], "ku": ["\u00cetalya", "\u0626\u06cc\u062a\u0627\u06b5\u06cc"], "kw": ["Itali"], "co": ["Italia", "Venetu"], "ta": ["\u0b87\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb2\u0bbf"], "cs": ["It\u00e1lie", "Ben\u00e1tsko", "Ben\u00e1tky"], "te": ["\u0c07\u0c1f\u0c32\u0c3f"], "cu": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0457\uf011"], "cv": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "tg": ["\u0418\u0442\u043e\u043b\u0438\u0451"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e2d\u0e34\u0e15\u0e32\u0e25\u0e35", "\u0e41\u0e04\u0e27\u0e49\u0e19\u0e40\u0e27\u0e40\u0e19\u0e42\u0e15"], "la": ["Italia", "Myra", "Venetia"], "ti": ["\u1323\u120a\u12eb\u1295"], "lb": ["Italien", "Venetien", "Venedeg"], "cy": ["Yr Eidal"], "tl": ["Italya"], "lg": ["Yitale"], "to": ["\u02bb\u012atali"], "da": ["Italien", "Venedig"], "li": ["Itali\u00eb", "Venies"], "tr": ["\u0130talya", "Venedik"], "de": ["Venedig", "Italien", "Venetien", "Venedig"], "ln": ["Itali"], "lo": ["\u0ead\u0eb4\u0e95\u0eb2\u0ea5\u0eb5"], "ty": ["\u2019It\u0101ria"], "lt": ["Italija", "Venetas", "Venecija"], "lu": ["Itali"], "lv": ["It\u0101lija"], "ug": ["\u06cb\u06d0\u0646\u0649\u062a\u0633\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "\u041c\u0456\u0440\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0456\u044f"], "dz": ["\u0f68\u0f80\u0f4a\u0f0b\u0f63\u0f72"], "mg": ["Italia"], "ur": ["\u0627\u0679\u0644\u06cc", "\u0648\u06cc\u0646\u06cc\u062a\u0648"], "mk": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d07\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d32\u0d3f"], "ee": ["Italia nutome"], "mn": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438"], "uz": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f"], "mr": ["\u0907\u091f\u0932\u0940", "\u0935\u094d\u0939\u0947\u0928\u0947\u0924\u094b"], "ms": ["Itali"], "mt": ["Italja"], "el": ["\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", "\u0392\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03bf", "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1"], "en": ["Province of Venice", "Venice", "Italian Republic", "Italy", "Republic of Italy", "Veneto", "Venice", "Venice"], "eo": ["Italio", "Italujo", "Venecio"], "my": ["\u1021\u102e\u1010\u101c\u102e"], "es": ["Venecia", "Italia", "Rep\u00fablica Italiana", "Regi\u00f3n de V\u00e9neto", "V\u00e9neto", "Venecia"], "et": ["Itaalia", "Venezia"], "eu": ["Italia", "Venezia"], "vi": ["Italia (\u00dd)", "\u00dd", "Venezia"], "na": ["Italy"], "nb": ["Italia"], "nd": ["Itali"], "ne": ["\u0907\u091f\u093e\u0932\u0940"], "vo": ["Litaliy\u00e4n", "Venezia"], "fa": ["\u0627\u06cc\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0627", "\u0648\u0646\u062a\u0648", "\u0648\u0646\u06cc\u0632"], "nl": ["Itali\u00eb", "Veneti\u00eb", "Veneti\u00eb"], "ff": ["Itali"], "nn": ["Italia", "Mira i Italia", "Venezia"], "no": ["Italia", "Venezia"], "fi": ["Italia", "Venetsia"], "fo": ["Italia"], "fr": ["Venise", "Italie", "V\u00e9n\u00e9tie", "Venise"], "fy": ["Itaalje", "Feneto"], "oc": ["It\u00e0lia", "Ven\u00e8t", "Ven\u00e8cia", "Ven\u00e8sia"], "ga": ["An Iod\u00e1il"], "gd": ["An Eadailt"], "om": ["Italy"], "or": ["\u0b07\u0b1f\u0b3e\u0b32\u0b40"], "os": ["\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438", "\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e"], "gl": ["Italia", "V\u00e9neto", "Venecia - Venezia"], "gu": ["\u0a87\u0a9f\u0abe\u0ab2\u0ac0"], "pa": ["\u0a35\u0a48\u0a28\u0a47\u0a24\u0a4b"], "ha": ["Italiya"], "pl": ["W\u0142ochy", "Wenecja Euganejska", "Wenecja"], "he": ["\u05d0\u05d9\u05d8\u05dc\u05d9\u05d4", "\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5", "\u05d5\u05e0\u05e6\u05d9\u05d4"]}, "edmAgentLabelLangAware": {"no": ["Tintoretto"], "de": ["Jacopo Tintoretto"], "fi": ["Tintoretto"], "be": ["\u0422\u044b\u043d\u0442\u0430\u0440\u044d\u0442\u0430"], "ru": ["\u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\u0440\u0435\u0442\u0442\u043e"], "pt": ["Tintoretto"], "bg": ["\u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\u0440\u0435\u0442\u043e"], "lt": ["Tintoretas"], "hr": ["Tintoretto"], "lv": ["Tintoreto"], "fr": ["Le Tintoret"], "hu": ["Jacopo Tintoretto"], "bs": ["Tintoretto"], "hy": ["\u054f\u056b\u0576\u057f\u0578\u0580\u0565\u057f\u057f\u0578"], "ka": ["\u10e2\u10d8\u10dc\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e2\u10dd"], "sk": ["Tintoretto"], "sl": ["Jacobo Robusti Tintoretto"], "ga": ["Tintoretto"], "ca": ["Tintoretto"], "sr": ["\u0422\u0438\u043d\u0442\u043e\u0440\u0435\u0442\u043e"], "sv": ["Tintoretto"], "ko": ["\ud2f4\ud1a0\ub808\ud1a0"], "gl": ["Tintoretto"], "el": ["\u03a4\u03b9\u03bd\u03c4\u03bf\u03c1\u03ad\u03c4\u03c4\u03bf"], "en": ["Tintoretto"], "it": ["Tintoretto"], "zh": ["\u4e01\u6258\u5217\u6258"], "es": ["Tintoretto"], "et": ["Tintoretto"], "eu": ["Tintoretto"], "cs": ["Tintoretto"], "ar": ["\u062a\u064a\u0646\u062a\u0648\u0631\u064a\u062a\u0648"], "ja": ["\u30c6\u30a3\u30f3\u30c8\u30ec\u30c3\u30c8"], "az": ["Tintoretto"], "pl": ["Jacopo Tintoretto"], "ro": ["Tintoretto"], "da": ["Tintoretto"], "he": ["\u05d8\u05d9\u05e0\u05d8\u05d5\u05e8\u05d8\u05d5"], "tr": ["Tintoretto"], "nl": ["Tintoretto"]}, "previewNoDistribute": false, "dcContributorLangAware": {"def": ["Jacopo Tintoretto (painter, possibly after)", "Jacopo 'Il Giovane' Palma (painter, possibly after)", "http://data.europeana.eu/agent/base/63529"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO123668&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O123668&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/143170", "http://data.europeana.eu/place/base/92", "http://data.europeana.eu/place/base/148679", "http://data.europeana.eu/place/base/143172", "http://data.europeana.eu/place/base/150742", "http://data.europeana.eu/place/base/143171"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630323368, "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O123668.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O123668.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1490604898521, "timestamp_update_epoch": 1530628553479, "timestamp_created": "2017-03-27T08:54:58.521Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:35:53.479Z"}, {"id": "/2048213/item_O119700", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde", "Lack"], "sv": ["m\u00e5larf\u00e4rg", "m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"], "en": ["painting", "paint"], "it": ["pittura", "dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d1\u05e2", "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "nl": ["verf", "schilderij"], "es": ["pintura"], "sr": ["slika", "boja"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["DE", "Duitschland"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil on spruce panel, portrait of a man facing to his left, wearing a fur cape and a fur hat.\u00a0\u00a0Oil on spruce panel\u00a0"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2007BN/2007BN5352_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil on spruce panel, portrait of a man facing to his left, wearing a fur cape and a fur hat.\u00a0\u00a0Oil on spruce panel\u00a0"], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10602", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Lack"}, {"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5larf\u00e4rg"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "paint"}, {"def": "painting"}, {"def": "pittura"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d1\u05e2"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "verf"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "pintura"}, {"def": "pintura"}, {"def": "boja"}, {"def": "slika"}, {"def": "pintura"}], "title": ["Oil on spruce panel, portrait of a man facing to his left, wearing a fur cape and a fur hat.\u00a0\u00a0Oil on spruce panel\u00a0"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Germany", "http://data.europeana.eu/place/base/80"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Federal Republic of Germany"}, {"def": "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"}, {"def": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646"}, {"def": "\u062c\u0631\u0645\u0646\u064a/\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"}, {"def": "Alemanha"}, {"def": "Njema\u010dka"}, {"def": "N\u00e9metorsz\u00e1g"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d9\u05d8\u05e9\u05dc\u05d0\u05e0\u05d3"}, {"def": "\u0533\u0565\u0580\u0574\u0561\u0576\u056b\u0561"}, {"def": "J\u00e1m\u00e1n\u00ec"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Gemani"}, {"def": "Germania"}, {"def": "Jerman"}, {"def": "Germany"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\ua113\ua1e9"}, {"def": "Alimaniya"}, {"def": "Alimanya"}, {"def": "Duitsland"}, {"def": "Germania"}, {"def": "Gyaaman"}, {"def": "\u00de\u00fdskaland"}, {"def": "Germania"}, {"def": "\u1300\u122d\u1218\u1295"}, {"def": "Alema\u00f1a"}, {"def": "\u5fb7\u56fd"}, {"def": "\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627"}, {"def": "\u099c\u09be\u09f0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"}, {"def": "\u30c9\u30a4\u30c4"}, {"def": "\u30c9\u30a4\u30c4\u9023\u90a6\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "Almaniya"}, {"def": "Germania"}, {"def": "IJalimani"}, {"def": "i-Germany"}, {"def": "Ubudage"}, {"def": "Germania"}, {"def": "\u04c1\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u041d\u044f\u043c\u0435\u0447\u0447\u044b\u043d\u0430"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "Alima\u0272i"}, {"def": "Jerman"}, {"def": "\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"}, {"def": "\u0f60\u0f47\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f53\u0f0b"}, {"def": "Alamagn"}, {"def": "Germ\u00e0nia"}, {"def": "Nema\u010dka"}, {"def": "Njema\u010dka"}, {"def": "Duiska"}, {"def": "Duiskka"}, {"def": "Z\u00e2mani"}, {"def": "\u0da2\u0dbb\u0dca\u0db8\u0db1\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d2\u10d4\u10e0\u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0"}, {"def": "Nemecko"}, {"def": "Nem\u010dija"}, {"def": "Germany"}, {"def": "Jarmal"}, {"def": "Jarmalka"}, {"def": "Alemanya"}, {"def": "Gjermani"}, {"def": "Gjermania"}, {"def": "Njeremani"}, {"def": "\u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0430"}, {"def": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "Tysklandi"}, {"def": "T\u00f4it\u0161hi"}, {"def": "J\u0117rman"}, {"def": "\u17a2\u17b6\u179b\u17d2\u179b\u17ba\u1798\u17c9\u1784\u17cb"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "\u0c9c\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0cbf"}, {"def": "Udachi"}, {"def": "Ujerumani"}, {"def": "\ub3c5\uc77c"}, {"def": "Almanya"}, {"def": "\u0626\u06d5\u06b5\u0645\u0627\u0646\u06cc\u0627"}, {"def": "Almayn"}, {"def": "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bbf"}, {"def": "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd"}, {"def": "N\u011bmecko"}, {"def": "\u0c19\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c3f"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438"}, {"def": "\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35"}, {"def": "\u0e2a\u0e2b\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e4c\u0e2a\u0e32\u0e18\u0e32\u0e23\u0e13\u0e23\u0e31\u0e10\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35"}, {"def": "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35"}, {"def": "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19"}, {"def": "Germania"}, {"def": "\u1300\u122d\u1218\u1295"}, {"def": "D\u00e4itschland"}, {"def": "Yr Almaen"}, {"def": "Alemanya"}, {"def": "Budaaki"}, {"def": "Girimane"}, {"def": "Siamane"}, {"def": "Duutsjlandj"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Almanya"}, {"def": "Bundesrepublik Deutschland"}, {"def": "Deutschland"}, {"def": "Alemani"}, {"def": "Al\u00e9mani"}, {"def": "\u0ec0\u0ea2\u0e8d\u0ea5\u0eb0\u0ea1\u0eb1\u0e99"}, {"def": "Heremani"}, {"def": "Vokietija"}, {"def": "Alemanu"}, {"def": "V\u0101cija"}, {"def": "\u06af\u06d0\u0631\u0645\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5"}, {"def": "\u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0430"}, {"def": "\u0f47\u0f71\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f0b\u0f53\u0f72"}, {"def": "Alemaina"}, {"def": "Tiamana"}, {"def": "\u062c\u0631\u0645\u0646\u06cc"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d28\u0d3f"}, {"def": "\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d28\u0d3f"}, {"def": "Germania nutome"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"}, {"def": "Olmoniya"}, {"def": "\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u091c\u092e\u093f\u0928"}, {"def": "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"}, {"def": "Jerman"}, {"def": "\u0120ermanja"}, {"def": "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"}, {"def": "Federal Republic of Germany"}, {"def": "Germany"}, {"def": "West Germany"}, {"def": "Germanio"}, {"def": "Germanujo"}, {"def": "\u1002\u103b\u102c\u1019\u100f\u102e"}, {"def": "Alemania"}, {"def": "Saksamaa"}, {"def": "Alemania"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\u0110\u1ee9c"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"}, {"def": "Deut\u00e4n"}, {"def": "\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"}, {"def": "Duitsland"}, {"def": "Almaa\u00f1"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Saksa"}, {"def": "T\u00fdskland"}, {"def": "Allemagne"}, {"def": "D\u00fatsl\u00e2n"}, {"def": "Alemanha"}, {"def": "An Ghearm\u00e1in"}, {"def": "A' Ghearmailt"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\u0b1c\u0b30\u0b4d\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b40"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"}, {"def": "Alema\u00f1a"}, {"def": "Alema\u00f1a"}, {"def": "\u0a9c\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8\u0ac0"}, {"def": "Yn Ghermaan"}, {"def": "Jamus"}, {"def": "Niemcy"}, {"def": "\u05d2\u05e8\u05de\u05e0\u05d9\u05d4"}], "edmPlaceLatitude": ["51.5"], "edmPlaceLongitude": ["10.5"], "edmTimespan": ["http://semium.org/time/1517", "http://semium.org/time/15xx_1_third", "http://semium.org/time/AD2xxx", "http://semium.org/time/15xx"], "edmTimespanLabel": [{"def": "1517"}, {"def": "16.."}, {"def": "16??"}, {"def": "16e"}, {"def": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "16\u0439 \u0432\u0435\u043a"}, {"def": "Early 16th century"}, {"def": "Second millenium AD"}, {"def": "Second millenium AD, years 1001-2000"}, {"def": "16-th"}, {"def": "16th"}, {"def": "16th century"}, {"def": "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."}, {"def": "16e si\u00e8cle"}, {"def": "16de eeuw"}], "edmAgent": ["http://data.europeana.eu/agent/base/144429"], "edmAgentLabel": [{"def": "Hans Wertinger"}, {"def": "Hans Wertinger"}, {"def": "Hans Wertinger"}, {"def": "Hans Wertinger"}], "dcCreator": ["Hans Wertinger", "http://data.europeana.eu/agent/base/144429"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2007BN%2F2007BN5352_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Federal Republic of Germany"], "hi": ["\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"], "ps": ["\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646", "\u062c\u0631\u0645\u0646\u064a/\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"], "pt": ["Alemanha"], "hr": ["Njema\u010dka"], "hu": ["N\u00e9metorsz\u00e1g"], "yi": ["\u05d3\u05d9\u05d9\u05d8\u05e9\u05dc\u05d0\u05e0\u05d3"], "hy": ["\u0533\u0565\u0580\u0574\u0561\u0576\u056b\u0561"], "yo": ["J\u00e1m\u00e1n\u00ec", "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Gemani"], "ia": ["Germania"], "id": ["Jerman"], "ig": ["Germany"], "aa": ["Germany"], "ii": ["\ua113\ua1e9"], "qu": ["Alimaniya", "Alimanya"], "af": ["Duitsland"], "io": ["Germania"], "ak": ["Gyaaman"], "is": ["\u00de\u00fdskaland"], "it": ["Germania"], "am": ["\u1300\u122d\u1218\u1295"], "an": ["Alema\u00f1a"], "zh": ["\u5fb7\u56fd"], "ar": ["\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627", "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627"], "as": ["\u099c\u09be\u09f0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"], "ja": ["\u30c9\u30a4\u30c4", "\u30c9\u30a4\u30c4\u9023\u90a6\u5171\u548c\u56fd"], "az": ["Almaniya"], "rm": ["Germania"], "zu": ["IJalimani", "i-Germany"], "rn": ["Ubudage"], "ro": ["Germania", "\u04c1\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "ru": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "be": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0456\u044f", "\u041d\u044f\u043c\u0435\u0447\u0447\u044b\u043d\u0430"], "bg": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "bm": ["Alima\u0272i"], "jv": ["Jerman"], "bn": ["\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"], "bo": ["\u0f60\u0f47\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f53\u0f0b"], "br": ["Alamagn"], "sc": ["Germ\u00e0nia"], "bs": ["Nema\u010dka", "Njema\u010dka"], "se": ["Duiska", "Duiskka"], "sg": ["Z\u00e2mani"], "si": ["\u0da2\u0dbb\u0dca\u0db8\u0db1\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d2\u10d4\u10e0\u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0"], "sk": ["Nemecko"], "sl": ["Nem\u010dija"], "sn": ["Germany"], "so": ["Jarmal", "Jarmalka"], "ca": ["Alemanya"], "sq": ["Gjermani", "Gjermania"], "ki": ["Njeremani"], "sr": ["\u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0430"], "kk": ["\u0410\u043b\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "kl": ["Tysklandi"], "st": ["T\u00f4it\u0161hi"], "su": ["J\u0117rman"], "km": ["\u17a2\u17b6\u179b\u17d2\u179b\u17ba\u1798\u17c9\u1784\u17cb"], "sv": ["Tyskland"], "kn": ["\u0c9c\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0cbf"], "sw": ["Udachi", "Ujerumani"], "ko": ["\ub3c5\uc77c"], "ku": ["Almanya", "\u0626\u06d5\u06b5\u0645\u0627\u0646\u06cc\u0627"], "kw": ["Almayn"], "ta": ["\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bbf", "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd"], "cs": ["N\u011bmecko"], "te": ["\u0c19\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c3f"], "cv": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438"], "tg": ["\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35", "\u0e2a\u0e2b\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e4c\u0e2a\u0e32\u0e18\u0e32\u0e23\u0e13\u0e23\u0e31\u0e10\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35", "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35", "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19"], "la": ["Germania"], "ti": ["\u1300\u122d\u1218\u1295"], "lb": ["D\u00e4itschland"], "cy": ["Yr Almaen"], "tl": ["Alemanya"], "lg": ["Budaaki", "Girimane"], "to": ["Siamane"], "li": ["Duutsjlandj"], "da": ["Tyskland"], "tr": ["Almanya"], "de": ["Bundesrepublik Deutschland", "Deutschland"], "ln": ["Alemani", "Al\u00e9mani"], "lo": ["\u0ec0\u0ea2\u0e8d\u0ea5\u0eb0\u0ea1\u0eb1\u0e99"], "ty": ["Heremani"], "lt": ["Vokietija"], "lu": ["Alemanu"], "lv": ["V\u0101cija"], "ug": ["\u06af\u06d0\u0631\u0645\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0430"], "dz": ["\u0f47\u0f71\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f0b\u0f53\u0f72"], "mg": ["Alemaina"], "mi": ["Tiamana"], "ur": ["\u062c\u0631\u0645\u0646\u06cc"], "mk": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d28\u0d3f", "\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d28\u0d3f"], "ee": ["Germania nutome"], "mn": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"], "uz": ["Olmoniya", "\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f"], "mr": ["\u091c\u092e\u093f\u0928", "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"], "ms": ["Jerman"], "mt": ["\u0120ermanja"], "el": ["\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"], "en": ["Federal Republic of Germany", "Germany", "West Germany"], "eo": ["Germanio", "Germanujo"], "my": ["\u1002\u103b\u102c\u1019\u100f\u102e"], "es": ["Alemania"], "et": ["Saksamaa"], "eu": ["Alemania"], "na": ["Germany"], "vi": ["\u0110\u1ee9c"], "nb": ["Tyskland"], "nd": ["Germany"], "ne": ["\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"], "vo": ["Deut\u00e4n"], "fa": ["\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"], "nl": ["Duitsland"], "ff": ["Almaa\u00f1"], "nn": ["Tyskland"], "no": ["Tyskland"], "fi": ["Saksa"], "fo": ["T\u00fdskland"], "fr": ["Allemagne"], "fy": ["D\u00fatsl\u00e2n"], "oc": ["Alemanha"], "ga": ["An Ghearm\u00e1in"], "gd": ["A' Ghearmailt"], "om": ["Germany"], "or": ["\u0b1c\u0b30\u0b4d\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b40"], "os": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"], "gl": ["Alema\u00f1a"], "gn": ["Alema\u00f1a"], "gu": ["\u0a9c\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8\u0ac0"], "gv": ["Yn Ghermaan"], "ha": ["Jamus"], "pl": ["Niemcy"], "he": ["\u05d2\u05e8\u05de\u05e0\u05d9\u05d4"]}, "edmTimespanLabelLangAware": {"ru": ["\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430", "16\u0439 \u0432\u0435\u043a"], "def": ["1517", "16..", "16??", "16e"], "en": ["Early 16th century", "Second millenium AD", "Second millenium AD, years 1001-2000", "16-th", "16th", "16th century"], "fr": ["2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C.", "16e si\u00e8cle"], "nl": ["16de eeuw"]}, "edmAgentLabelLangAware": {"en": ["Hans Wertinger"], "it": ["Hans Wertinger"], "fr": ["Hans Wertinger"], "es": ["Hans Wertinger"]}, "previewNoDistribute": false, "dcCreatorLangAware": {"def": ["Hans Wertinger", "http://data.europeana.eu/agent/base/144429"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO119700&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O119700&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/80"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630320078, "year": ["1517"], "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O119700.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O119700.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1490604898110, "timestamp_update_epoch": 1530628543598, "timestamp_created": "2017-03-27T08:54:58.110Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:35:43.598Z"}, {"id": "/2048213/item_O112504", "country": ["united kingdom"], "europeanaCollectionName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"de": ["Gem\u00e4lde", "Lack"], "sv": ["m\u00e5larf\u00e4rg", "m\u00e5lning"], "pt": ["pintura"], "el": ["\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"], "en": ["painting", "paint"], "it": ["pittura", "dipinto"], "fr": ["peinture"], "he": ["\u05e6\u05d1\u05e2", "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"], "nl": ["verf", "schilderij"], "es": ["pintura"], "sr": ["slika", "boja"]}, "edmPlaceAltLabelLangAware": {"def": ["DE", "Duitschland"]}, "dcDescriptionLangAware": {"eng": ["Oil painting on panel, mounted in a tortoiseshell frame (4834-1857), portrait of a woman, wearing elaborate jewellery, and a cap decorated with pearls, perhaps south Germany, 1582.\u00a0\u00a0oil on oak panel\u00a0"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "en": ["Object Type: painting"]}, "edmIsShownBy": ["http://media.vam.ac.uk/media/thira/collection_images/2009CE/2009CE2239_jpg_l.jpg"], "dcDescription": ["Oil painting on panel, mounted in a tortoiseshell frame (4834-1857), portrait of a woman, wearing elaborate jewellery, and a cap decorated with pearls, perhaps south Germany, 1582.\u00a0\u00a0oil on oak panel\u00a0"], "edmConcept": ["http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10602", "http://thesaurus.europeanafashion.eu/thesaurus/10304"], "edmConceptLabel": [{"def": "Lack"}, {"def": "Gem\u00e4lde"}, {"def": "m\u00e5larf\u00e4rg"}, {"def": "m\u00e5lning"}, {"def": "\u03bc\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03ac"}, {"def": "\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"}, {"def": "paint"}, {"def": "painting"}, {"def": "pittura"}, {"def": "dipinto"}, {"def": "peinture"}, {"def": "peinture"}, {"def": "\u05e6\u05d1\u05e2"}, {"def": "\u05e6\u05d9\u05d5\u05e8"}, {"def": "verf"}, {"def": "schilderij"}, {"def": "pintura"}, {"def": "pintura"}, {"def": "boja"}, {"def": "slika"}, {"def": "pintura"}], "title": ["Oil painting on panel, mounted in a tortoiseshell frame (4834-1857), portrait of a woman, wearing elaborate jewellery, and a cap decorated with pearls, perhaps south Germany, 1582.\u00a0\u00a0oil on oak panel\u00a0"], "dataProvider": ["Victoria and Albert Museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"], "dctermsSpatial": ["Germany", "http://data.europeana.eu/place/base/80"], "edmPlaceLabel": [{"def": "Federal Republic of Germany"}, {"def": "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"}, {"def": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646"}, {"def": "\u062c\u0631\u0645\u0646\u064a/\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"}, {"def": "Alemanha"}, {"def": "Njema\u010dka"}, {"def": "N\u00e9metorsz\u00e1g"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d9\u05d8\u05e9\u05dc\u05d0\u05e0\u05d3"}, {"def": "\u0533\u0565\u0580\u0574\u0561\u0576\u056b\u0561"}, {"def": "J\u00e1m\u00e1n\u00ec"}, {"def": "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Gemani"}, {"def": "Germania"}, {"def": "Jerman"}, {"def": "Germany"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\ua113\ua1e9"}, {"def": "Alimaniya"}, {"def": "Alimanya"}, {"def": "Duitsland"}, {"def": "Germania"}, {"def": "Gyaaman"}, {"def": "\u00de\u00fdskaland"}, {"def": "Germania"}, {"def": "\u1300\u122d\u1218\u1295"}, {"def": "Alema\u00f1a"}, {"def": "\u5fb7\u56fd"}, {"def": "\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627"}, {"def": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627"}, {"def": "\u099c\u09be\u09f0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"}, {"def": "\u30c9\u30a4\u30c4"}, {"def": "\u30c9\u30a4\u30c4\u9023\u90a6\u5171\u548c\u56fd"}, {"def": "Almaniya"}, {"def": "Germania"}, {"def": "IJalimani"}, {"def": "i-Germany"}, {"def": "Ubudage"}, {"def": "Germania"}, {"def": "\u04c1\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0456\u044f"}, {"def": "\u041d\u044f\u043c\u0435\u0447\u0447\u044b\u043d\u0430"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "Alima\u0272i"}, {"def": "Jerman"}, {"def": "\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"}, {"def": "\u0f60\u0f47\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f53\u0f0b"}, {"def": "Alamagn"}, {"def": "Germ\u00e0nia"}, {"def": "Nema\u010dka"}, {"def": "Njema\u010dka"}, {"def": "Duiska"}, {"def": "Duiskka"}, {"def": "Z\u00e2mani"}, {"def": "\u0da2\u0dbb\u0dca\u0db8\u0db1\u0dd2\u0dba"}, {"def": "\u10d2\u10d4\u10e0\u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0"}, {"def": "Nemecko"}, {"def": "Nem\u010dija"}, {"def": "Germany"}, {"def": "Jarmal"}, {"def": "Jarmalka"}, {"def": "Alemanya"}, {"def": "Gjermani"}, {"def": "Gjermania"}, {"def": "Njeremani"}, {"def": "\u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0430"}, {"def": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "Tysklandi"}, {"def": "T\u00f4it\u0161hi"}, {"def": "J\u0117rman"}, {"def": "\u17a2\u17b6\u179b\u17d2\u179b\u17ba\u1798\u17c9\u1784\u17cb"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "\u0c9c\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0cbf"}, {"def": "Udachi"}, {"def": "Ujerumani"}, {"def": "\ub3c5\uc77c"}, {"def": "Almanya"}, {"def": "\u0626\u06d5\u06b5\u0645\u0627\u0646\u06cc\u0627"}, {"def": "Almayn"}, {"def": "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bbf"}, {"def": "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd"}, {"def": "N\u011bmecko"}, {"def": "\u0c19\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c3f"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438"}, {"def": "\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d"}, {"def": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35"}, {"def": "\u0e2a\u0e2b\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e4c\u0e2a\u0e32\u0e18\u0e32\u0e23\u0e13\u0e23\u0e31\u0e10\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35"}, {"def": "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35"}, {"def": "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19"}, {"def": "Germania"}, {"def": "\u1300\u122d\u1218\u1295"}, {"def": "D\u00e4itschland"}, {"def": "Yr Almaen"}, {"def": "Alemanya"}, {"def": "Budaaki"}, {"def": "Girimane"}, {"def": "Siamane"}, {"def": "Duutsjlandj"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Almanya"}, {"def": "Bundesrepublik Deutschland"}, {"def": "Deutschland"}, {"def": "Alemani"}, {"def": "Al\u00e9mani"}, {"def": "\u0ec0\u0ea2\u0e8d\u0ea5\u0eb0\u0ea1\u0eb1\u0e99"}, {"def": "Heremani"}, {"def": "Vokietija"}, {"def": "Alemanu"}, {"def": "V\u0101cija"}, {"def": "\u06af\u06d0\u0631\u0645\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5"}, {"def": "\u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0430"}, {"def": "\u0f47\u0f71\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f0b\u0f53\u0f72"}, {"def": "Alemaina"}, {"def": "Tiamana"}, {"def": "\u062c\u0631\u0645\u0646\u06cc"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d28\u0d3f"}, {"def": "\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d28\u0d3f"}, {"def": "Germania nutome"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"}, {"def": "Olmoniya"}, {"def": "\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f"}, {"def": "\u091c\u092e\u093f\u0928"}, {"def": "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"}, {"def": "Jerman"}, {"def": "\u0120ermanja"}, {"def": "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"}, {"def": "Federal Republic of Germany"}, {"def": "Germany"}, {"def": "West Germany"}, {"def": "Germanio"}, {"def": "Germanujo"}, {"def": "\u1002\u103b\u102c\u1019\u100f\u102e"}, {"def": "Alemania"}, {"def": "Saksamaa"}, {"def": "Alemania"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\u0110\u1ee9c"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"}, {"def": "Deut\u00e4n"}, {"def": "\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"}, {"def": "Duitsland"}, {"def": "Almaa\u00f1"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Tyskland"}, {"def": "Saksa"}, {"def": "T\u00fdskland"}, {"def": "Allemagne"}, {"def": "D\u00fatsl\u00e2n"}, {"def": "Alemanha"}, {"def": "An Ghearm\u00e1in"}, {"def": "A' Ghearmailt"}, {"def": "Germany"}, {"def": "\u0b1c\u0b30\u0b4d\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b40"}, {"def": "\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"}, {"def": "Alema\u00f1a"}, {"def": "Alema\u00f1a"}, {"def": "\u0a9c\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8\u0ac0"}, {"def": "Yn Ghermaan"}, {"def": "Jamus"}, {"def": "Niemcy"}, {"def": "\u05d2\u05e8\u05de\u05e0\u05d9\u05d4"}], "edmPlaceLatitude": ["51.5"], "edmPlaceLongitude": ["10.5"], "edmTimespan": ["http://semium.org/time/15xx_2_half", "http://semium.org/time/AD2xxx", "http://semium.org/time/1582", "http://semium.org/time/15xx_4_quarter", "http://semium.org/time/15xx"], "edmTimespanLabel": [{"def": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "4-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"}, {"def": "16\u0439 \u0432\u0435\u043a"}, {"def": "Second half of the 16th century"}, {"def": "Second millenium AD"}, {"def": "Second millenium AD, years 1001-2000"}, {"def": "4 quarter of the 16th century"}, {"def": "16-th"}, {"def": "16th"}, {"def": "16th century"}, {"def": "16e (fin)"}, {"def": "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C."}, {"def": "4e quart 16e si\u00e8cle"}, {"def": "16e si\u00e8cle"}, {"def": "1582"}, {"def": "16.."}, {"def": "16??"}, {"def": "16e"}, {"def": "16de eeuw"}], "dcContributor": ["Herman Tom Ring (after)"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedia.vam.ac.uk%2Fmedia%2Fthira%2Fcollection_images%2F2009CE%2F2009CE2239_jpg_l.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "edmPlaceLabelLangAware": {"": ["Federal Republic of Germany"], "hi": ["\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"], "ps": ["\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646", "\u062c\u0631\u0645\u0646\u064a/\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"], "pt": ["Alemanha"], "hr": ["Njema\u010dka"], "hu": ["N\u00e9metorsz\u00e1g"], "yi": ["\u05d3\u05d9\u05d9\u05d8\u05e9\u05dc\u05d0\u05e0\u05d3"], "hy": ["\u0533\u0565\u0580\u0574\u0561\u0576\u056b\u0561"], "yo": ["J\u00e1m\u00e1n\u00ec", "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de Gemani"], "ia": ["Germania"], "id": ["Jerman"], "ig": ["Germany"], "aa": ["Germany"], "ii": ["\ua113\ua1e9"], "qu": ["Alimaniya", "Alimanya"], "af": ["Duitsland"], "io": ["Germania"], "ak": ["Gyaaman"], "is": ["\u00de\u00fdskaland"], "it": ["Germania"], "am": ["\u1300\u122d\u1218\u1295"], "an": ["Alema\u00f1a"], "zh": ["\u5fb7\u56fd"], "ar": ["\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627", "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627"], "as": ["\u099c\u09be\u09f0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"], "ja": ["\u30c9\u30a4\u30c4", "\u30c9\u30a4\u30c4\u9023\u90a6\u5171\u548c\u56fd"], "az": ["Almaniya"], "rm": ["Germania"], "zu": ["IJalimani", "i-Germany"], "rn": ["Ubudage"], "ro": ["Germania", "\u04c1\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "ru": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "be": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0456\u044f", "\u041d\u044f\u043c\u0435\u0447\u0447\u044b\u043d\u0430"], "bg": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "bm": ["Alima\u0272i"], "jv": ["Jerman"], "bn": ["\u099c\u09be\u09b0\u09cd\u09ae\u09be\u09a8\u09bf"], "bo": ["\u0f60\u0f47\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f53\u0f0b"], "br": ["Alamagn"], "sc": ["Germ\u00e0nia"], "bs": ["Nema\u010dka", "Njema\u010dka"], "se": ["Duiska", "Duiskka"], "sg": ["Z\u00e2mani"], "si": ["\u0da2\u0dbb\u0dca\u0db8\u0db1\u0dd2\u0dba"], "ka": ["\u10d2\u10d4\u10e0\u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0"], "sk": ["Nemecko"], "sl": ["Nem\u010dija"], "sn": ["Germany"], "so": ["Jarmal", "Jarmalka"], "ca": ["Alemanya"], "sq": ["Gjermani", "Gjermania"], "ki": ["Njeremani"], "sr": ["\u041d\u0435\u043c\u0430\u0447\u043a\u0430"], "kk": ["\u0410\u043b\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f"], "kl": ["Tysklandi"], "st": ["T\u00f4it\u0161hi"], "su": ["J\u0117rman"], "km": ["\u17a2\u17b6\u179b\u17d2\u179b\u17ba\u1798\u17c9\u1784\u17cb"], "sv": ["Tyskland"], "kn": ["\u0c9c\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0cbf"], "sw": ["Udachi", "Ujerumani"], "ko": ["\ub3c5\uc77c"], "ku": ["Almanya", "\u0626\u06d5\u06b5\u0645\u0627\u0646\u06cc\u0627"], "kw": ["Almayn"], "ta": ["\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bbf", "\u0b9c\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd"], "cs": ["N\u011bmecko"], "te": ["\u0c19\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c3f"], "cv": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438"], "tg": ["\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d"], "th": ["\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35", "\u0e2a\u0e2b\u0e1e\u0e31\u0e19\u0e18\u0e4c\u0e2a\u0e32\u0e18\u0e32\u0e23\u0e13\u0e23\u0e31\u0e10\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35", "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e19\u0e35", "\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19"], "la": ["Germania"], "ti": ["\u1300\u122d\u1218\u1295"], "lb": ["D\u00e4itschland"], "cy": ["Yr Almaen"], "tl": ["Alemanya"], "lg": ["Budaaki", "Girimane"], "to": ["Siamane"], "li": ["Duutsjlandj"], "da": ["Tyskland"], "tr": ["Almanya"], "de": ["Bundesrepublik Deutschland", "Deutschland"], "ln": ["Alemani", "Al\u00e9mani"], "lo": ["\u0ec0\u0ea2\u0e8d\u0ea5\u0eb0\u0ea1\u0eb1\u0e99"], "ty": ["Heremani"], "lt": ["Vokietija"], "lu": ["Alemanu"], "lv": ["V\u0101cija"], "ug": ["\u06af\u06d0\u0631\u0645\u0627\u0646\u0649\u064a\u06d5"], "uk": ["\u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0430"], "dz": ["\u0f47\u0f71\u0f62\u0f0b\u0f58\u0f0b\u0f53\u0f72"], "mg": ["Alemaina"], "mi": ["Tiamana"], "ur": ["\u062c\u0631\u0645\u0646\u06cc"], "mk": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"], "ml": ["\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d28\u0d3f", "\u0d1c\u0d30\u0d4d\u200d\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d28\u0d3f"], "ee": ["Germania nutome"], "mn": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"], "uz": ["Olmoniya", "\u041e\u043b\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f"], "mr": ["\u091c\u092e\u093f\u0928", "\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"], "ms": ["Jerman"], "mt": ["\u0120ermanja"], "el": ["\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"], "en": ["Federal Republic of Germany", "Germany", "West Germany"], "eo": ["Germanio", "Germanujo"], "my": ["\u1002\u103b\u102c\u1019\u100f\u102e"], "es": ["Alemania"], "et": ["Saksamaa"], "eu": ["Alemania"], "na": ["Germany"], "vi": ["\u0110\u1ee9c"], "nb": ["Tyskland"], "nd": ["Germany"], "ne": ["\u091c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0940"], "vo": ["Deut\u00e4n"], "fa": ["\u0622\u0644\u0645\u0627\u0646"], "nl": ["Duitsland"], "ff": ["Almaa\u00f1"], "nn": ["Tyskland"], "no": ["Tyskland"], "fi": ["Saksa"], "fo": ["T\u00fdskland"], "fr": ["Allemagne"], "fy": ["D\u00fatsl\u00e2n"], "oc": ["Alemanha"], "ga": ["An Ghearm\u00e1in"], "gd": ["A' Ghearmailt"], "om": ["Germany"], "or": ["\u0b1c\u0b30\u0b4d\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b40"], "os": ["\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d"], "gl": ["Alema\u00f1a"], "gn": ["Alema\u00f1a"], "gu": ["\u0a9c\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8\u0ac0"], "gv": ["Yn Ghermaan"], "ha": ["Jamus"], "pl": ["Niemcy"], "he": ["\u05d2\u05e8\u05de\u05e0\u05d9\u05d4"]}, "edmTimespanLabelLangAware": {"ru": ["\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430", "4-\u044f \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c 16-\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430", "16\u0439 \u0432\u0435\u043a"], "def": ["1582", "16..", "16??", "16e"], "en": ["Second half of the 16th century", "Second millenium AD", "Second millenium AD, years 1001-2000", "4 quarter of the 16th century", "16-th", "16th", "16th century"], "fr": ["16e (fin)", "2e mill\u00e9naire apr\u00e8s J.-C.", "4e quart 16e si\u00e8cle", "16e si\u00e8cle"], "nl": ["16de eeuw"]}, "previewNoDistribute": false, "dcContributorLangAware": {"def": ["Herman Tom Ring (after)"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fcollections.vam.ac.uk%2Fitem%2FO112504&provider=Europeana+Fashion&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F2048213%2Fitem_O112504&profile=rich"], "edmPlace": ["http://data.europeana.eu/place/base/80"], "provider": ["Europeana Fashion"], "timestamp": 1530630311599, "year": ["1582"], "language": ["en"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["2048213_Ag_EU_EuropeanaFashion_1023"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/2048213/item_O112504.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/2048213/item_O112504.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1490604894038, "timestamp_update_epoch": 1530628516078, "timestamp_created": "2017-03-27T08:54:54.038Z", "timestamp_update": "2018-07-03T14:35:16.078Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_417206", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)", "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Portr\u00e4t", "Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide", "Muotokuva"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430", "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Artes visuais", "Retrato"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas", "Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "lv": ["Portrets", "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels", "Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p", "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0", "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie", "Portr\u00e9t"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals", "Retrat"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1", "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais", "Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Visual arts", "Portrait"], "is": ["Myndlist", "Andlitsmynd"], "it": ["Arti visive", "Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf", "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Retrato", "Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst", "Portree"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed", "Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647", "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853", "\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Sztuki wizualne", "Portret"], "ro": ["Arte vizuale", "Portret"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df", "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["Portre", "G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst", "Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotot har troligen tillh\u00f6rt Anna Indebetou (1866-1994)\n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1935 sidan 59.", "M\u00e5lning av doktor St\u00e5hlberger, Nyk\u00f6ping efter \u00d6stermans m\u00e5lning omkring 1901. Visitkort"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Status roll och prestige", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Doktor Harald Ahlberger", "Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/d2d37e79fbf1acb535af42f1b6e0ad2c.jpg"], "dcDescription": ["Fotot har troligen tillh\u00f6rt Anna Indebetou (1866-1994)\n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1935 sidan 59.", "M\u00e5lning av doktor St\u00e5hlberger, Nyk\u00f6ping efter \u00d6stermans m\u00e5lning omkring 1901. Visitkort"], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "Portree"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Beeldende kunst"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portret"}], "title": ["Doktor Harald Ahlberger"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fd2d37e79fbf1acb535af42f1b6e0ad2c.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Doktor Harald Ahlberger"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F417206&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_417206&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267754484, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_417206.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_417206.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578435712, "timestamp_update_epoch": 1530262196429, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:55.712Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:56.429Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_417201", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotot har troligen tillh\u00f6rt Anna Indebetou (1866-1994)", "M\u00e5lning av prosten Olof Strandberg i Torsh\u00e4lla kyrka. 1800-tal. Foto omkring 1900. Visitkort"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Prosten Olof Strandberg, 1800-tal", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/6c95c8f46ea0917e4bb77dda35ee9a56.jpg"], "dcDescription": ["Fotot har troligen tillh\u00f6rt Anna Indebetou (1866-1994)", "M\u00e5lning av prosten Olof Strandberg i Torsh\u00e4lla kyrka. 1800-tal. Foto omkring 1900. Visitkort"], "title": ["Prosten Olof Strandberg, 1800-tal"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F6c95c8f46ea0917e4bb77dda35ee9a56.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Prosten Olof Strandberg, 1800-tal"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F417201&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_417201&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267754440, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_417201.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_417201.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578435615, "timestamp_update_epoch": 1530262196400, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:55.615Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:56.400Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_417176", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)", "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Portr\u00e4t", "Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide", "Muotokuva"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430", "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Artes visuais", "Retrato"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas", "Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "lv": ["Portrets", "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels", "Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p", "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0", "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie", "Portr\u00e9t"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals", "Retrat"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1", "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais", "Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Visual arts", "Portrait"], "is": ["Myndlist", "Andlitsmynd"], "it": ["Arti visive", "Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf", "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Retrato", "Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst", "Portree"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed", "Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647", "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853", "\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Sztuki wizualne", "Portret"], "ro": ["Arte vizuale", "Portret"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df", "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["Portre", "G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst", "Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotot har troligen tillh\u00f6rt Anna Indebetou (1866-1994)\n\nFotograf: Pierre Petit (1831-1909), Place Cadet i Paris", "M\u00e5lning av frankrikes president Sadi Carnot. Foto ca 1880-tal\n\n\"Le President de la R\u00e9publique Francaise\"\n\nMarie Fran\u00e7ois Sadi Carnot (1837-1894) var Franska republikens 4:e president fr\u00e5n 1887 fram till 1894"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/6dbe6bca6d8ff9eab75fd9a8b8e3e829.jpg"], "dcDescription": ["Fotot har troligen tillh\u00f6rt Anna Indebetou (1866-1994)\n\nFotograf: Pierre Petit (1831-1909), Place Cadet i Paris", "M\u00e5lning av frankrikes president Sadi Carnot. Foto ca 1880-tal\n\n\"Le President de la R\u00e9publique Francaise\"\n\nMarie Fran\u00e7ois Sadi Carnot (1837-1894) var Franska republikens 4:e president fr\u00e5n 1887 fram till 1894"], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "Portree"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Beeldende kunst"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portret"}], "title": ["Bildkonst"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F6dbe6bca6d8ff9eab75fd9a8b8e3e829.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Bildkonst"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F417176&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_417176&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267754264, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_417176.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_417176.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578435483, "timestamp_update_epoch": 1530262195982, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:55.483Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:55.982Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_416456", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)", "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Portr\u00e4t", "Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide", "Muotokuva"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430", "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Artes visuais", "Retrato"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas", "Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "lv": ["Portrets", "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels", "Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p", "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0", "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie", "Portr\u00e9t"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals", "Retrat"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1", "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais", "Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Visual arts", "Portrait"], "is": ["Myndlist", "Andlitsmynd"], "it": ["Arti visive", "Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf", "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Retrato", "Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst", "Portree"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed", "Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647", "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853", "\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Sztuki wizualne", "Portret"], "ro": ["Arte vizuale", "Portret"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df", "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["Portre", "G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst", "Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Foto av portr\u00e4tt f\u00f6rest\u00e4llande Hel\u00e9ne \u00c5kerhielm. Hon levde p\u00e5 \u00d6kna i Floda socken. Konstn\u00e4r Bernhard \u00d6sterman.\n\nPortr\u00e4ttet ing\u00e5r inte i S\u00f6rmlands museums samlingar."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Dr\u00e4kt: Flicka", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Helene \u00c5kerhielm, m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman 1890-tal", "Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/522d99fc4f870e5435d869b8778bfbc8.jpg"], "dcDescription": ["Foto av portr\u00e4tt f\u00f6rest\u00e4llande Hel\u00e9ne \u00c5kerhielm. Hon levde p\u00e5 \u00d6kna i Floda socken. Konstn\u00e4r Bernhard \u00d6sterman.\n\nPortr\u00e4ttet ing\u00e5r inte i S\u00f6rmlands museums samlingar."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "Portree"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Beeldende kunst"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portret"}], "title": ["Helene \u00c5kerhielm, m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman 1890-tal"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F522d99fc4f870e5435d869b8778bfbc8.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Helene \u00c5kerhielm, m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman 1890-tal"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F416456&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_416456&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267751314, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_416456.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_416456.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578431144, "timestamp_update_epoch": 1530262191510, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:51.144Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:51.510Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_415972", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)", "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Portr\u00e4t", "Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide", "Muotokuva"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430", "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Artes visuais", "Retrato"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas", "Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "lv": ["Portrets", "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels", "Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p", "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0", "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie", "Portr\u00e9t"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals", "Retrat"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1", "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais", "Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Visual arts", "Portrait"], "is": ["Myndlist", "Andlitsmynd"], "it": ["Arti visive", "Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf", "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Retrato", "Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst", "Portree"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed", "Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647", "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853", "\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Sztuki wizualne", "Portret"], "ro": ["Arte vizuale", "Portret"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df", "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["Portre", "G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst", "Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Gift med Henrik Holmberg (f.1821).", "M\u00e5lning av Elisabeth Holmberg f\u00f6dd Molin fr\u00e5n 1850-tal. Clara Aspelins mor. Dog 1854 p\u00e5 Hammar i \u00c5ngermanland."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/12fdc4703f0f1aa98a74273d36e52a0c.jpg"], "dcDescription": ["Gift med Henrik Holmberg (f.1821).", "M\u00e5lning av Elisabeth Holmberg f\u00f6dd Molin fr\u00e5n 1850-tal. Clara Aspelins mor. Dog 1854 p\u00e5 Hammar i \u00c5ngermanland."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "Portree"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Beeldende kunst"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portret"}], "title": ["Bildkonst"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F12fdc4703f0f1aa98a74273d36e52a0c.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Bildkonst"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F415972&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_415972&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267749004, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_415972.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_415972.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578428564, "timestamp_update_epoch": 1530262188310, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:48.564Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:48.310Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_414509", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["B\u00e4rbo kyrka, triptyk fr\u00e5n 1500-talet med Adam och Eva efter syndafallet, m\u00e5lning av Hans Kemner.\n\nLitt: S\u00f6rml\u00e4ndska kyrkor  28."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Kyrkor", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/8c35aeae7a8f65ba3ed3e6c915641a59.jpg"], "dcDescription": ["B\u00e4rbo kyrka, triptyk fr\u00e5n 1500-talet med Adam och Eva efter syndafallet, m\u00e5lning av Hans Kemner.\n\nLitt: S\u00f6rml\u00e4ndska kyrkor  28."], "title": ["Kyrkor"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F8c35aeae7a8f65ba3ed3e6c915641a59.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Kyrkor"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F414509&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_414509&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267742315, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_414509.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_414509.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578416511, "timestamp_update_epoch": 1530262179055, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:36.511Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:39.055Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_414508", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["B\u00e4rbo kyrka, m\u00e5lning av Hans Kemner, centralmotivet i triptyken fr\u00e5n 1500-talet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Kyrkor", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/0ad545af8f55eeb06caa1c2b8b733a76.jpg"], "dcDescription": ["B\u00e4rbo kyrka, m\u00e5lning av Hans Kemner, centralmotivet i triptyken fr\u00e5n 1500-talet."], "title": ["Kyrkor"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F0ad545af8f55eeb06caa1c2b8b733a76.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Kyrkor"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F414508&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_414508&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267742316, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_414508.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_414508.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578416506, "timestamp_update_epoch": 1530262179053, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:36.506Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:39.053Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_414507", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["B\u00e4rbo kyrka, triptykens centralmotiv, m\u00e5lning av Hans Kemner i mitten av 1500-talet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Kyrkor", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/2b44226e9e21f7a784e37ae475fd6962.jpg"], "dcDescription": ["B\u00e4rbo kyrka, triptykens centralmotiv, m\u00e5lning av Hans Kemner i mitten av 1500-talet."], "title": ["Kyrkor"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F2b44226e9e21f7a784e37ae475fd6962.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Kyrkor"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F414507&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_414507&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267742296, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_414507.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_414507.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578416477, "timestamp_update_epoch": 1530262179050, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:36.477Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:39.050Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413606", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vans\u00f6 kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv. Motiv:Simson och lejonet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/9cc64805a2c46e2a3eb8bfe180144de7.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vans\u00f6 kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv. Motiv:Simson och lejonet."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9cc64805a2c46e2a3eb8bfe180144de7.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413606&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413606&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740514, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413606.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413606.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414246, "timestamp_update_epoch": 1530262175982, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.246Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.982Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413600", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vadsbro kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv i Vadsbro kyrka. Motiv:Simson och lejonet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/dd5ec6f9538e5db81db13968a94e29d4.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vadsbro kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv i Vadsbro kyrka. Motiv:Simson och lejonet."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fdd5ec6f9538e5db81db13968a94e29d4.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413600&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413600&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740382, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413600.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413600.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414222, "timestamp_update_epoch": 1530262175966, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.222Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.966Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413601", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vadsbro kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv i Vadsbro kyrka. Motiv: Livets hjul"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a4154331ada9d41f264341dffc55cc53.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vadsbro kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv i Vadsbro kyrka. Motiv: Livets hjul"], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa4154331ada9d41f264341dffc55cc53.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413601&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413601&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740380, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413601.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413601.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414223, "timestamp_update_epoch": 1530262175966, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.223Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.966Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413599", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vasbro kyrka, l\u00e5nghuset sett mot v\u00e4ster med m\u00e5lning av Albertus Pictor i valven."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/c4ab66bb8cc201caaa1583b696ed34df.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Vasbro kyrka, l\u00e5nghuset sett mot v\u00e4ster med m\u00e5lning av Albertus Pictor i valven."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fc4ab66bb8cc201caaa1583b696ed34df.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413599&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413599&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740386, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413599.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413599.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414221, "timestamp_update_epoch": 1530262175962, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.221Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.962Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413595", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv III i T\u00e4by kyrka. Motiv: Dansen kring gyllene kalven"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/1c08382dad81d593a7adfd4ebb67ec4b.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv III i T\u00e4by kyrka. Motiv: Dansen kring gyllene kalven"], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F1c08382dad81d593a7adfd4ebb67ec4b.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413595&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413595&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740378, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413595.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413595.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414143, "timestamp_update_epoch": 1530262175959, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.143Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.959Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413589", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Torsh\u00e4lla kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv. Motiv: Jesse rot, Abraham med nitbrillor"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/772b5f4d63fcc13a50688847c5ffd5f0.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Torsh\u00e4lla kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv. Motiv: Jesse rot, Abraham med nitbrillor"], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F772b5f4d63fcc13a50688847c5ffd5f0.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413589&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413589&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739764, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413589.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413589.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414133, "timestamp_update_epoch": 1530262175444, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.133Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.444Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413588", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Torsh\u00e4lla kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv i Torsh\u00e4lla kyrka. Motiv: Simson och lejonet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/fb0b0e1103256bea8132a5b97f7f2606.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Torsh\u00e4lla kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv i Torsh\u00e4lla kyrka. Motiv: Simson och lejonet."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Ffb0b0e1103256bea8132a5b97f7f2606.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413588&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413588&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739749, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413588.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413588.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414131, "timestamp_update_epoch": 1530262175443, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.131Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.443Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413581", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Lids kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv II i Lids kyrka. Motiv: S:t Mikaels strid med dj\u00e4vlarna."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/bd5d5fdb13dee543f888bec5e171cb94.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Lids kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv II i Lids kyrka. Motiv: S:t Mikaels strid med dj\u00e4vlarna."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fbd5d5fdb13dee543f888bec5e171cb94.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413581&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413581&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739730, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413581.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413581.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414060, "timestamp_update_epoch": 1530262175373, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.060Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.373Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413575", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rkeberga kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 v\u00e4gg i s\u00f6der, orgell\u00e4ktaren. Motiv: Profet m\u00e5lad p\u00e5 tr\u00e4bj\u00e4lke, d\u00e4r blym\u00f6njan inte har sv\u00e4rtats ned av kalken."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/3da46e8444f9e083275e453f7e3e19ab.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rkeberga kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 v\u00e4gg i s\u00f6der, orgell\u00e4ktaren. Motiv: Profet m\u00e5lad p\u00e5 tr\u00e4bj\u00e4lke, d\u00e4r blym\u00f6njan inte har sv\u00e4rtats ned av kalken."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F3da46e8444f9e083275e453f7e3e19ab.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413575&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413575&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740099, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413575.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413575.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414039, "timestamp_update_epoch": 1530262175361, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.039Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.361Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413576", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rkeberga kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 v\u00e4gg i s\u00f6der, orgell\u00e4ktaren. Motiv: Rankornament."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/1c14713714832365b63d38a28f5f773f.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rkeberga kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 v\u00e4gg i s\u00f6der, orgell\u00e4ktaren. Motiv: Rankornament."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F1c14713714832365b63d38a28f5f773f.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413576&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413576&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739717, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413576.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413576.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414042, "timestamp_update_epoch": 1530262175361, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.042Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.361Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413574", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rkeberga kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv III.\nMotiv: Mannaregnet i \u00f6ken."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/85ca93b2d456edeb198e42f42f91ade1.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rkeberga kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv III.\nMotiv: Mannaregnet i \u00f6ken."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F85ca93b2d456edeb198e42f42f91ade1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413574&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413574&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739695, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413574.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413574.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578414037, "timestamp_update_epoch": 1530262175357, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:34.037Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.357Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413571", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valvet i H\u00e4rkeberga kyrka. Motiv: Yttersta domen"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/15909a4a7ee7185fc45ee7edc11b0a18.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valvet i H\u00e4rkeberga kyrka. Motiv: Yttersta domen"], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F15909a4a7ee7185fc45ee7edc11b0a18.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413571&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413571&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739673, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413571.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413571.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413972, "timestamp_update_epoch": 1530262175354, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.972Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.354Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413567", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.", "H\u00e4rnevi kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor. \nMotiv:Kung Herodes l\u00e5ter m\u00f6rda barnen i Betlehem och sugga spelar orgel."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Husdjur: Grisar", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/9fc6b1d64f0fe5358daf1b017b05a18b.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.", "H\u00e4rnevi kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor. \nMotiv:Kung Herodes l\u00e5ter m\u00f6rda barnen i Betlehem och sugga spelar orgel."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9fc6b1d64f0fe5358daf1b017b05a18b.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413567&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413567&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739668, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413567.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413567.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413948, "timestamp_update_epoch": 1530262175157, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.948Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.157Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413570", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valvet i H\u00e4rkeberga kyrka. Motiv: Livshjulet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/307df89774187802d59333488e7550c5.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valvet i H\u00e4rkeberga kyrka. Motiv: Livshjulet."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F307df89774187802d59333488e7550c5.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413570&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413570&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739664, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413570.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413570.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413962, "timestamp_update_epoch": 1530262175153, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.962Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.153Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413568", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rnevi kyrkaDetaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor i vapenhuset.\nMotiv:Den frommes och den v\u00e4rldsliges b\u00f6n."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/afb43411db9da3f0b2ec5d17523efda7.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "H\u00e4rnevi kyrkaDetaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor i vapenhuset.\nMotiv:Den frommes och den v\u00e4rldsliges b\u00f6n."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fafb43411db9da3f0b2ec5d17523efda7.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413568&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413568&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267739660, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413568.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413568.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413961, "timestamp_update_epoch": 1530262175152, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.961Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.152Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413563", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv II. \nMotiv: Simson och lejonet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/6eb44912fef7d205e15527a204e5064d.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv II. \nMotiv: Simson och lejonet."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F6eb44912fef7d205e15527a204e5064d.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413563&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413563&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740386, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413563.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413563.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413922, "timestamp_update_epoch": 1530262175101, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.922Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.101Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413562", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv II. \nMotiv: N\u00e5dafadern, Gud h\u00e5ller korset och Kristus i sina armar."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/c516a1affe32077617c294fb2790ce78.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv II. \nMotiv: N\u00e5dafadern, Gud h\u00e5ller korset och Kristus i sina armar."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fc516a1affe32077617c294fb2790ce78.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413562&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413562&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740372, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413562.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413562.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413916, "timestamp_update_epoch": 1530262175096, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.916Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.096Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413561", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet.\nMotiv: Kain inf\u00f6r Gud."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/9c669168b2b35e8b1ba201de9db03853.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet.\nMotiv: Kain inf\u00f6r Gud."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9c669168b2b35e8b1ba201de9db03853.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413561&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413561&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740317, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413561.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413561.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413916, "timestamp_update_epoch": 1530262175092, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.916Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.092Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413560", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet.\nMotiv: Kain d\u00f6dar sin bror Abel."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/4d35fbb4a541474cefa076659f3d4ba1.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet.\nMotiv: Kain d\u00f6dar sin bror Abel."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F4d35fbb4a541474cefa076659f3d4ba1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413560&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413560&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740372, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413560.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413560.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413829, "timestamp_update_epoch": 1530262175089, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.829Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.089Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413559", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet. \nMotiv: Abel och Kains offer."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/819ffa0f06440cc9bc457dd1ecd8cdb1.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet. \nMotiv: Abel och Kains offer."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F819ffa0f06440cc9bc457dd1ecd8cdb1.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413559&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413559&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740376, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413559.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413559.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413829, "timestamp_update_epoch": 1530262175086, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.829Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.086Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413558", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet.\nMotiv: S:t Olofs seglats."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/e253b08736d80625844e548f54d77b89.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet.\nMotiv: S:t Olofs seglats."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fe253b08736d80625844e548f54d77b89.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413558&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413558&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740385, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413558.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413558.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413827, "timestamp_update_epoch": 1530262175017, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.827Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.017Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413557", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet. \nMotiv: S:t Mikael som sj\u00e4lav\u00e4gare."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/dce7924c1fa713db3e232d84b241378d.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. Detaljbild av m\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet. \nMotiv: S:t Mikael som sj\u00e4lav\u00e4gare."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fdce7924c1fa713db3e232d84b241378d.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413557&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413557&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740371, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413557.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413557.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413819, "timestamp_update_epoch": 1530262175015, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.819Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.015Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413556", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. M\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/fe41fb32dd64f0b663e028b0044e6819.jpg"], "dcDescription": ["Fotografierna \u00e4r tagna i samband med vandringsutst\u00e4llning (husvagn) om Albertus Pictor \"Medeltid p\u00e5 v\u00e4g\" \u00e5r 2009.\nFler foton finns - se fotoprotokoll", "Floda kyrka. M\u00e5lning av Albertus Pictor p\u00e5 valv IV i norra sidoskeppet."], "title": ["Utst\u00e4llningar"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Ffe41fb32dd64f0b663e028b0044e6819.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Utst\u00e4llningar"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413556&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413556&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267740113, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413556.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413556.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578413816, "timestamp_update_epoch": 1530262175015, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:33.816Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:35.015Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413366", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Foto p\u00e5 m\u00e5lning publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1935 sidan 138. \n\nUtst\u00e4llning \u201dR\u00f6ster i Nyk\u00f6ping 2009\u201d, text p\u00e5 vepa: Johan Carlsson Sj\u00f6blad, generalf\u00e4lttygm\u00e4staren och friherre (1644-1710), var \u00e4ven chef f\u00f6r artilleriet. Han var son till krigsr\u00e5det Carl Sj\u00f6blad. S\u00e4tesg\u00e5rden Fl\u00e4ttna hade tillh\u00f6rt familjen sedan 1400-talet. Sl\u00e4kten Sj\u00f6blad \u00e4r nu utd\u00f6d.", "Friherre Johan Karlsson Sj\u00f6blad (1644-1710). Oljem\u00e5lning av Martin Mijtens d. \u00e4. \n\nText p\u00e5 tavlan: \"Portr\u00e4tt av Herren till Fl\u00e4ttna och Branth\u00e4ll i Nicolai Socken. Generalf\u00e4lttygm\u00e4staren Friherre Johan Carlsson Sj\u00f6blad F\u00f6 1644 D\u00f6d 1710\"."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Dr\u00e4kt: Man", "Samh\u00e4llsklasser", "\u00c4tter", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Friherre Johan Karlsson Sj\u00f6blad (1644-1710)", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/181f7631185dd6b837f0c4922b33e61d.jpg"], "dcDescription": ["Foto p\u00e5 m\u00e5lning publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1935 sidan 138. \n\nUtst\u00e4llning \u201dR\u00f6ster i Nyk\u00f6ping 2009\u201d, text p\u00e5 vepa: Johan Carlsson Sj\u00f6blad, generalf\u00e4lttygm\u00e4staren och friherre (1644-1710), var \u00e4ven chef f\u00f6r artilleriet. Han var son till krigsr\u00e5det Carl Sj\u00f6blad. S\u00e4tesg\u00e5rden Fl\u00e4ttna hade tillh\u00f6rt familjen sedan 1400-talet. Sl\u00e4kten Sj\u00f6blad \u00e4r nu utd\u00f6d.", "Friherre Johan Karlsson Sj\u00f6blad (1644-1710). Oljem\u00e5lning av Martin Mijtens d. \u00e4. \n\nText p\u00e5 tavlan: \"Portr\u00e4tt av Herren till Fl\u00e4ttna och Branth\u00e4ll i Nicolai Socken. Generalf\u00e4lttygm\u00e4staren Friherre Johan Carlsson Sj\u00f6blad F\u00f6 1644 D\u00f6d 1710\"."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Friherre Johan Karlsson Sj\u00f6blad (1644-1710)"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F181f7631185dd6b837f0c4922b33e61d.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Friherre Johan Karlsson Sj\u00f6blad (1644-1710)"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413366&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413366&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267738756, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413366.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413366.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578409055, "timestamp_update_epoch": 1530262169043, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:29.055Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:29.043Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413364", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Foto p\u00e5 m\u00e5lning publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1935 sidan 138. \n\nUtst\u00e4llning \u201dR\u00f6ster i Nyk\u00f6ping 2009\u201d, text p\u00e5 vepa: Christina Juliana Sj\u00f6blad (1661-1719) gifte sig \u00e5r 1678 med generalf\u00e4lttygm\u00e4staren Johan Sj\u00f6blad p\u00e5 hans sl\u00e4ktg\u00e5rd Fl\u00e4ttna.", "Christina Juliana Sj\u00f6blad f. Appelman (1660-1710). Oljem\u00e5lning av Martin Mijtens d.\u00e4.\n\nText p\u00e5 tavlan: \"Portr\u00e4tt f\u00f6rest\u00e4llande Christina Juliana Sj\u00f6blad, dotter till Guven\u00f6ren Peder A:son Appelman, f\u00f6dd 1661 gift 1678 med Johan Sj\u00f6blad d\u00f6d 1719\"."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Dr\u00e4kt: Kvinna", "Samh\u00e4llsklasser", "\u00c4tter", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Christina Juliana Sj\u00f6blad f. Appelman (1660-1710)", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/24f69a580be95368915f62962d339072.jpg"], "dcDescription": ["Foto p\u00e5 m\u00e5lning publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1935 sidan 138. \n\nUtst\u00e4llning \u201dR\u00f6ster i Nyk\u00f6ping 2009\u201d, text p\u00e5 vepa: Christina Juliana Sj\u00f6blad (1661-1719) gifte sig \u00e5r 1678 med generalf\u00e4lttygm\u00e4staren Johan Sj\u00f6blad p\u00e5 hans sl\u00e4ktg\u00e5rd Fl\u00e4ttna.", "Christina Juliana Sj\u00f6blad f. Appelman (1660-1710). Oljem\u00e5lning av Martin Mijtens d.\u00e4.\n\nText p\u00e5 tavlan: \"Portr\u00e4tt f\u00f6rest\u00e4llande Christina Juliana Sj\u00f6blad, dotter till Guven\u00f6ren Peder A:son Appelman, f\u00f6dd 1661 gift 1678 med Johan Sj\u00f6blad d\u00f6d 1719\"."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Christina Juliana Sj\u00f6blad f. Appelman (1660-1710)"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F24f69a580be95368915f62962d339072.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Christina Juliana Sj\u00f6blad f. Appelman (1660-1710)"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413364&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413364&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267738751, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413364.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413364.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578409043, "timestamp_update_epoch": 1530262169028, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:29.043Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:29.028Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_413109", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)", "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Portr\u00e4t", "Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide", "Muotokuva"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430", "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Artes visuais", "Retrato"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas", "Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "lv": ["Portrets", "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels", "Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p", "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost", "Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0", "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie", "Portr\u00e9t"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals", "Retrat"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Bildkonst", "Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1", "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais", "Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Visual arts", "Portrait"], "is": ["Myndlist", "Andlitsmynd"], "it": ["Arti visive", "Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf", "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Retrato", "Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst", "Portree"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed", "Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647", "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853", "\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Sztuki wizualne", "Portret"], "ro": ["Arte vizuale", "Portret"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df", "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["Portre", "G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst", "Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1941 sidan 63. \n\nUtst\u00e4llning \u201dR\u00f6ster i Nyk\u00f6ping 2009\u201d, text p\u00e5 vepa: \"hawa ett hart n\u00e4r otroligt bokwett, i synnerhet war w\u00e4lbewandrad uti de \u00f6sterl\u00e4ndska spr\u00e5ken.\"\nJ\u00f6ns M\u00e5nsson (1604-1660) var son till en fattig torpare och tiggde p\u00e5 Nyk\u00f6pings gator n\u00e4r han togs om hand av en guldsmed. J\u00f6ns sattes i skola och studerade vidare i Uppsala. Han \u00e5terkom till Nyk\u00f6ping som skoll\u00e4rare, blev rektor och befordrad till Kungliga kansliet p\u00e5 grund av sina spr\u00e5kkunskaper. Han adlades 1638 och tog sig namnet Johan M\u00e5nsson Silverstierna. Han hade vid sin d\u00f6d 300 hemman och var en av Sveriges rikaste m\u00e4n.\nJohan M\u00e5nsson Silverstierna \u00e4r begravd i Ludgo kyrka.", "Johan M\u00e5nsson Silfverstierna. M\u00e5lning av den holl\u00e4ndske konstn\u00e4ren Hendrik M\u00fcnnichhoven fr\u00e5n 1656 i Ludgo kyrka. Har tidigare h\u00e4ngt p\u00e5 Ludgon\u00e4s, sedan 1800-talet kallat Trollesund."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Dr\u00e4kt: Man", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Johan M\u00e5nsson Silfverstierna \u00e5r 1656", "Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/9e06bf627fe0a66eaee9dcc0fb693be8.jpg"], "dcDescription": ["M\u00e5lning publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1941 sidan 63. \n\nUtst\u00e4llning \u201dR\u00f6ster i Nyk\u00f6ping 2009\u201d, text p\u00e5 vepa: \"hawa ett hart n\u00e4r otroligt bokwett, i synnerhet war w\u00e4lbewandrad uti de \u00f6sterl\u00e4ndska spr\u00e5ken.\"\nJ\u00f6ns M\u00e5nsson (1604-1660) var son till en fattig torpare och tiggde p\u00e5 Nyk\u00f6pings gator n\u00e4r han togs om hand av en guldsmed. J\u00f6ns sattes i skola och studerade vidare i Uppsala. Han \u00e5terkom till Nyk\u00f6ping som skoll\u00e4rare, blev rektor och befordrad till Kungliga kansliet p\u00e5 grund av sina spr\u00e5kkunskaper. Han adlades 1638 och tog sig namnet Johan M\u00e5nsson Silverstierna. Han hade vid sin d\u00f6d 300 hemman och var en av Sveriges rikaste m\u00e4n.\nJohan M\u00e5nsson Silverstierna \u00e4r begravd i Ludgo kyrka.", "Johan M\u00e5nsson Silfverstierna. M\u00e5lning av den holl\u00e4ndske konstn\u00e4ren Hendrik M\u00fcnnichhoven fr\u00e5n 1656 i Ludgo kyrka. Har tidigare h\u00e4ngt p\u00e5 Ludgon\u00e4s, sedan 1800-talet kallat Trollesund."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "Portree"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Beeldende kunst"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portret"}], "title": ["Johan M\u00e5nsson Silfverstierna \u00e5r 1656"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9e06bf627fe0a66eaee9dcc0fb693be8.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Johan M\u00e5nsson Silfverstierna \u00e5r 1656"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F413109&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_413109&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267737794, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_413109.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_413109.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578404973, "timestamp_update_epoch": 1530262165984, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:24.973Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:25.984Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_412228", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Se vidare S\u00f6rmlandsbygden 1964. sid 157.", "Bernhard \u00d6stermans m\u00e5lning (SLM 7052) f\u00f6rest\u00e4llande Maria Pavlowna. Kl\u00e4nning tillh\u00f6r \u00e4ven den S\u00f6rmlands museum (SLM 10.832).  Fotot taget i samband med sistn\u00e4mnda g\u00e5va."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/fe01be438855c4db387c69e60d983d65.jpg"], "dcDescription": ["Se vidare S\u00f6rmlandsbygden 1964. sid 157.", "Bernhard \u00d6stermans m\u00e5lning (SLM 7052) f\u00f6rest\u00e4llande Maria Pavlowna. Kl\u00e4nning tillh\u00f6r \u00e4ven den S\u00f6rmlands museum (SLM 10.832).  Fotot taget i samband med sistn\u00e4mnda g\u00e5va."], "title": ["SLM P08-014"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Ffe01be438855c4db387c69e60d983d65.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM P08-014"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F412228&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_412228&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267732131, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_412228.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_412228.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578398617, "timestamp_update_epoch": 1530262158497, "timestamp_created": "2018-02-02T13:33:18.617Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:49:18.497Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_409992", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"], "de": ["Portr\u00e4t"], "fi": ["Muotokuva"], "be": ["\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Retrato"], "bg": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas"], "hr": ["Portret"], "lv": ["Portrets"], "fr": ["Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p"], "bs": ["Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["Portr\u00e9t"], "ca": ["Retrat"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1"], "gl": ["Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Portrait"], "is": ["Andlitsmynd"], "it": ["Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf"], "es": ["Retrato"], "et": ["Portree"], "cs": ["Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"], "ja": ["\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Portret"], "ro": ["Portret"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"], "tr": ["Portre"], "nl": ["Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Flicka i Brunstadr\u00e4ktet st\u00e5ende framf\u00f6r m\u00e5lning fr\u00e5n Brunsta g\u00e5rd. Se SLM 4103.  Fotot tagit i Gamla Residenset\n\nBrevkort f\u00f6rest\u00e4llande folkdr\u00e4kter framtagna av S\u00f6dermanlands L\u00e4nds Hemsl\u00f6jdsf\u00f6rening."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Folkdr\u00e4kt"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["\u00d6vriga dr\u00e4kt", "Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/99e4e3b889d85cfa8466ab476274aae9.jpg"], "dcDescription": ["Flicka i Brunstadr\u00e4ktet st\u00e5ende framf\u00f6r m\u00e5lning fr\u00e5n Brunsta g\u00e5rd. Se SLM 4103.  Fotot tagit i Gamla Residenset\n\nBrevkort f\u00f6rest\u00e4llande folkdr\u00e4kter framtagna av S\u00f6dermanlands L\u00e4nds Hemsl\u00f6jdsf\u00f6rening."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Portree"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Portret"}], "title": ["\u00d6vriga dr\u00e4kt"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F99e4e3b889d85cfa8466ab476274aae9.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["\u00d6vriga dr\u00e4kt"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F409992&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_409992&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267721490, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_409992.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_409992.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578375983, "timestamp_update_epoch": 1530262137370, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:55.983Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:57.370Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_409053", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Nedre salen, Juresta 1945. Tr\u00e4panel med m\u00e5lning utf\u00f6rd 1892 av konstn\u00e4ren Aron Jerndahl (1858-1936). Han utf\u00f6rde dekorationsm\u00e5lning i tre rum p\u00e5 Juresta g\u00e5rd. Floda sn.\n\nI mitten av rummet st\u00e5r ett bord med duk, blommor och fyra stolar\n\nFler foton finns - se fotoprotokoll"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Heminredning och m\u00f6blering", "M\u00f6bler och mattor", "M\u00f6bler och mattor: Bord", "M\u00f6bler och mattor: Sittm\u00f6bler"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Bost\u00e4der", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a96d894bf59b4f191f3e65ab3360c2b9.jpg"], "dcDescription": ["Nedre salen, Juresta 1945. Tr\u00e4panel med m\u00e5lning utf\u00f6rd 1892 av konstn\u00e4ren Aron Jerndahl (1858-1936). Han utf\u00f6rde dekorationsm\u00e5lning i tre rum p\u00e5 Juresta g\u00e5rd. Floda sn.\n\nI mitten av rummet st\u00e5r ett bord med duk, blommor och fyra stolar\n\nFler foton finns - se fotoprotokoll"], "title": ["Bost\u00e4der"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa96d894bf59b4f191f3e65ab3360c2b9.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Bost\u00e4der"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F409053&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_409053&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267719983, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_409053.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_409053.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578370545, "timestamp_update_epoch": 1530262133105, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:50.545Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:53.105Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_407014", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Historie", "Billedkunst"], "hi": ["\u0907\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938", "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Geschichte", "Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide", "Historia"], "be": ["\u0413\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u044f", "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"], "pt": ["Artes visuais", "Hist\u00f3ria"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e", "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"], "lt": ["Istorija", "Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost", "Povijest"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla", "V\u0113sture"], "fr": ["Arts visuels", "Histoire"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet", "T\u00f6rt\u00e9nelem"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Historija", "Likovna umjetnost"], "hy": ["\u054a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"], "ka": ["\u10d8\u10e1\u10e2\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0", "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e", "\u0406\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u044f"], "sk": ["Dejiny", "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Zgodovina", "Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona", "Stair"], "gd": ["Eachdraidh", "Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals", "Hist\u00f2ria"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430"], "sq": ["Historia"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442", "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430"], "sv": ["Bildkonst", "Historia"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220", "\uc5ed\uc0ac"], "gl": ["Artes visuais", "Historia"], "el": ["\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"], "en": ["Visual arts", "History"], "is": ["Myndlist", "Saga"], "it": ["Storia", "Arti visive"], "zh": ["\u5386\u53f2", "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Historia", "Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst", "Ajalugu"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed", "Historie"], "eu": ["Historia"], "ar": ["\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e", "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "cy": ["Hanes"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853", "\u6b74\u53f2"], "az": ["Tarix"], "pl": ["Sztuki wizualne", "Historia"], "ro": ["Istorie", "Arte vizuale"], "da": ["Historie", "Billedkunst"], "he": ["\u05d4\u05d9\u05e1\u05d8\u05d5\u05e8\u05d9\u05d4", "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar", "Tarih"], "nl": ["Beeldende kunst", "Geschiedenis"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Bild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1938 sidan 18", "Fr\u00e5n Suecians stick en s\u00f6rmlandsgrip som slagit klorna i Nyk\u00f6pings vapen. Originalet \u00e4r m\u00e5lat vid mitten av 1700-talet i Nyk\u00f6pings r\u00e5dhus. \n\n\"...Dahlberg kom sj\u00e4lv att starkt f\u00f6r\u00e4ndra uppfattningen om hur gripen skulle se ut. I Suecian, hans stora monumentalverk \u00f6ver svenska slott och g\u00e5rdar, inledes varje landskapsavdelning med en vapenbild, som dock ej upptager heraldiska symboler utan naturalistiska bilder, och h\u00e4r har s\u00f6rmlandsgripen blivit till ett kl\u00f6sande vilddjur. \u00c4ven skissen till s\u00f6rmlandsvapnet, \u00e4r bevarat p\u00e5 Kungliga Biblioteket, en oljem\u00e5lning i gr\u00e5tt och gulvitt, en teknik som Dahlberg annars aldrig begagnat i arbeten f\u00f6r Suecian. Om han sj\u00e4lv \u00e4r upphovsmannen till bilden, eller om den h\u00e4rstammar fr\u00e5n n\u00e5gon annans hand l\u00e4mnar jag \u00f6ppet. F\u00f6rebilden stacks emellertid i koppar p\u00e5 1670-talet och sedan verket kommit ut \u00e5r 1717 kopierades s\u00f6rmlandsvapnet under 1700-talet i m\u00e5ngfaldiga exemplar, och \u00e4ven d\u00e4r det ej blev direkt kopierat, gav det impulsen till att g\u00f6ra den heraldiska gripen till ett \"naturalistiskt\" tecknat vidunder som t.ex. skr\u00e4ckinjagande sticker fram bakom en kartas textkarusch, kr\u00e5mar sig p\u00e5 en v\u00e4glednings titelblad eller sl\u00e5r klorna i en s\u00f6rmlandsstads vapenbild\" /Ur S\u00f6rmlandsbygden 1938 sidan 19-20."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Historia", "Kommuner", "http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/79"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["S\u00f6rmlandsgripen, m\u00e5lning i Nyk\u00f6pings r\u00e5dhus", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/f688ea462efc676c58f7120b388f815a.JPG"], "dcDescription": ["Bild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1938 sidan 18", "Fr\u00e5n Suecians stick en s\u00f6rmlandsgrip som slagit klorna i Nyk\u00f6pings vapen. Originalet \u00e4r m\u00e5lat vid mitten av 1700-talet i Nyk\u00f6pings r\u00e5dhus. \n\n\"...Dahlberg kom sj\u00e4lv att starkt f\u00f6r\u00e4ndra uppfattningen om hur gripen skulle se ut. I Suecian, hans stora monumentalverk \u00f6ver svenska slott och g\u00e5rdar, inledes varje landskapsavdelning med en vapenbild, som dock ej upptager heraldiska symboler utan naturalistiska bilder, och h\u00e4r har s\u00f6rmlandsgripen blivit till ett kl\u00f6sande vilddjur. \u00c4ven skissen till s\u00f6rmlandsvapnet, \u00e4r bevarat p\u00e5 Kungliga Biblioteket, en oljem\u00e5lning i gr\u00e5tt och gulvitt, en teknik som Dahlberg annars aldrig begagnat i arbeten f\u00f6r Suecian. Om han sj\u00e4lv \u00e4r upphovsmannen till bilden, eller om den h\u00e4rstammar fr\u00e5n n\u00e5gon annans hand l\u00e4mnar jag \u00f6ppet. F\u00f6rebilden stacks emellertid i koppar p\u00e5 1670-talet och sedan verket kommit ut \u00e5r 1717 kopierades s\u00f6rmlandsvapnet under 1700-talet i m\u00e5ngfaldiga exemplar, och \u00e4ven d\u00e4r det ej blev direkt kopierat, gav det impulsen till att g\u00f6ra den heraldiska gripen till ett \"naturalistiskt\" tecknat vidunder som t.ex. skr\u00e4ckinjagande sticker fram bakom en kartas textkarusch, kr\u00e5mar sig p\u00e5 en v\u00e4glednings titelblad eller sl\u00e5r klorna i en s\u00f6rmlandsstads vapenbild\" /Ur S\u00f6rmlandsbygden 1938 sidan 19-20."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194", "http://data.europeana.eu/concept/base/79"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "Historie"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "\u0907\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Geschichte"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "Historia"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0413\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u044f"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Hist\u00f3ria"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Istorija"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Povijest"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "V\u0113sture"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "Histoire"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "T\u00f6rt\u00e9nelem"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "Historija"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u10d8\u10e1\u10e2\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "\u0406\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u044f"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Dejiny"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Zgodovina"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Stair"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Eachdraidh"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "Hist\u00f2ria"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "Historia"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "\uc5ed\uc0ac"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Historia"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "History"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Saga"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "Storia"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "\u5386\u53f2"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Historia"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "Ajalugu"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "Historie"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "\u6b74\u53f2"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Historia"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Istorie"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "Historie"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "\u05d4\u05d9\u05e1\u05d8\u05d5\u05e8\u05d9\u05d4"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Tarih"}, {"def": "Beeldende kunst"}, {"def": "Geschiedenis"}, {"def": "\u054a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576"}, {"def": "Historia"}, {"def": "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"}, {"def": "Historia"}, {"def": "Hanes"}, {"def": "Tarix"}], "title": ["S\u00f6rmlandsgripen, m\u00e5lning i Nyk\u00f6pings r\u00e5dhus"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Ff688ea462efc676c58f7120b388f815a.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["S\u00f6rmlandsgripen, m\u00e5lning i Nyk\u00f6pings r\u00e5dhus"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F407014&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_407014&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267712872, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_407014.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_407014.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578362067, "timestamp_update_epoch": 1530262124363, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:42.067Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:44.363Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_407004", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Bild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1938, f\u00f6rplansch", "Fr\u00e5n Djupvik p\u00e5 Toster\u00f6n. Temperam\u00e5lning av \u00c5ke Plantin fr\u00e5n omkring 1935."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Djupvik, m\u00e5lning av \u00c5ke Plantin", "Landskap", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/b68b52c905d51bafaaf9ed9c193165da.JPG"], "dcDescription": ["Bild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1938, f\u00f6rplansch", "Fr\u00e5n Djupvik p\u00e5 Toster\u00f6n. Temperam\u00e5lning av \u00c5ke Plantin fr\u00e5n omkring 1935."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Djupvik, m\u00e5lning av \u00c5ke Plantin"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fb68b52c905d51bafaaf9ed9c193165da.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Djupvik, m\u00e5lning av \u00c5ke Plantin"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F407004&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_407004&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267712642, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_407004.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_407004.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578361922, "timestamp_update_epoch": 1530262124333, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:41.922Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:44.333Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_406888", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av T\u00e4rn\u00f6."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/b46d82faa8f71aab4c084d70258ab8bb.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av T\u00e4rn\u00f6."], "title": ["SLM E1-158"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fb46d82faa8f71aab4c084d70258ab8bb.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM E1-158"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F406888&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_406888&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267712002, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_406888.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_406888.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578359204, "timestamp_update_epoch": 1530262123631, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:39.204Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:43.631Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_406887", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Ligger vid sj\u00f6n L\u00e5nghalsen.", "M\u00e5lning av T\u00e4rn\u00f6 Slott."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Topografi"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/4ba1a255a049fb135dd96ef7012a2578.JPG"], "dcDescription": ["Ligger vid sj\u00f6n L\u00e5nghalsen.", "M\u00e5lning av T\u00e4rn\u00f6 Slott."], "title": ["SLM E1-157"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F4ba1a255a049fb135dd96ef7012a2578.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM E1-157"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F406887&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_406887&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267712000, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_406887.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_406887.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578359200, "timestamp_update_epoch": 1530262123628, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:39.200Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:43.628Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_406789", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning p\u00e5 textilsk\u00e5pet"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/2620f3469fddd5dbb267a078cfec6946.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning p\u00e5 textilsk\u00e5pet"], "title": ["SLM D1-57"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F2620f3469fddd5dbb267a078cfec6946.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM D1-57"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F406789&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_406789&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267711218, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_406789.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_406789.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578358427, "timestamp_update_epoch": 1530262122834, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:38.427Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:42.834Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_406781", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning p\u00e5 textilsk\u00e5pet"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/77f8abd07ce9bebf5d7db7749218977b.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning p\u00e5 textilsk\u00e5pet"], "title": ["SLM D1-46"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F77f8abd07ce9bebf5d7db7749218977b.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM D1-46"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F406781&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_406781&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267711201, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_406781.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_406781.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578358402, "timestamp_update_epoch": 1530262122826, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:38.402Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:42.826Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_406688", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning p\u00e5 textilsk\u00e5pet"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a197922c5a63fd5297f10e1608d8f2cf.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning p\u00e5 textilsk\u00e5pet"], "title": ["SLM C1-80"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa197922c5a63fd5297f10e1608d8f2cf.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM C1-80"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F406688&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_406688&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267710549, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_406688.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_406688.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578358091, "timestamp_update_epoch": 1530262122155, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:38.091Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:42.155Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_406152", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av J. W. Wallander som \u00e4gs av Gods\u00e4gare Santesson, Forsby..", "M\u00e5lning f\u00f6rest\u00e4llande kvinnor i folkdr\u00e4kt."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/045687fd5dc8e9984c03313e080a72d8.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av J. W. Wallander som \u00e4gs av Gods\u00e4gare Santesson, Forsby..", "M\u00e5lning f\u00f6rest\u00e4llande kvinnor i folkdr\u00e4kt."], "title": ["SLM A9-534"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F045687fd5dc8e9984c03313e080a72d8.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A9-534"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F406152&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_406152&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267708430, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_406152.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_406152.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578352980, "timestamp_update_epoch": 1530262118516, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:32.980Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:38.516Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_404635", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stg\u00e5rden.", "Pr\u00e4stg\u00e5rden, V\u00e4ggm\u00e5lningar."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/6864daf40e24f22c8e0b837728869886.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stg\u00e5rden.", "Pr\u00e4stg\u00e5rden, V\u00e4ggm\u00e5lningar."], "title": ["SLM A6-263"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F6864daf40e24f22c8e0b837728869886.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A6-263"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F404635&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_404635&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267700609, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_404635.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_404635.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578341571, "timestamp_update_epoch": 1530262104382, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:21.571Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:24.382Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_404634", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stgr\u00e5rden."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/aaa54933d4c10462b88a9895f3f3b824.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stgr\u00e5rden."], "title": ["SLM A6-262"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Faaa54933d4c10462b88a9895f3f3b824.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A6-262"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F404634&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_404634&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267700591, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_404634.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_404634.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578341571, "timestamp_update_epoch": 1530262104379, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:21.571Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:24.379Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_404632", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stg\u00e5rden."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/bf7c55cb670eb2eede4848b9708bed73.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stg\u00e5rden."], "title": ["SLM A6-260"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fbf7c55cb670eb2eede4848b9708bed73.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A6-260"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F404632&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_404632&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267700591, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_404632.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_404632.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578341559, "timestamp_update_epoch": 1530262104375, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:21.559Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:24.375Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_404633", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stg\u00e5rden."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a4af62bd694c405d7fbfebb7f44ee7a7.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning i pr\u00e4stg\u00e5rden."], "title": ["SLM A6-261"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa4af62bd694c405d7fbfebb7f44ee7a7.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A6-261"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F404633&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_404633&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267700688, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_404633.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_404633.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578341564, "timestamp_update_epoch": 1530262104375, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:21.564Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:24.375Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_404077", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Uppmuddrad (1819) stockv\u00e4gg med m\u00e5lning"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/13fa3d85c515d66f90bb07f9f7ff377c.JPG"], "dcDescription": ["Uppmuddrad (1819) stockv\u00e4gg med m\u00e5lning"], "title": ["SLM A5-107"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F13fa3d85c515d66f90bb07f9f7ff377c.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A5-107"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F404077&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_404077&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267695593, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_404077.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_404077.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578336423, "timestamp_update_epoch": 1530262097748, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:16.423Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:17.748Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_403140", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av metallbricka. D. Landerg\u00e5rd  Ejderv\u00e4gen 6, Nyk\u00f6ping.", "Nyk\u00f6pingshus"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Topografi"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/b7a1385251079e5be6d1442700562672.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av metallbricka. D. Landerg\u00e5rd  Ejderv\u00e4gen 6, Nyk\u00f6ping.", "Nyk\u00f6pingshus"], "title": ["SLM A30-24"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fb7a1385251079e5be6d1442700562672.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A30-24"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F403140&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_403140&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267689731, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_403140.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_403140.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578330321, "timestamp_update_epoch": 1530262088735, "timestamp_created": "2018-02-02T13:32:10.321Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:48:08.735Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_401563", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Bild publicerad i \"B\u00e4linge kyrka\", S\u00f6rml\u00e4ndska kyrkor 1 (1940) av Rune Norberg, sidan 16. \n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1939 sidan 9. \n\nLitteraturtips: S\u00e4llsamheter i S\u00f6dermanland (1983), sidan 235\n\nSiffrorna h\u00e4nvisar till R Norberg: B\u00e4linge kyrka. V\u00e4stligaste trav\u00e9n nummer 3: Ignis = elden.", "Ignes (= Elden), m\u00e5lning i B\u00e4linge kyrkas v\u00e4stligaste valv \u00e5r 1940. \n\n\"I kyrkans v\u00e4stligaste valv synes Ignis (= Elden) f\u00f6rh\u00e4rjande flyga fram \u00f6ver jorden med ett knippe \u00e5skviggar i vardera handen\" /Ur B\u00e4linge kyrka (1940) sidan 16. \n\n\"Fr\u00e5n altartavlor och kyrkvalv lysa ej l\u00e4ngre martyrernas b\u00e5l. I st\u00e4llet roade det m\u00e5h\u00e4nda kyrkans patroner att beordra n\u00e5gon sinnrik allegori som prydnad, och s\u00e5 fingo b\u00f6nderna till stor undran och f\u00f6ga uppbyggelse se elden \"Ignis\", framst\u00e4lld som en viggbev\u00e4pnad kvinnofigur f\u00f6rh\u00e4rjande jaga fram \u00f6ver jorden\" /Ur S\u00f6rmlandsbygden 1940 sidan 9."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["M\u00e5lning, B\u00e4linge kyrka \u00e5r 1940", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/3ddf9e7e2fbc0df36f9e02ee84b5259f.jpg"], "dcDescription": ["Bild publicerad i \"B\u00e4linge kyrka\", S\u00f6rml\u00e4ndska kyrkor 1 (1940) av Rune Norberg, sidan 16. \n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1939 sidan 9. \n\nLitteraturtips: S\u00e4llsamheter i S\u00f6dermanland (1983), sidan 235\n\nSiffrorna h\u00e4nvisar till R Norberg: B\u00e4linge kyrka. V\u00e4stligaste trav\u00e9n nummer 3: Ignis = elden.", "Ignes (= Elden), m\u00e5lning i B\u00e4linge kyrkas v\u00e4stligaste valv \u00e5r 1940. \n\n\"I kyrkans v\u00e4stligaste valv synes Ignis (= Elden) f\u00f6rh\u00e4rjande flyga fram \u00f6ver jorden med ett knippe \u00e5skviggar i vardera handen\" /Ur B\u00e4linge kyrka (1940) sidan 16. \n\n\"Fr\u00e5n altartavlor och kyrkvalv lysa ej l\u00e4ngre martyrernas b\u00e5l. I st\u00e4llet roade det m\u00e5h\u00e4nda kyrkans patroner att beordra n\u00e5gon sinnrik allegori som prydnad, och s\u00e5 fingo b\u00f6nderna till stor undran och f\u00f6ga uppbyggelse se elden \"Ignis\", framst\u00e4lld som en viggbev\u00e4pnad kvinnofigur f\u00f6rh\u00e4rjande jaga fram \u00f6ver jorden\" /Ur S\u00f6rmlandsbygden 1940 sidan 9."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["M\u00e5lning, B\u00e4linge kyrka \u00e5r 1940"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F3ddf9e7e2fbc0df36f9e02ee84b5259f.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["M\u00e5lning, B\u00e4linge kyrka \u00e5r 1940"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F401563&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_401563&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267684740, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_401563.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_401563.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578313846, "timestamp_update_epoch": 1530262078719, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:53.846Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:58.719Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400828", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Litteraturtips: \"Kring n\u00e5gra Ehrenstrahlportr\u00e4tt p\u00e5 Gripsholm\" av August Hahr (1947). En analys av n\u00e5gra kungliga portr\u00e4tt d\u00e4rst\u00e4des.", "Ehrenstrahl p\u00e5 Gripsholm. M\u00e5lning av Erik Dahlberg."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/5c4d1c951bc31999a3718cf782d4a5ed.jpg"], "dcDescription": ["Litteraturtips: \"Kring n\u00e5gra Ehrenstrahlportr\u00e4tt p\u00e5 Gripsholm\" av August Hahr (1947). En analys av n\u00e5gra kungliga portr\u00e4tt d\u00e4rst\u00e4des.", "Ehrenstrahl p\u00e5 Gripsholm. M\u00e5lning av Erik Dahlberg."], "title": ["SLM X650-80"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F5c4d1c951bc31999a3718cf782d4a5ed.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X650-80"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400828&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400828&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267678281, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400828.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400828.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578305469, "timestamp_update_epoch": 1530262071679, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:45.469Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:51.679Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400746", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Litteraturtips: \n- \"Kring n\u00e5gra Ehrenstrahlportr\u00e4tt p\u00e5 Gripsholm\" av August Hahr (1947). En analys av n\u00e5gra kungliga portr\u00e4tt d\u00e4rst\u00e4des. \n- \"Hedvig Eleonora\" av Nanna Lundh-Eriksson (1947)", "Riks\u00e4nkedrottningen Hedvig Eleonora med familj. M\u00e5lning av David Kl\u00f6cker Ehrenstrahl \u00e5r 1683 p\u00e5 Gripsholm."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Hovstat", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/5a17769d9f8bb81b5419a66548a35cb3.jpg"], "dcDescription": ["Litteraturtips: \n- \"Kring n\u00e5gra Ehrenstrahlportr\u00e4tt p\u00e5 Gripsholm\" av August Hahr (1947). En analys av n\u00e5gra kungliga portr\u00e4tt d\u00e4rst\u00e4des. \n- \"Hedvig Eleonora\" av Nanna Lundh-Eriksson (1947)", "Riks\u00e4nkedrottningen Hedvig Eleonora med familj. M\u00e5lning av David Kl\u00f6cker Ehrenstrahl \u00e5r 1683 p\u00e5 Gripsholm."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["SLM X629-80"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F5a17769d9f8bb81b5419a66548a35cb3.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X629-80"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400746&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400746&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267677363, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400746.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400746.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578304857, "timestamp_update_epoch": 1530262071282, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:44.857Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:51.282Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400261", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Finns \u00e4ven i kapsel: K1: 275. Arkivsamling: Bildarkivet.", "En afton i arbetsrummet p\u00e5 Vibyholm, m\u00e5lning av J.W. Wallander."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Arbetsvillkor", "Bildkonst", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/d58fe0c18afcfdfef1797e9355fb188b.jpg"], "dcDescription": ["Finns \u00e4ven i kapsel: K1: 275. Arkivsamling: Bildarkivet.", "En afton i arbetsrummet p\u00e5 Vibyholm, m\u00e5lning av J.W. Wallander."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["SLM X4990-78"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fd58fe0c18afcfdfef1797e9355fb188b.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X4990-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400261&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400261&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267673523, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400261.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400261.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578299511, "timestamp_update_epoch": 1530262066241, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:39.511Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:46.241Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400232", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"], "de": ["Portr\u00e4t"], "fi": ["Muotokuva"], "be": ["\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Retrato"], "bg": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas"], "hr": ["Portret"], "lv": ["Portrets"], "fr": ["Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p"], "bs": ["Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["Portr\u00e9t"], "ca": ["Retrat"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1"], "gl": ["Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Portrait"], "is": ["Andlitsmynd"], "it": ["Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf"], "es": ["Retrato"], "et": ["Portree"], "cs": ["Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"], "ja": ["\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Portret"], "ro": ["Portret"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"], "tr": ["Portre"], "nl": ["Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av skeppsredaren Johan Albert Kantzow (1788-1868)"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/0bce2c9b48ee4b373d68d5686d82a1cf.jpg"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av skeppsredaren Johan Albert Kantzow (1788-1868)"], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Portree"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Portret"}], "title": ["SLM X4968-78"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F0bce2c9b48ee4b373d68d5686d82a1cf.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X4968-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400232&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400232&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267673738, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400232.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400232.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578299323, "timestamp_update_epoch": 1530262066027, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:39.323Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:46.027Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400230", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"], "de": ["Portr\u00e4t"], "fi": ["Muotokuva"], "be": ["\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Retrato"], "bg": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas"], "hr": ["Portret"], "lv": ["Portrets"], "fr": ["Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p"], "bs": ["Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["Portr\u00e9t"], "ca": ["Retrat"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1"], "gl": ["Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Portrait"], "is": ["Andlitsmynd"], "it": ["Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf"], "es": ["Retrato"], "et": ["Portree"], "cs": ["Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"], "ja": ["\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Portret"], "ro": ["Portret"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"], "tr": ["Portre"], "nl": ["Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Grevinnan Wilhelmina von Hallwyl, f\u00f6dd Kempe (1844-1930). M\u00e5lning av professor Julius Kronberg fr\u00e5n omkring 1870-1880-tal"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/5932c1e7ab9be3478c2fe01463f6a5e2.jpg"], "dcDescription": ["Grevinnan Wilhelmina von Hallwyl, f\u00f6dd Kempe (1844-1930). M\u00e5lning av professor Julius Kronberg fr\u00e5n omkring 1870-1880-tal"], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Portree"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Portret"}], "title": ["SLM X4966-78"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F5932c1e7ab9be3478c2fe01463f6a5e2.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X4966-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400230&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400230&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267673720, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400230.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400230.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578299319, "timestamp_update_epoch": 1530262066023, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:39.319Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:46.023Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400197", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"hi": ["\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"], "de": ["Portr\u00e4t"], "fi": ["Muotokuva"], "be": ["\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"], "ru": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "pt": ["Retrato"], "bg": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "lt": ["Portretas"], "hr": ["Portret"], "lv": ["Portrets"], "fr": ["Portrait"], "hu": ["Arck\u00e9p"], "bs": ["Portret"], "hy": ["\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"], "ka": ["\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"], "uk": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sk": ["Portr\u00e9t"], "ca": ["Retrat"], "sq": ["Portreti"], "sr": ["\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"], "sv": ["Portr\u00e4tt"], "ko": ["\ucd08\uc0c1"], "gl": ["Retrato"], "el": ["\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"], "en": ["Portrait"], "is": ["Andlitsmynd"], "it": ["Ritratto"], "zh": ["\u8096\u50cf"], "es": ["Retrato"], "et": ["Portree"], "cs": ["Portr\u00e9t"], "ar": ["\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"], "ja": ["\u8096\u50cf"], "az": ["Portret"], "pl": ["Portret"], "ro": ["Portret"], "he": ["\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"], "tr": ["Portre"], "nl": ["Portret"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av Per Krafft den yngre 1812.", "Landsh\u00f6vding Per-Erik Skj\u00f6ldebrand, f\u00f6dd 1769- d\u00f6d 1826."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Portr\u00e4tt", "Fotografi", "http://data.europeana.eu/concept/base/106"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/301237e79cc6677100d0ce162c3daf5a.jpg"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av Per Krafft den yngre 1812.", "Landsh\u00f6vding Per-Erik Skj\u00f6ldebrand, f\u00f6dd 1769- d\u00f6d 1826."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/106"], "edmConceptLabel": [{"def": "\u091a\u093f\u0924\u094d\u0930 (\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u094d\u0930\u0947\u091f)"}, {"def": "Portr\u00e4t"}, {"def": "Muotokuva"}, {"def": "\u041f\u0430\u0440\u0442\u0440\u044d\u0442"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portretas"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portrets"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Arck\u00e9p"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u0534\u056b\u0574\u0561\u057a\u0561\u057f\u056f\u0565\u0580"}, {"def": "\u10de\u10dd\u10e0\u10e2\u10e0\u10d4\u10e2\u10d8"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "Retrat"}, {"def": "Portreti"}, {"def": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0440\u0435\u0442"}, {"def": "Portr\u00e4tt"}, {"def": "\ucd08\uc0c1"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"}, {"def": "Portrait"}, {"def": "Andlitsmynd"}, {"def": "Ritratto"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Retrato"}, {"def": "Portree"}, {"def": "Portr\u00e9t"}, {"def": "\u0628\u0648\u0631\u062a\u0631\u064a\u0647"}, {"def": "\u8096\u50cf"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "Portret"}, {"def": "\u05d3\u05d9\u05d5\u05e7\u05df"}, {"def": "Portre"}, {"def": "Portret"}], "title": ["SLM X4945-78"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F301237e79cc6677100d0ce162c3daf5a.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X4945-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400197&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400197&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267673396, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400197.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400197.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578299030, "timestamp_update_epoch": 1530262065804, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:39.030Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:45.804Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400082", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Finns \u00e4ven i kap\u00e5sel: K1: 246.", "Gamla fattighuset vid \u00c5bron enligt m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/8fc812a06bac29eb0ba8a91d2f844f39.jpg"], "dcDescription": ["Finns \u00e4ven i kap\u00e5sel: K1: 246.", "Gamla fattighuset vid \u00c5bron enligt m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman."], "title": ["SLM X4843-78"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F8fc812a06bac29eb0ba8a91d2f844f39.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X4843-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400082&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400082&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267672693, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400082.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400082.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578298395, "timestamp_update_epoch": 1530262065118, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:38.395Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:45.118Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_400072", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Finns \u00e4ven i kapsel: K1: 246.", "Gamla fattighuset vid \u00c5bron, enligt m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a76738b10e9752dc684e84a0ff787da3.jpg"], "dcDescription": ["Finns \u00e4ven i kapsel: K1: 246.", "Gamla fattighuset vid \u00c5bron, enligt m\u00e5lning av Bernhard \u00d6sterman."], "title": ["SLM X4835-78"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa76738b10e9752dc684e84a0ff787da3.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X4835-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F400072&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_400072&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267672635, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_400072.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_400072.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578298340, "timestamp_update_epoch": 1530262065037, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:38.340Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:45.037Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_399847", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Ur Gripsholmssamlingen.\n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1953 sidan 33.", "Portr\u00e4tt av riksamiralen Karl Karlsson Gyllenhielm m\u00e5lad 1641 av Jacob Heinrich Elbfas. M\u00e5lningen sitter i Karlsbergs slott och \u00e4r tillsammans med en n\u00e4ra \u00f6verensst\u00e4mmande m\u00e5lning vid Uppsala universitet de \u00e4ldsta bevarade portr\u00e4tten av honom. \n\n\"Karlbergsportr\u00e4ttet sk\u00e4nktes 1796 till krigsakademien av amiralen Carl Fredrik Eneskj\u00f6ld. B\u00e4gge m\u00e5lningarna \u00e4ro utf\u00f6rda i traditionell stil, med en neutral bakgrund och ett rutat stengolv som rumsbildande faktorer samt r\u00f6da draperier i de \u00f6vre h\u00f6rnen och ett med en r\u00f6d duk t\u00e4ckt bord som koloristiska inslag. P\u00e5 bordet ligga hatt och handskar; i bakgrunden finns vapenbild, inskription och bojor. Dessa bojor, som erinrade om den avbildades l\u00e5nga polska f\u00e5ngenskap, ha blivit ett ofta f\u00f6rekommande attribut till Gyllenhielm i bildkonsten. Riksamiralen st\u00e5r stel och v\u00e4rdig, n\u00e5got v\u00e4nd \u00e5t h\u00f6ger, i en som modet f\u00f6reskrev diskret m\u00f6rk dr\u00e4kt med vit krage, vita manschetter och uppslag p\u00e5 kragst\u00f6vlarna, diskret v\u00e4rjgeh\u00e4ng och synligt v\u00e4rjf\u00e4ste\" /Ur S\u00f6rmlandsbygden 1953 sidan 32."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Milit\u00e4r organisation", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Karl Karlsson Gyllenhielm", "Karta/ritning", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a366178fdd612543288a75f151715fc4.jpg"], "dcDescription": ["Ur Gripsholmssamlingen.\n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1953 sidan 33.", "Portr\u00e4tt av riksamiralen Karl Karlsson Gyllenhielm m\u00e5lad 1641 av Jacob Heinrich Elbfas. M\u00e5lningen sitter i Karlsbergs slott och \u00e4r tillsammans med en n\u00e4ra \u00f6verensst\u00e4mmande m\u00e5lning vid Uppsala universitet de \u00e4ldsta bevarade portr\u00e4tten av honom. \n\n\"Karlbergsportr\u00e4ttet sk\u00e4nktes 1796 till krigsakademien av amiralen Carl Fredrik Eneskj\u00f6ld. B\u00e4gge m\u00e5lningarna \u00e4ro utf\u00f6rda i traditionell stil, med en neutral bakgrund och ett rutat stengolv som rumsbildande faktorer samt r\u00f6da draperier i de \u00f6vre h\u00f6rnen och ett med en r\u00f6d duk t\u00e4ckt bord som koloristiska inslag. P\u00e5 bordet ligga hatt och handskar; i bakgrunden finns vapenbild, inskription och bojor. Dessa bojor, som erinrade om den avbildades l\u00e5nga polska f\u00e5ngenskap, ha blivit ett ofta f\u00f6rekommande attribut till Gyllenhielm i bildkonsten. Riksamiralen st\u00e5r stel och v\u00e4rdig, n\u00e5got v\u00e4nd \u00e5t h\u00f6ger, i en som modet f\u00f6reskrev diskret m\u00f6rk dr\u00e4kt med vit krage, vita manschetter och uppslag p\u00e5 kragst\u00f6vlarna, diskret v\u00e4rjgeh\u00e4ng och synligt v\u00e4rjf\u00e4ste\" /Ur S\u00f6rmlandsbygden 1953 sidan 32."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Karl Karlsson Gyllenhielm"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa366178fdd612543288a75f151715fc4.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Karl Karlsson Gyllenhielm"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F399847&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_399847&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267670750, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_399847.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_399847.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578296771, "timestamp_update_epoch": 1530262063340, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:36.771Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:43.340Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_397551", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Bild publicerad i \"Dunkers kyrka\", S\u00f6rml\u00e4ndska kyrkor 15 (1943) av Per-Olof Westlund, sidan 7.", "Johannes D\u00f6paren. M\u00e5lning p\u00e5 gamla predikstolen i Dunkers kyrka \u00e5r 1942. \n\n\"Johannes D\u00f6paren predikar i \u00f6knen. M\u00e5lning fr\u00e5n 1810 p\u00e5 gamla predikstlen, som numera anv\u00e4nds som altare i gravkoret\" /Ur Dunkers kyrka (1943) sidan 7. \n\n\"Gravkoret norr om kyrkan, byggt 1928, \u00e4ger som altare predikstolskorgen av \u00e5r 1810, f\u00f6rsedd med m\u00e5lning i grisaille, f\u00f6rest\u00e4llande 'Johannes D\u00f6parens b\u00e4ttringspredikan i \u00d6knen' (1830 \u00e5rs inventarium), enligt uppgift utf\u00f6rd av en M\u00e4ster M\u00e5sbeck\" /Ur Dunkers kyrka (1943) sidan 15."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Heliga m\u00e4nniskor", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Johannes D\u00f6paren, Dunkars kyrka 1942", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/2410782b54e139a102179663aaed76c3.jpg"], "dcDescription": ["Bild publicerad i \"Dunkers kyrka\", S\u00f6rml\u00e4ndska kyrkor 15 (1943) av Per-Olof Westlund, sidan 7.", "Johannes D\u00f6paren. M\u00e5lning p\u00e5 gamla predikstolen i Dunkers kyrka \u00e5r 1942. \n\n\"Johannes D\u00f6paren predikar i \u00f6knen. M\u00e5lning fr\u00e5n 1810 p\u00e5 gamla predikstlen, som numera anv\u00e4nds som altare i gravkoret\" /Ur Dunkers kyrka (1943) sidan 7. \n\n\"Gravkoret norr om kyrkan, byggt 1928, \u00e4ger som altare predikstolskorgen av \u00e5r 1810, f\u00f6rsedd med m\u00e5lning i grisaille, f\u00f6rest\u00e4llande 'Johannes D\u00f6parens b\u00e4ttringspredikan i \u00d6knen' (1830 \u00e5rs inventarium), enligt uppgift utf\u00f6rd av en M\u00e4ster M\u00e5sbeck\" /Ur Dunkers kyrka (1943) sidan 15."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Johannes D\u00f6paren, Dunkars kyrka 1942"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F2410782b54e139a102179663aaed76c3.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Johannes D\u00f6paren, Dunkars kyrka 1942"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F397551&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_397551&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267650799, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_397551.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_397551.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578265327, "timestamp_update_epoch": 1530262032418, "timestamp_created": "2018-02-02T13:31:05.327Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:12.418Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_396671", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Ekman Ture Emanuel, f\u00f6dd 1880-03-17, d\u00f6d 1966-06-09.   Utbildad i Stockholm hos fotograf Nykvist. Yrkesfotograf i Mariefred \u00e5ren 1915- cirka 1930, fotograferade sedan vid sidan av anst\u00e4llningar som handelsbitr\u00e4de med mera. N\u00e5gra bilder finns i hembygdsf\u00f6reningens \u00e4go samt cirka 200 negativ. F\u00f6rv\u00e4rvat \u00e5r 1978.   Uppgifter framtagna av Arne Lundh och G. Lundberg 1991-09-09.", "En m\u00e5lning av ett bostadshus vid vattnet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Topografi"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/9c9828bf19a22433356f00fa3f55c747.jpg"], "dcDescription": ["Ekman Ture Emanuel, f\u00f6dd 1880-03-17, d\u00f6d 1966-06-09.   Utbildad i Stockholm hos fotograf Nykvist. Yrkesfotograf i Mariefred \u00e5ren 1915- cirka 1930, fotograferade sedan vid sidan av anst\u00e4llningar som handelsbitr\u00e4de med mera. N\u00e5gra bilder finns i hembygdsf\u00f6reningens \u00e4go samt cirka 200 negativ. F\u00f6rv\u00e4rvat \u00e5r 1978.   Uppgifter framtagna av Arne Lundh och G. Lundberg 1991-09-09.", "En m\u00e5lning av ett bostadshus vid vattnet."], "title": ["SLM X2413-78"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9c9828bf19a22433356f00fa3f55c747.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X2413-78"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F396671&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_396671&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267644898, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_396671.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_396671.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578250081, "timestamp_update_epoch": 1530262020186, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:50.081Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:47:00.186Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_396564", "completeness": 9, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Ur Svenska Slott och Herres\u00e4ten\n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1933 sidan 83", "Tessins sal p\u00e5 \u00c5ker\u00f6 med m\u00e5lning av Olof Fridsberg efter skiss av fransmannen L. J. Le Lorrain."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Tessins sal p\u00e5 \u00c5ker\u00f6", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/4335667b03eb429e67cee68fe60152bb.jpg"], "dcDescription": ["Ur Svenska Slott och Herres\u00e4ten\n\nBild publicerad i S\u00f6rmlandsbygden 1933 sidan 83", "Tessins sal p\u00e5 \u00c5ker\u00f6 med m\u00e5lning av Olof Fridsberg efter skiss av fransmannen L. J. Le Lorrain."], "title": ["Tessins sal p\u00e5 \u00c5ker\u00f6"], "europeanaCompleteness": 9, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F4335667b03eb429e67cee68fe60152bb.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Tessins sal p\u00e5 \u00c5ker\u00f6"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F396564&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_396564&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267644285, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_396564.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_396564.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578246661, "timestamp_update_epoch": 1530262018976, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:46.661Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:58.976Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395687", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/89a509236cb425393ec2f431d2078235.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning"], "title": ["SLM A23-463"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F89a509236cb425393ec2f431d2078235.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A23-463"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395687&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395687&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267639160, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395687.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395687.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578236411, "timestamp_update_epoch": 1530262012332, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:36.411Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:52.332Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395595", "completeness": 10, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["S\u00e4ttersta kyrka, detalj av m\u00e5lningen f\u00f6rest\u00e4llande pr\u00e4sten Petrus Svensson Dalenius med familj. Vid pr\u00e4stfruns fot st\u00e5r Picti 1688 men n\u00e5gon signatur finns inte. Troligen \u00e4r tavlan m\u00e5lad av Johannes Raam i Nyk\u00f6ping.", "S\u00e4ttersta kyrka, detalj av m\u00e5lning i kyrkan med kyrkoherden Petrus Svensson Dalenius och familj fr\u00e5n 1688."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["S\u00e4ttersta kyrka", "F\u00f6rem\u00e5l", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/1052681fb1cb19a3b691008363c1afc5.JPG"], "dcDescription": ["S\u00e4ttersta kyrka, detalj av m\u00e5lningen f\u00f6rest\u00e4llande pr\u00e4sten Petrus Svensson Dalenius med familj. Vid pr\u00e4stfruns fot st\u00e5r Picti 1688 men n\u00e5gon signatur finns inte. Troligen \u00e4r tavlan m\u00e5lad av Johannes Raam i Nyk\u00f6ping.", "S\u00e4ttersta kyrka, detalj av m\u00e5lning i kyrkan med kyrkoherden Petrus Svensson Dalenius och familj fr\u00e5n 1688."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["S\u00e4ttersta kyrka"], "europeanaCompleteness": 10, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F1052681fb1cb19a3b691008363c1afc5.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["S\u00e4ttersta kyrka"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395595&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395595&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267639278, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395595.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395595.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578236089, "timestamp_update_epoch": 1530262011958, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:36.089Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:51.958Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395468", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Stigtomta kyrka, m\u00e5lning i korf\u00f6nster. Foto 1958."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Kyrkor", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/489fff5d78c0a2c64b6bcc80919c47fc.JPG"], "dcDescription": ["Stigtomta kyrka, m\u00e5lning i korf\u00f6nster. Foto 1958."], "title": ["Kyrkor"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F489fff5d78c0a2c64b6bcc80919c47fc.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Kyrkor"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395468&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395468&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267638605, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395468.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395468.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578235738, "timestamp_update_epoch": 1530262011627, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:35.738Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:51.627Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395459", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning p\u00e5 ytterv\u00e4gg sedd fr\u00e5n sakristians vind"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/9a4cf1c8fd211a8486ed5c89d9c7efd0.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning p\u00e5 ytterv\u00e4gg sedd fr\u00e5n sakristians vind"], "title": ["SLM A22-582"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F9a4cf1c8fd211a8486ed5c89d9c7efd0.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A22-582"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395459&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395459&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267638593, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395459.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395459.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578235669, "timestamp_update_epoch": 1530262011524, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:35.669Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:51.524Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395310", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka, detalj av v\u00e4ggm\u00e5lning utf\u00f6rd av Unionsm\u00e4staren p\u00e5 1400 - talet.", "Runtuna kyrka, m\u00e5lning av yttersta domen utf\u00f6rd av Unionsm\u00e4staren  under f\u00f6rsta h\u00e4lften av 1400-talet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/4c81cfe64aa5534f8eae9f11715382c1.JPG"], "dcDescription": ["Runtuna kyrka, detalj av v\u00e4ggm\u00e5lning utf\u00f6rd av Unionsm\u00e4staren p\u00e5 1400 - talet.", "Runtuna kyrka, m\u00e5lning av yttersta domen utf\u00f6rd av Unionsm\u00e4staren  under f\u00f6rsta h\u00e4lften av 1400-talet."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Runtuna kyrka"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F4c81cfe64aa5534f8eae9f11715382c1.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395310&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395310&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267638419, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395310.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395310.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578235390, "timestamp_update_epoch": 1530262011088, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:35.390Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:51.088Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395311", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka, detalj av v\u00e4ggm\u00e5lning utf\u00f6rd av Unionsm\u00e4staren under f\u00f6rsta delen av 1400 - talet.", "Runtuna kyrka, Unionsm\u00e4starens m\u00e5lning av Yttersta domen, f\u00f6rsta h\u00e4lften av 1400-talet."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a21bb12027d8d83d98574409dd65be24.JPG"], "dcDescription": ["Runtuna kyrka, detalj av v\u00e4ggm\u00e5lning utf\u00f6rd av Unionsm\u00e4staren under f\u00f6rsta delen av 1400 - talet.", "Runtuna kyrka, Unionsm\u00e4starens m\u00e5lning av Yttersta domen, f\u00f6rsta h\u00e4lften av 1400-talet."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Runtuna kyrka"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa21bb12027d8d83d98574409dd65be24.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395311&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395311&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267638456, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395311.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395311.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578235404, "timestamp_update_epoch": 1530262011088, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:35.404Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:51.088Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395305", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka, v\u00e4ggm\u00e5lning av Unionsm\u00e4staren p\u00e5 1400 - talet f\u00f6rest\u00e4llande de saliga vid yttersta domen.", "Runtuna kyrka, m\u00e5lning av de saliga vid Yttersta domen m\u00e5lad av Unionsm\u00e4staren under 1400-talets f\u00f6rsta del."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Bildkonst", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/2dcdfb29b4eb880fd51395ee0e8fe590.JPG"], "dcDescription": ["Runtuna kyrka, v\u00e4ggm\u00e5lning av Unionsm\u00e4staren p\u00e5 1400 - talet f\u00f6rest\u00e4llande de saliga vid yttersta domen.", "Runtuna kyrka, m\u00e5lning av de saliga vid Yttersta domen m\u00e5lad av Unionsm\u00e4staren under 1400-talets f\u00f6rsta del."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Runtuna kyrka"], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F2dcdfb29b4eb880fd51395ee0e8fe590.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395305&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395305&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267638409, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395305.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395305.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578235383, "timestamp_update_epoch": 1530262011026, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:35.383Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:51.026Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395278", "completeness": 8, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "edmConceptPrefLabelLangAware": {"no": ["Billedkunst"], "hi": ["\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"], "de": ["Bildende Kunst"], "fi": ["Kuvataide"], "be": ["\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"], "ru": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"], "pt": ["Artes visuais"], "bg": ["\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"], "lt": ["Dail\u0117"], "hr": ["Likovna umjetnost"], "lv": ["T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"], "fr": ["Arts visuels"], "hu": ["K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"], "yi": ["\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"], "bs": ["Likovna umjetnost"], "ka": ["\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"], "uk": ["\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"], "sk": ["V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"], "sl": ["Likovna umetnost"], "ga": ["Dearceala\u00edona"], "gd": ["Ealain-l\u00e8irsinneach"], "ca": ["Arts visuals"], "mk": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sr": ["\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"], "sv": ["Bildkonst"], "ko": ["\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"], "gl": ["Artes visuais"], "en": ["Visual arts"], "is": ["Myndlist"], "it": ["Arti visive"], "zh": ["\u8996\u89ba\u85dd\u8853"], "es": ["Artes visuales"], "et": ["Kujutav kunst"], "cs": ["V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"], "ar": ["\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"], "ja": ["\u8996\u899a\u82b8\u8853"], "pl": ["Sztuki wizualne"], "ro": ["Arte vizuale"], "da": ["Billedkunst"], "he": ["\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"], "tr": ["G\u00f6rsel sanatlar"], "nl": ["Beeldende kunst"]}, "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Rundtuna kyrka, Lindhielmska gravkoret vid korets s\u00f6dra sida. Tr\u00e4taket med allegoriska m\u00e5lningar fr\u00e5n 1600 - talet.", "Runtuna kyrka, m\u00e5lning i Lindhielmska gravkorets tak."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "Begravning", "Bildkonst", "Kyrkor", "http://data.europeana.eu/concept/base/194"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka, Lindhielmska gravkoret.", "Interi\u00f6r", "Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/b247db13041610602dc5d36cfc30a9e2.JPG"], "dcDescription": ["Rundtuna kyrka, Lindhielmska gravkoret vid korets s\u00f6dra sida. Tr\u00e4taket med allegoriska m\u00e5lningar fr\u00e5n 1600 - talet.", "Runtuna kyrka, m\u00e5lning i Lindhielmska gravkorets tak."], "edmConcept": ["http://data.europeana.eu/concept/base/194"], "edmConceptLabel": [{"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0915\u0932\u093e"}, {"def": "Bildende Kunst"}, {"def": "Kuvataide"}, {"def": "\u0412\u044b\u044f\u045e\u043b\u0435\u043d\u0447\u0430\u0435 \u043c\u0430\u0441\u0442\u0430\u0446\u0442\u0432\u0430"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "\u0418\u0437\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0438\u0437\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "Dail\u0117"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "T\u0113lot\u0101ja m\u0101ksla"}, {"def": "Arts visuels"}, {"def": "K\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet"}, {"def": "\u05d5\u05d5\u05d9\u05d6\u05d5\u05e2\u05dc\u05e2 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05df"}, {"def": "Likovna umjetnost"}, {"def": "\u10e1\u10d0\u10ee\u10d5\u10d8\u10d7\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10dd\u10d5\u10dc\u10d4\u10d1\u10d0"}, {"def": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u0447\u0435 \u043c\u0438\u0441\u0442\u0435\u0446\u0442\u0432\u043e"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 umenie"}, {"def": "Likovna umetnost"}, {"def": "Dearceala\u00edona"}, {"def": "Ealain-l\u00e8irsinneach"}, {"def": "Arts visuals"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "\u041b\u0438\u043a\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0443\u043c\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442"}, {"def": "Bildkonst"}, {"def": "\uc2dc\uac01 \uc608\uc220"}, {"def": "Artes visuais"}, {"def": "Visual arts"}, {"def": "Myndlist"}, {"def": "Arti visive"}, {"def": "\u8996\u89ba\u85dd\u8853"}, {"def": "Artes visuales"}, {"def": "Kujutav kunst"}, {"def": "V\u00fdtvarn\u00e9 um\u011bn\u00ed"}, {"def": "\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0626\u064a\u0629"}, {"def": "\u8996\u899a\u82b8\u8853"}, {"def": "Sztuki wizualne"}, {"def": "Arte vizuale"}, {"def": "Billedkunst"}, {"def": "\u05d0\u05de\u05e0\u05d5\u05ea \u05d7\u05d6\u05d5\u05ea\u05d9\u05ea"}, {"def": "G\u00f6rsel sanatlar"}, {"def": "Beeldende kunst"}], "title": ["Runtuna kyrka, Lindhielmska gravkoret."], "europeanaCompleteness": 8, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fb247db13041610602dc5d36cfc30a9e2.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["Runtuna kyrka, Lindhielmska gravkoret."]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395278&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395278&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267638283, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395278.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395278.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578235121, "timestamp_update_epoch": 1530262010209, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:35.121Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:50.209Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395158", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning f\u00f6rest\u00e4llande apostel St: Petrus", "N\u00e4shulta kyrka"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/29deb9086137ab62f72cb5f059d595b5.JPG"], "dcDescription": ["M\u00e5lning f\u00f6rest\u00e4llande apostel St: Petrus", "N\u00e4shulta kyrka"], "title": ["SLM A22-196"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F29deb9086137ab62f72cb5f059d595b5.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A22-196"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395158&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395158&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267637813, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395158.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395158.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578233328, "timestamp_update_epoch": 1530262009435, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:33.328Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:49.435Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395064", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Kristus m\u00e5lning"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/431f8e82d045a73f4df885009cc059ef.JPG"], "dcDescription": ["Kristus m\u00e5lning"], "title": ["SLM A21-63"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F431f8e82d045a73f4df885009cc059ef.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A21-63"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395064&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395064&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267637371, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395064.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395064.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578232788, "timestamp_update_epoch": 1530262008831, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:32.788Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:48.831Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_395033", "completeness": 6, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Dopfunt med kristus m\u00e5lning"]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/94b6a19dd64059edef5a4dd95aca6886.JPG"], "dcDescription": ["Dopfunt med kristus m\u00e5lning"], "title": ["SLM A21-55"], "europeanaCompleteness": 6, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F94b6a19dd64059edef5a4dd95aca6886.JPG&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM A21-55"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F395033&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_395033&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267637301, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_395033.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_395033.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578232734, "timestamp_update_epoch": 1530262008753, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:32.734Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:48.753Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_394380", "completeness": 5, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["M\u00e5lning av Nybybruk."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria", "J\u00e4rnbruk"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/a67fe81adfc03194bcf8f6175bd4d7db.jpg"], "dcDescription": ["M\u00e5lning av Nybybruk."], "title": ["SLM X173-79"], "europeanaCompleteness": 5, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2Fa67fe81adfc03194bcf8f6175bd4d7db.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X173-79"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F394380&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_394380&profile=rich"], "provider": ["Swedish Open Cultural Heritage | K-sams\u00f6k"], "timestamp": 1530267634249, "language": ["sv"], "type": "IMAGE", "edmDatasetName": ["916123_Ag_SE_slm"], "guid": "http://www.europeana.eu/portal/record/916123/SLM_item_394380.html?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=api2demo", "link": "http://www.europeana.eu/api/v2/record/916123/SLM_item_394380.json?wskey=api2demo", "timestamp_created_epoch": 1517578227439, "timestamp_update_epoch": 1530262003229, "timestamp_created": "2018-02-02T13:30:27.439Z", "timestamp_update": "2018-06-29T08:46:43.229Z"}, {"id": "/916123/SLM_item_393776", "completeness": 7, "country": ["sweden"], "europeanaCollectionName": ["916123_Ag_SE_slm"], "dcLanguage": ["sv"], "dcDescriptionLangAware": {"def": ["Efter en m\u00e5lning av Julius Granberg.  (Hellberg: Eskilstuna.)", "Radermacher smedjan i v\u00e5ra dagar."]}, "dcSubjectLangAware": {"def": ["Kulturhistoria"]}, "dcTypeLangAware": {"def": ["Fotografi"]}, "edmIsShownBy": ["http://sokisamlingar.sormlandsmuseum.se/files/original/4bb755ac0bc55f5d03e7398054c2aa09.jpg"], "dcDescription": ["Efter en m\u00e5lning av Julius Granberg.  (Hellberg: Eskilstuna.)", "Radermacher smedjan i v\u00e5ra dagar."], "title": ["SLM X1477-80"], "europeanaCompleteness": 7, "dataProvider": ["S\u00f6rmlands museum"], "rights": ["http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/"], "edmPreview": ["https://www.europeana.eu/api/v2/thumbnail-by-url.json?uri=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Ffiles%2Foriginal%2F4bb755ac0bc55f5d03e7398054c2aa09.jpg&size=LARGE&type=IMAGE"], "previewNoDistribute": false, "dcTitleLangAware": {"def": ["SLM X1477-80"]}, "dcLanguageLangAware": {"def": ["sv"]}, "edmIsShownAt": ["http://www.europeana.eu/api/api2demo/redirect?shownAt=http%3A%2F%2Fsokisamlingar.sormlandsmuseum.se%2Fitems%2Fshow%2F393776&provider=Swedish+Open+Cultural+Heritage+%7C+K-sams%C3%B6k&id=http%3A%2F%2Fwww.europeana.eu%2Fresolve%2Frecord%2F916123%2FSLM_item_393776&profile=rich"